{"created_at":"Tue Oct 01 17:29:49 +0000 2019","id":1179086023625605121,"id_str":"1179086023625605121","text":"S\u00e9ptima Reuni\u00f3n Ordinaria de la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda en el @senadomexicano https:\/\/t.co\/Dc0drYiUOT","display_text_range":[0,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3076,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6705,"statuses_count":26230,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"07d9ca2528483006","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/07d9ca2528483006.json","place_type":"poi","name":"Senado de la Rep\u00fablica","full_name":"Senado de la Rep\u00fablica","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[58,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":1179086005900472320,"id_str":"1179086005900472320","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFz0ea1U8AAH2uj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFz0ea1U8AAH2uj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dc0drYiUOT","display_url":"pic.twitter.com\/Dc0drYiUOT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1179086023625605121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1179086005900472320,"id_str":"1179086005900472320","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFz0ea1U8AAH2uj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFz0ea1U8AAH2uj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dc0drYiUOT","display_url":"pic.twitter.com\/Dc0drYiUOT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1179086023625605121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1179086013009809408,"id_str":"1179086013009809408","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFz0e1UU0AAQXW6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFz0e1UU0AAQXW6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dc0drYiUOT","display_url":"pic.twitter.com\/Dc0drYiUOT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1179086023625605121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1179086018391076864,"id_str":"1179086018391076864","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFz0fJXUcAAKZGv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFz0fJXUcAAKZGv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dc0drYiUOT","display_url":"pic.twitter.com\/Dc0drYiUOT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1179086023625605121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1569950989048"}
{"created_at":"Wed Oct 02 01:57:17 +0000 2019","id":1179213734264365056,"id_str":"1179213734264365056","text":"Comparto plenamente las ideas de la Dra. @aliciabarcena, Secretar\u00eda Ejecutiva de @cepal_onu:\n\n\"M\u00e9xico da relevancia\u2026 https:\/\/t.co\/dtQWk5VDjy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3079,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6706,"statuses_count":26233,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Comparto plenamente las ideas de la Dra. @aliciabarcena, Secretar\u00eda Ejecutiva de @cepal_onu:\n\n\"M\u00e9xico da relevancia a la pol\u00edtica de bienestar con programas integrales y progresivos. Son necesarias nuevas pol\u00edticas sociales transversales y universales\".\n\nhttps:\/\/t.co\/GznxJfDFYo","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GznxJfDFYo","expanded_url":"https:\/\/cutt.ly\/AliciaBarcena","display_url":"cutt.ly\/AliciaBarcena","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"aliciabarcena","name":"Alicia B\u00e1rcena","id":193095342,"id_str":"193095342","indices":[41,55]},{"screen_name":"cepal_onu","name":"CEPAL","id":197095948,"id_str":"197095948","indices":[81,91]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dtQWk5VDjy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1179213734264365056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"aliciabarcena","name":"Alicia B\u00e1rcena","id":193095342,"id_str":"193095342","indices":[41,55]},{"screen_name":"cepal_onu","name":"CEPAL","id":197095948,"id_str":"197095948","indices":[81,91]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1569981437637"}
{"created_at":"Tue Oct 01 16:54:12 +0000 2019","id":1179077063468179456,"id_str":"1179077063468179456","text":"#FelizMartes \nEl d\u00eda empieza con mucho trabajo. \nSe acaba de llevar a cabo la S\u00e9ptima Reuni\u00f3n Ordinaria de la Comis\u2026 https:\/\/t.co\/ubmQlOnMTK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3076,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6705,"statuses_count":26229,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"bfc35dcc7e63252a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bfc35dcc7e63252a.json","place_type":"city","name":"Cuauht\u00e9moc","full_name":"Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.184350,19.399835],[-99.184350,19.465837],[-99.122382,19.465837],[-99.122382,19.399835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1179062377045622785,"quoted_status_id_str":"1179062377045622785","quoted_status":{"created_at":"Tue Oct 01 15:55:51 +0000 2019","id":1179062377045622785,"id_str":"1179062377045622785","text":"\ud83d\udd34 Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda, del 1 de octubre de 2019 https:\/\/t.co\/KMMMmgdPoj","source":"\u003ca href=\"https:\/\/periscope.tv\" rel=\"nofollow\"\u003ePeriscope\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":156720463,"id_str":"156720463","name":"Senado de M\u00e9xico","screen_name":"senadomexicano","location":"M\u00e9xico, Distrito Federal","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx","description":"Cuenta oficial del Senado de la Rep\u00fablica. Difundimos informaci\u00f3n generada por la Coordinaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":503247,"friends_count":155,"listed_count":1743,"favourites_count":8,"statuses_count":80428,"created_at":"Thu Jun 17 18:30:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2B2B2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"728572","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/156720463\/1535770211","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMMMmgdPoj","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cGNuhzFsWktwWEpEd3lLbm18MXZBeFJxWVZxRGFKbDCTPWLQTNmEV8W5oAvP14ob7qzyPtChf-Vi8fMkbcha","display_url":"pscp.tv\/w\/cGNuhzFsWktw\u2026","indices":[62,85]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/DGS8cgS213","expanded":"https:\/\/twitter.com\/senadomexicano\/status\/1179062377045622785","display":"twitter.com\/senadomexicano\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#FelizMartes \nEl d\u00eda empieza con mucho trabajo. \nSe acaba de llevar a cabo la S\u00e9ptima Reuni\u00f3n Ordinaria de la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda en el @senadomexicano, que preside el Senador @aguadiana.","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"FelizMartes","indices":[0,12]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[136,151]},{"screen_name":"aguadiana","name":"Armando Guadiana","id":53725528,"id_str":"53725528","indices":[176,186]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FelizMartes","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ubmQlOnMTK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1179077063468179456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1569948852780"}
{"created_at":"Tue Oct 01 16:52:58 +0000 2019","id":1179076753064484864,"id_str":"1179076753064484864","text":"RT @senadomexicano: \ud83d\udd34 Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda, del 1 de octubre de 2019 https:\/\/t.co\/KMMMmgdPoj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3076,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6705,"statuses_count":26229,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 01 15:55:51 +0000 2019","id":1179062377045622785,"id_str":"1179062377045622785","text":"\ud83d\udd34 Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda, del 1 de octubre de 2019 https:\/\/t.co\/KMMMmgdPoj","source":"\u003ca href=\"https:\/\/periscope.tv\" rel=\"nofollow\"\u003ePeriscope\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":156720463,"id_str":"156720463","name":"Senado de M\u00e9xico","screen_name":"senadomexicano","location":"M\u00e9xico, Distrito Federal","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx","description":"Cuenta oficial del Senado de la Rep\u00fablica. Difundimos informaci\u00f3n generada por la Coordinaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":503246,"friends_count":155,"listed_count":1743,"favourites_count":8,"statuses_count":80428,"created_at":"Thu Jun 17 18:30:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2B2B2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"728572","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/156720463\/1535770211","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMMMmgdPoj","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cGNuhzFsWktwWEpEd3lLbm18MXZBeFJxWVZxRGFKbDCTPWLQTNmEV8W5oAvP14ob7qzyPtChf-Vi8fMkbcha","display_url":"pscp.tv\/w\/cGNuhzFsWktw\u2026","indices":[62,85]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMMMmgdPoj","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cGNuhzFsWktwWEpEd3lLbm18MXZBeFJxWVZxRGFKbDCTPWLQTNmEV8W5oAvP14ob7qzyPtChf-Vi8fMkbcha","display_url":"pscp.tv\/w\/cGNuhzFsWktw\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1569948778774"}
{"created_at":"Thu Oct 03 01:04:43 +0000 2019","id":1179562890707128322,"id_str":"1179562890707128322","text":"@armentaconmigo @MorenaSenadores @contrapartemx @Ana_LiliaRivera @monicaferbal @RicardoMonrealA @SenGriceldaVal\u2026 https:\/\/t.co\/uCZLDFC4Us","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1179561738875949056,"in_reply_to_status_id_str":"1179561738875949056","in_reply_to_user_id":3284615504,"in_reply_to_user_id_str":"3284615504","in_reply_to_screen_name":"armentaconmigo","user":{"id":725027636,"id_str":"725027636","name":"Shoppi-Kart","screen_name":"LaraLarajimena","location":"Puebla, M\u00e9xico","url":"https:\/\/shoppi-kart.com","description":"Venta \ud83d\udecd\ufe0f Ropa Fashion \ud83d\udc83 Dama \ud83d\udc57 y Caballero \ud83e\udde5, Home Decor \ud83d\udecf\ufe0f, Technology Gadgets \ud83d\udda8\ufe0f\ud83d\udda5\ufe0f y Salud \ud83d\udc85y Belleza \ud83d\udc44\ud83d\udc84Unisex. \n#RedAMLO #AMLOVEYOU #AMLOVER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":546,"friends_count":1131,"listed_count":2,"favourites_count":3206,"statuses_count":4416,"created_at":"Mon Jul 30 01:45:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144444385162956800\/fYggsRqF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144444385162956800\/fYggsRqF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/725027636\/1563827403","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0ac8a42f23e8f736","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0ac8a42f23e8f736.json","place_type":"city","name":"Puebla","full_name":"Puebla, M\u00e9xico","country_code":"MX","country":"Mexico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-98.289206,18.837650],[-98.289206,19.226809],[-98.019327,19.226809],[-98.019327,18.837650]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@armentaconmigo @MorenaSenadores @contrapartemx @Ana_LiliaRivera @monicaferbal @RicardoMonrealA @SenGriceldaVal @senadorcasimiro @PESSenado @aostoaortega @CristobalAriaSo @Luciatraswbcs Bravo!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Esto genera confianza, certidumbre y tranquilidad, podemos trabajar en paz sabiendo que nuestros ahorros dar\u00e1n los frutos que esperamos para poder tener una vejez tranquila \ud83e\udd70\ud83d\ude0d","display_text_range":[186,372],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"armentaconmigo","name":"Alejandro Armenta","id":3284615504,"id_str":"3284615504","indices":[0,15]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[16,32]},{"screen_name":"contrapartemx","name":"Contraparte","id":72888388,"id_str":"72888388","indices":[33,47]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[48,64]},{"screen_name":"monicaferbal","name":"M\u00f3nica Fern\u00e1ndez Balboa","id":121337648,"id_str":"121337648","indices":[65,78]},{"screen_name":"RicardoMonrealA","name":"Ricardo Monreal A.","id":219358055,"id_str":"219358055","indices":[79,95]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[96,111]},{"screen_name":"senadorcasimiro","name":"Sen. Casimiro M\u00e9ndez","id":1044827560591458306,"id_str":"1044827560591458306","indices":[112,128]},{"screen_name":"PESSenado","name":"Senadoras Encuentro Social","id":1043619947115614210,"id_str":"1043619947115614210","indices":[129,139]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[140,153]},{"screen_name":"CristobalAriaSo","name":"Sen Cristobal Arias Solis","id":1093596362359406594,"id_str":"1093596362359406594","indices":[154,170]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[171,185]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uCZLDFC4Us","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1179562890707128322","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"armentaconmigo","name":"Alejandro Armenta","id":3284615504,"id_str":"3284615504","indices":[0,15]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[16,32]},{"screen_name":"contrapartemx","name":"Contraparte","id":72888388,"id_str":"72888388","indices":[33,47]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[48,64]},{"screen_name":"monicaferbal","name":"M\u00f3nica Fern\u00e1ndez Balboa","id":121337648,"id_str":"121337648","indices":[65,78]},{"screen_name":"RicardoMonrealA","name":"Ricardo Monreal A.","id":219358055,"id_str":"219358055","indices":[79,95]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[96,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570064683020"}
{"created_at":"Thu Oct 03 01:03:14 +0000 2019","id":1179562519976919041,"id_str":"1179562519976919041","text":"@armentaconmigo @MorenaSenadores @contrapartemx @Ana_LiliaRivera @monicaferbal @RicardoMonrealA @SenGriceldaVal\u2026 https:\/\/t.co\/VHUSbXnLXr","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1179561738875949056,"in_reply_to_status_id_str":"1179561738875949056","in_reply_to_user_id":3284615504,"in_reply_to_user_id_str":"3284615504","in_reply_to_screen_name":"armentaconmigo","user":{"id":298343544,"id_str":"298343544","name":"PACO","screen_name":"Paco_Ceron1","location":null,"url":null,"description":"Poblano de nacimiento, coraz\u00f3n de hierro,si me molestas te aguantas,si me chingas,te jodes.sigo los deportes y me caen mal los pol\u00edticos abusivos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":546,"friends_count":2692,"listed_count":1,"favourites_count":14594,"statuses_count":25321,"created_at":"Sat May 14 04:33:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"02222E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0065B3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168699975800446976\/Yba3iLtf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168699975800446976\/Yba3iLtf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/298343544\/1526733836","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@armentaconmigo @MorenaSenadores @contrapartemx @Ana_LiliaRivera @monicaferbal @RicardoMonrealA @SenGriceldaVal @senadorcasimiro @PESSenado @aostoaortega @CristobalAriaSo @Luciatraswbcs Apoyas a los v\u00e1ndalos como tu, que andan haciendo desmanes, recuerdas cuando fuiste a destruir el hotel M&amp;M?","display_text_range":[186,298],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"armentaconmigo","name":"Alejandro Armenta","id":3284615504,"id_str":"3284615504","indices":[0,15]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[16,32]},{"screen_name":"contrapartemx","name":"Contraparte","id":72888388,"id_str":"72888388","indices":[33,47]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[48,64]},{"screen_name":"monicaferbal","name":"M\u00f3nica Fern\u00e1ndez Balboa","id":121337648,"id_str":"121337648","indices":[65,78]},{"screen_name":"RicardoMonrealA","name":"Ricardo Monreal A.","id":219358055,"id_str":"219358055","indices":[79,95]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[96,111]},{"screen_name":"senadorcasimiro","name":"Sen. Casimiro M\u00e9ndez","id":1044827560591458306,"id_str":"1044827560591458306","indices":[112,128]},{"screen_name":"PESSenado","name":"Senadoras Encuentro Social","id":1043619947115614210,"id_str":"1043619947115614210","indices":[129,139]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[140,153]},{"screen_name":"CristobalAriaSo","name":"Sen Cristobal Arias Solis","id":1093596362359406594,"id_str":"1093596362359406594","indices":[154,170]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[171,185]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHUSbXnLXr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1179562519976919041","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"armentaconmigo","name":"Alejandro Armenta","id":3284615504,"id_str":"3284615504","indices":[0,15]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[16,32]},{"screen_name":"contrapartemx","name":"Contraparte","id":72888388,"id_str":"72888388","indices":[33,47]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[48,64]},{"screen_name":"monicaferbal","name":"M\u00f3nica Fern\u00e1ndez Balboa","id":121337648,"id_str":"121337648","indices":[65,78]},{"screen_name":"RicardoMonrealA","name":"Ricardo Monreal A.","id":219358055,"id_str":"219358055","indices":[79,95]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[96,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570064594631"}
{"created_at":"Mon Oct 07 19:51:24 +0000 2019","id":1181295984296562688,"id_str":"1181295984296562688","text":"RT @aostoaortega: #UnD\u00edaComoHoy de 1913:\nEs asesinado el senador chiapaneco Belisario Dom\u00ednguez. \nCr\u00edtico y opositor del gobierno de Victor\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4074648740,"id_str":"4074648740","name":"Tonino","screen_name":"uanerapurech","location":null,"url":null,"description":"libre pensador orgulloso de mi origen purhepecha y comento lo que la vida me ha ense\u00f1ado y en mi car\u00e1cter de empleado vi la podredumbre muy de cerca.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":13,"listed_count":0,"favourites_count":10260,"statuses_count":9273,"created_at":"Sat Oct 31 01:41:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830580285259522048\/BbWWg-Qx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830580285259522048\/BbWWg-Qx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 07 15:18:32 +0000 2019","id":1181227313775697920,"id_str":"1181227313775697920","text":"#UnD\u00edaComoHoy de 1913:\nEs asesinado el senador chiapaneco Belisario Dom\u00ednguez. \nCr\u00edtico y opositor del gobierno de\u2026 https:\/\/t.co\/68QMtYLnme","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3094,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6716,"statuses_count":26254,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#UnD\u00edaComoHoy de 1913:\nEs asesinado el senador chiapaneco Belisario Dom\u00ednguez. \nCr\u00edtico y opositor del gobierno de Victoriano Huerta.\n\nEn 1953, el @senadomexicano instituy\u00f3 la medalla \"Belisario Dom\u00ednguez\" como la m\u00e1xima condecoraci\u00f3n que se le otorga a un mexicano destacado. https:\/\/t.co\/1pQqGeDTDj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"UnD\u00edaComoHoy","indices":[0,13]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[147,162]}],"symbols":[],"media":[{"id":1181227311275872257,"id_str":"1181227311275872257","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGSP-y-WkAEsduR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGSP-y-WkAEsduR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1pQqGeDTDj","display_url":"pic.twitter.com\/1pQqGeDTDj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1181227313775697920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"medium":{"w":715,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":715,"h":429,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1181227311275872257,"id_str":"1181227311275872257","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGSP-y-WkAEsduR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGSP-y-WkAEsduR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1pQqGeDTDj","display_url":"pic.twitter.com\/1pQqGeDTDj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1181227313775697920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"medium":{"w":715,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":715,"h":429,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"UnD\u00edaComoHoy","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/68QMtYLnme","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181227313775697920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"UnD\u00edaComoHoy","indices":[18,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570477884731"}
{"created_at":"Mon Oct 07 18:29:03 +0000 2019","id":1181275260018184194,"id_str":"1181275260018184194","text":"RT @aostoaortega: Hoy en su conferencia matutina, el presidente @lopezobrador_ habl\u00f3 de 4 eslabones para impulsar la econom\u00eda:\n\n\ud83d\udcccEconom\u00eda F\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","name":"Senadores Morena","screen_name":"MorenaSenadores","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/morena.senado.gob.mx\/","description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de Morena en el Senado de la Rep\u00fablica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":10760,"friends_count":421,"listed_count":53,"favourites_count":3965,"statuses_count":11284,"created_at":"Mon Apr 16 15:03:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A21521","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050255106048806912\/nnPJT6uH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050255106048806912\/nnPJT6uH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985896556489576448\/1560268699","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 07 18:25:24 +0000 2019","id":1181274339246854150,"id_str":"1181274339246854150","text":"Hoy en su conferencia matutina, el presidente @lopezobrador_ habl\u00f3 de 4 eslabones para impulsar la econom\u00eda:\n\n\ud83d\udcccEcon\u2026 https:\/\/t.co\/s2m187fAup","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3094,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6716,"statuses_count":26254,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy en su conferencia matutina, el presidente @lopezobrador_ habl\u00f3 de 4 eslabones para impulsar la econom\u00eda:\n\n\ud83d\udcccEconom\u00eda Familiar: Eje principal. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udcccProyectos Estrat\u00e9gicos: Tren Maya, desarrollo del Istmo, sector energ\u00e9tico-petrolero y Aeropuerto de Santa Luc\u00eda. \ud83d\udee4\ufe0f\ud83d\udeec\n\n(1\/2)","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[46,60]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s2m187fAup","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181274339246854150","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[46,60]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[64,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570472943678"}
{"created_at":"Wed Oct 09 03:06:55 +0000 2019","id":1181767973566078976,"id_str":"1181767973566078976","text":"RT @nancyorosolido: @BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal @DanielGtzAg\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":451755367,"id_str":"451755367","name":"NANCYRODRIGUEZoro","screen_name":"nancyorosolido","location":"Compartir y Ser Generosos","url":"http:\/\/www.orosolido.com.mx\/","description":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCL4oM3s9E3fQn8UhEZHfv8w\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13898,"friends_count":10187,"listed_count":28,"favourites_count":30997,"statuses_count":73632,"created_at":"Sat Dec 31 23:57:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FA743E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"EDA04E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000267951784\/d750b4b66b7aa6a3f5bf8e4a7d2a96f3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000267951784\/d750b4b66b7aa6a3f5bf8e4a7d2a96f3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/451755367\/1401402019","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 09 00:40:15 +0000 2019","id":1181731063254700032,"id_str":"1181731063254700032","text":"@BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal\u2026 https:\/\/t.co\/NmfoxQq1RP","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181723480104062976,"in_reply_to_status_id_str":"1181723480104062976","in_reply_to_user_id":991727626543869954,"in_reply_to_user_id_str":"991727626543869954","in_reply_to_screen_name":"BlancaPinaG","user":{"id":451755367,"id_str":"451755367","name":"NANCYRODRIGUEZoro","screen_name":"nancyorosolido","location":"Compartir y Ser Generosos","url":"http:\/\/www.orosolido.com.mx\/","description":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCL4oM3s9E3fQn8UhEZHfv8w\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13898,"friends_count":10187,"listed_count":28,"favourites_count":30997,"statuses_count":73631,"created_at":"Sat Dec 31 23:57:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FA743E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"EDA04E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000267951784\/d750b4b66b7aa6a3f5bf8e4a7d2a96f3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000267951784\/d750b4b66b7aa6a3f5bf8e4a7d2a96f3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/451755367\/1401402019","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs ***\n\nAMLO DESTAC\u00d3 QUE ES UNA DICHA ENORME PODER SERVIR\n@lopezobrador_ \n#AMLOPresidente\n\nhttps:\/\/t.co\/mnEo2zOqh1 v\u00eda @YouTube https:\/\/t.co\/vgsbtL7ZGN","display_text_range":[150,298],"entities":{"hashtags":[{"text":"AMLOPresidente","indices":[221,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mnEo2zOqh1","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ew9zYN2jBGA","display_url":"youtu.be\/ew9zYN2jBGA","indices":[238,261]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[13,29]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[30,41]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[42,54]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[55,66]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[67,79]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[80,90]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[91,106]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[107,120]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[121,134]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[135,149]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[205,219]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[266,274]}],"symbols":[],"media":[{"id":1181637087109533697,"id_str":"1181637087109533697","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGYEq46XUAEw59a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGYEq46XUAEw59a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vgsbtL7ZGN","display_url":"pic.twitter.com\/vgsbtL7ZGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OROSOLIDORedes\/status\/1181637090871787520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":758,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":758,"h":427,"resize":"fit"}},"source_status_id":1181637090871787520,"source_status_id_str":"1181637090871787520","source_user_id":2997188765,"source_user_id_str":"2997188765"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1181637087109533697,"id_str":"1181637087109533697","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGYEq46XUAEw59a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGYEq46XUAEw59a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vgsbtL7ZGN","display_url":"pic.twitter.com\/vgsbtL7ZGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OROSOLIDORedes\/status\/1181637090871787520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":758,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":758,"h":427,"resize":"fit"}},"source_status_id":1181637090871787520,"source_status_id_str":"1181637090871787520","source_user_id":2997188765,"source_user_id_str":"2997188765"}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmfoxQq1RP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181731063254700032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[13,29]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[30,41]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[42,54]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[55,66]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[67,79]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[80,90]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[91,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nancyorosolido","name":"NANCYRODRIGUEZoro","id":451755367,"id_str":"451755367","indices":[3,18]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[20,32]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[33,49]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[50,61]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[62,74]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[75,86]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[87,99]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[100,110]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[111,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570590415742"}
{"created_at":"Wed Oct 09 03:09:11 +0000 2019","id":1181768543932747776,"id_str":"1181768543932747776","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/QW6ZT2EzrL","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":31544493,"id_str":"31544493","name":"Generaci\u00f3n X","screen_name":"jet489","location":null,"url":null,"description":"luchando por consolidar una microempresa, y rogandole a Dios dia a dia Sabiduria.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":401,"friends_count":2431,"listed_count":2,"favourites_count":3655,"statuses_count":1942,"created_at":"Wed Apr 15 22:32:17 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483767231789019136\/7Le3x3DO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483767231789019136\/7Le3x3DO_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM \u00bfSeguramente con esa reforma seremos mas competitivos como pais verdad?","display_text_range":[127,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QW6ZT2EzrL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181768543932747776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570590551728"}
{"created_at":"Wed Oct 09 03:11:26 +0000 2019","id":1181769110088237056,"id_str":"1181769110088237056","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/9AeNr8YT3j","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":150862783,"id_str":"150862783","name":"RAUL BALLESTEROS","screen_name":"rballes1963","location":"Mexico","url":"http:\/\/www.balar.com.mx","description":"AAA AGENTE DE SEGUROS CON INTERMEDIACION PARA LAS MEJORES COMPA\u00d1IAS DE SEGUROS DE MEXICO, EXPERIENCIA DE MAS DE 20 A\u00d1OS EN EL SECTOR.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":204,"friends_count":430,"listed_count":0,"favourites_count":926,"statuses_count":1691,"created_at":"Wed Jun 02 01:05:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138237834173661186\/CzJzgq5O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138237834173661186\/CzJzgq5O_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Bajar\u00e1 la oferta de empleo (m\u00e1s)","display_text_range":[127,159],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9AeNr8YT3j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181769110088237056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570590686710"}
{"created_at":"Wed Oct 09 03:18:29 +0000 2019","id":1181770884429832192,"id_str":"1181770884429832192","text":"RT @Lbordagaray: @Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @Cit\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135344396,"id_str":"135344396","name":"Gerardo Garcia","screen_name":"TransportesPIGA","location":"Laredo, TX","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1334,"friends_count":1843,"listed_count":3,"favourites_count":47318,"statuses_count":27038,"created_at":"Wed Apr 21 01:50:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945531399804735488\/enATKBOo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945531399804735488\/enATKBOo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 09 03:07:15 +0000 2019","id":1181768054407122945,"id_str":"1181768054407122945","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Muy mal","display_text_range":[127,134],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":365039538,"id_str":"365039538","name":"Lourdes bordagaray","screen_name":"Lbordagaray","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":398,"listed_count":2,"favourites_count":4790,"statuses_count":5770,"created_at":"Tue Aug 30 19:18:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705897069261631488\/zlFJbSyJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705897069261631488\/zlFJbSyJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lbordagaray","name":"Lourdes bordagaray","id":365039538,"id_str":"365039538","indices":[3,15]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[17,30]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[31,46]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[47,63]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[64,78]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[79,92]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[93,106]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[107,121]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[122,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570591109746"}
{"created_at":"Wed Oct 09 03:34:19 +0000 2019","id":1181774868062363648,"id_str":"1181774868062363648","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/Y5k7yYagiZ","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":1870489640,"id_str":"1870489640","name":"adriana aguilera","screen_name":"adrixaj","location":"Leon GTO","url":null,"description":"Abogada, fan\u00e1tica de la opera, la historia y el Derecho Laboral,  nativa del Valle de la Independencia, orgullosa Guanajuatense","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":378,"friends_count":1006,"listed_count":4,"favourites_count":17794,"statuses_count":13921,"created_at":"Mon Sep 16 06:28:49 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158188918304628738\/f_qMIaC5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158188918304628738\/f_qMIaC5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1870489640\/1564968824","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"35b07b8fa46547c5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/35b07b8fa46547c5.json","place_type":"city","name":"Le\u00f3n","full_name":"Le\u00f3n, Guanajuato","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-101.833743,20.863352],[-101.833743,21.332768],[-101.369059,21.332768],[-101.369059,20.863352]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Muy mal Senadora !  Muy mal","display_text_range":[127,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y5k7yYagiZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181774868062363648","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570592059518"}
{"created_at":"Wed Oct 09 00:40:15 +0000 2019","id":1181731063254700032,"id_str":"1181731063254700032","text":"@BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal\u2026 https:\/\/t.co\/NmfoxQq1RP","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181723480104062976,"in_reply_to_status_id_str":"1181723480104062976","in_reply_to_user_id":991727626543869954,"in_reply_to_user_id_str":"991727626543869954","in_reply_to_screen_name":"BlancaPinaG","user":{"id":451755367,"id_str":"451755367","name":"NANCYRODRIGUEZoro","screen_name":"nancyorosolido","location":"Compartir y Ser Generosos","url":"http:\/\/www.orosolido.com.mx\/","description":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCL4oM3s9E3fQn8UhEZHfv8w\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13894,"friends_count":10187,"listed_count":28,"favourites_count":30981,"statuses_count":73611,"created_at":"Sat Dec 31 23:57:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FA743E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"EDA04E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000267951784\/d750b4b66b7aa6a3f5bf8e4a7d2a96f3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000267951784\/d750b4b66b7aa6a3f5bf8e4a7d2a96f3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/451755367\/1401402019","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs ***\n\nAMLO DESTAC\u00d3 QUE ES UNA DICHA ENORME PODER SERVIR\n@lopezobrador_ \n#AMLOPresidente\n\nhttps:\/\/t.co\/mnEo2zOqh1 v\u00eda @YouTube https:\/\/t.co\/vgsbtL7ZGN","display_text_range":[150,298],"entities":{"hashtags":[{"text":"AMLOPresidente","indices":[221,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mnEo2zOqh1","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ew9zYN2jBGA","display_url":"youtu.be\/ew9zYN2jBGA","indices":[238,261]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[13,29]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[30,41]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[42,54]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[55,66]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[67,79]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[80,90]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[91,106]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[107,120]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[121,134]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[135,149]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[205,219]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[266,274]}],"symbols":[],"media":[{"id":1181637087109533697,"id_str":"1181637087109533697","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGYEq46XUAEw59a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGYEq46XUAEw59a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vgsbtL7ZGN","display_url":"pic.twitter.com\/vgsbtL7ZGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OROSOLIDORedes\/status\/1181637090871787520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":758,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":758,"h":427,"resize":"fit"}},"source_status_id":1181637090871787520,"source_status_id_str":"1181637090871787520","source_user_id":2997188765,"source_user_id_str":"2997188765"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1181637087109533697,"id_str":"1181637087109533697","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGYEq46XUAEw59a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGYEq46XUAEw59a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vgsbtL7ZGN","display_url":"pic.twitter.com\/vgsbtL7ZGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OROSOLIDORedes\/status\/1181637090871787520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":758,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":758,"h":427,"resize":"fit"}},"source_status_id":1181637090871787520,"source_status_id_str":"1181637090871787520","source_user_id":2997188765,"source_user_id_str":"2997188765"}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmfoxQq1RP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181731063254700032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[13,29]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[30,41]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[42,54]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[55,66]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[67,79]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[80,90]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[91,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570581615638"}
{"created_at":"Wed Oct 09 04:18:02 +0000 2019","id":1181785870589931521,"id_str":"1181785870589931521","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/qpNfJX7FTa","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":1083795245891047425,"id_str":"1083795245891047425","name":"Felipe Guti\u00e9rrez","screen_name":"FelipeG67843509","location":"Silao, Guanajuato","url":null,"description":"paz","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":69,"listed_count":0,"favourites_count":1971,"statuses_count":747,"created_at":"Fri Jan 11 18:38:17 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163858749515112449\/F26KNxLy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163858749515112449\/F26KNxLy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1083795245891047425\/1566320689","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Se ve que la competitividad es lo que privilegia la cuatrote","display_text_range":[127,187],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qpNfJX7FTa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181785870589931521","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570594682725"}
{"created_at":"Wed Oct 09 04:35:08 +0000 2019","id":1181790173782249473,"id_str":"1181790173782249473","text":"RT @geragal62: @Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @Citla\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":779305920958337027,"id_str":"779305920958337027","name":"Jose Luis Herrera G.","screen_name":"jlherrera_g","location":"Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza","url":null,"description":"coahuilense. M\u00e9xico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":427,"friends_count":462,"listed_count":0,"favourites_count":42520,"statuses_count":92785,"created_at":"Fri Sep 23 13:06:25 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012891931360104449\/OrV7nVjZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012891931360104449\/OrV7nVjZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 09 03:13:20 +0000 2019","id":1181769586930270208,"id_str":"1181769586930270208","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/sPbhq6CSls","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":116854242,"id_str":"116854242","name":"Gerardo Galindo","screen_name":"geragal62","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":238,"listed_count":0,"favourites_count":3484,"statuses_count":3023,"created_at":"Tue Feb 23 19:47:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984420291240775680\/UpTlg0lh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984420291240775680\/UpTlg0lh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/116854242\/1523539002","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Esta es una terrible tonter\u00eda, ustedes tal vez no son empresarios y no entienden que con esto perjudicar\u00e1n a todo patr\u00f3n..recuerden que muchos empleados demandan por cualquier tonter\u00eda y hay abogados y funcionarios que con esto ya se frotan las manos, recapaciten caray.","display_text_range":[127,397],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPbhq6CSls","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181769586930270208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"geragal62","name":"Gerardo Galindo","id":116854242,"id_str":"116854242","indices":[3,13]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[15,28]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[29,44]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[45,61]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[62,76]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[77,90]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[91,104]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[105,119]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[120,132]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570595708686"}
{"created_at":"Wed Oct 09 05:23:04 +0000 2019","id":1181802236583858177,"id_str":"1181802236583858177","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/X9V64EKWoj","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":155246179,"id_str":"155246179","name":"Israel Flandes","screen_name":"IsFlandes","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Feliz","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":168,"listed_count":0,"favourites_count":225,"statuses_count":542,"created_at":"Sun Jun 13 15:40:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/986644584393510912\/3P-jyr6U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/986644584393510912\/3P-jyr6U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155246179\/1505237613","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM PESIMA DESICI\u00d3N..!!!! En contra de toda oportunidad de mejorar la situaci\u00f3n laboral y de crecimiento..","display_text_range":[127,229],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9V64EKWoj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181802236583858177","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570598584682"}
{"created_at":"Wed Oct 09 05:30:05 +0000 2019","id":1181804002712985600,"id_str":"1181804002712985600","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/6ccenwWx1C","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":1116898560300277760,"id_str":"1116898560300277760","name":"Political Point","screen_name":"PoliticalPoint4","location":"Tabasco, M\u00e9xico","url":null,"description":"Esta es mi cuenta alterna, soy ingeniero, tengo 3 maestr\u00edas y dos doctorados. no soy bot... bot tu abuelita #HijosDeLaMx","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":175,"listed_count":0,"favourites_count":9946,"statuses_count":5351,"created_at":"Sat Apr 13 02:59:02 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116904390512775174\/sUA62BES_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116904390512775174\/sUA62BES_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Luego preguntan porque el gremio empresarial no tiene confianza en el gobierno... que no era preferible reducir los tiempos de resoluci\u00f3n ante salarios ca\u00eddos? A quien le conviene que el trabajador no haga nada?","display_text_range":[127,338],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ccenwWx1C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181804002712985600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570599005760"}
{"created_at":"Wed Oct 09 16:51:11 +0000 2019","id":1181975406917885954,"id_str":"1181975406917885954","text":"@BlancaPinaG @OvidioPeraltaS @DanielGtzAgs @NapoleonGomezUr @MaAntoniaCar @AntaresVazAla @CaraveoBertha @DrJLPech\u2026 https:\/\/t.co\/YrgVaRot47","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181656654489640960,"in_reply_to_status_id_str":"1181656654489640960","in_reply_to_user_id":991727626543869954,"in_reply_to_user_id_str":"991727626543869954","in_reply_to_screen_name":"BlancaPinaG","user":{"id":119967048,"id_str":"119967048","name":"cesare tonally","screen_name":"ceto92","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":968,"listed_count":3,"favourites_count":1591,"statuses_count":4582,"created_at":"Fri Mar 05 02:45:24 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000435234106\/ec8c01f07a794e96da49a6d6fa667fc9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000435234106\/ec8c01f07a794e96da49a6d6fa667fc9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/119967048\/1386801571","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6bb01c5f4cf295dc","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6bb01c5f4cf295dc.json","place_type":"city","name":"Azcapotzalco","full_name":"Azcapotzalco, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.221136,19.456367],[-99.221136,19.515200],[-99.143116,19.515200],[-99.143116,19.456367]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BlancaPinaG @OvidioPeraltaS @DanielGtzAgs @NapoleonGomezUr @MaAntoniaCar @AntaresVazAla @CaraveoBertha @DrJLPech @aostoaortega @rochamoya_ @MxGerardoNovelo Ya si\u00e9ntese se\u00f1ora, le conviene hasta el presi L\u00f3pez, (si alg\u00fan d\u00eda decide salir del pa\u00eds)","display_text_range":[157,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[13,28]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[29,42]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[43,59]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[60,73]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[74,88]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[89,103]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[104,113]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[114,127]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[128,139]},{"screen_name":"MxGerardoNovelo","name":"Gerardo Novelo","id":1115727296139128832,"id_str":"1115727296139128832","indices":[140,156]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrgVaRot47","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181975406917885954","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[13,28]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[29,42]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[43,59]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[60,73]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[74,88]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[89,103]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570639871707"}
{"created_at":"Wed Oct 09 12:36:35 +0000 2019","id":1181911334901956608,"id_str":"1181911334901956608","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/5WbEDsvuCN","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":489551996,"id_str":"489551996","name":"Carlos Gutierrez","screen_name":"SanChope17","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":453,"listed_count":0,"favourites_count":1429,"statuses_count":400,"created_at":"Sat Feb 11 17:01:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1820119241\/400290_10151250904595038_592055037_22743222_1706114752_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1820119241\/400290_10151250904595038_592055037_22743222_1706114752_n_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Que asco y retroceso","display_text_range":[127,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WbEDsvuCN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181911334901956608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570624595748"}
{"created_at":"Wed Oct 09 11:33:55 +0000 2019","id":1181895563085635584,"id_str":"1181895563085635584","text":"@Pat_MercadoC @ceciliasotog @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega\u2026 https:\/\/t.co\/ZLktcEl3jv","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":197125912,"id_str":"197125912","name":"Carlos G","screen_name":"cgutierrez16","location":null,"url":null,"description":"Economista, ex a Tec!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":379,"friends_count":1921,"listed_count":4,"favourites_count":24408,"statuses_count":8336,"created_at":"Thu Sep 30 18:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176289950863523840\/my3pDcWJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176289950863523840\/my3pDcWJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/197125912\/1540846474","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3ad512d283f67a11","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3ad512d283f67a11.json","place_type":"city","name":"Miguel Hidalgo","full_name":"Miguel Hidalgo, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.259495,19.386371],[-99.259495,19.473498],[-99.163526,19.473498],[-99.163526,19.386371]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @ceciliasotog @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM P\u00e9sima decisi\u00f3n!!","display_text_range":[141,158],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"ceciliasotog","name":"Cecilia Soto","id":79910526,"id_str":"79910526","indices":[14,27]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[28,43]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[44,60]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[61,75]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[76,89]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[90,103]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[104,118]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[119,131]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[132,140]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLktcEl3jv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181895563085635584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"ceciliasotog","name":"Cecilia Soto","id":79910526,"id_str":"79910526","indices":[14,27]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[28,43]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[44,60]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[61,75]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[76,89]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[90,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570620835454"}
{"created_at":"Wed Oct 09 16:12:44 +0000 2019","id":1181965730599837696,"id_str":"1181965730599837696","text":"@BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal\u2026 https:\/\/t.co\/5VNBe8o2Gl","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181723480104062976,"in_reply_to_status_id_str":"1181723480104062976","in_reply_to_user_id":991727626543869954,"in_reply_to_user_id_str":"991727626543869954","in_reply_to_screen_name":"BlancaPinaG","user":{"id":2838094604,"id_str":"2838094604","name":"Ana \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2665 #AntiBorolas #FelizFelizFeliz","screen_name":"anaely_loranca","location":"Polevnskygrado","url":null,"description":"Se equivocan menos los ciudadanos, que los pol\u00edticos.\n\nLa saciamorbos de los fif\u00eds y los pseudo morenistas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":657,"friends_count":1049,"listed_count":6,"favourites_count":29701,"statuses_count":12687,"created_at":"Thu Oct 02 14:30:37 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038265383407575040\/Wj6y_JzT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038265383407575040\/Wj6y_JzT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2838094604\/1565668942","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs Est\u00e1s agremiada a Aeromexico o por qu\u00e9 el alboroto de esa ruta hacia Barcelona?","display_text_range":[150,229],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[13,29]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[30,41]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[42,54]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[55,66]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[67,79]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[80,90]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[91,106]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[107,120]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[121,134]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[135,149]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5VNBe8o2Gl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181965730599837696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[13,29]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[30,41]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[42,54]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[55,66]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[67,79]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[80,90]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[91,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570637564693"}
{"created_at":"Wed Oct 09 16:51:11 +0000 2019","id":1181975406917885954,"id_str":"1181975406917885954","text":"@BlancaPinaG @OvidioPeraltaS @DanielGtzAgs @NapoleonGomezUr @MaAntoniaCar @AntaresVazAla @CaraveoBertha @DrJLPech\u2026 https:\/\/t.co\/YrgVaRot47","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181656654489640960,"in_reply_to_status_id_str":"1181656654489640960","in_reply_to_user_id":991727626543869954,"in_reply_to_user_id_str":"991727626543869954","in_reply_to_screen_name":"BlancaPinaG","user":{"id":119967048,"id_str":"119967048","name":"cesare tonally","screen_name":"ceto92","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":968,"listed_count":3,"favourites_count":1591,"statuses_count":4582,"created_at":"Fri Mar 05 02:45:24 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000435234106\/ec8c01f07a794e96da49a6d6fa667fc9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000435234106\/ec8c01f07a794e96da49a6d6fa667fc9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/119967048\/1386801571","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6bb01c5f4cf295dc","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6bb01c5f4cf295dc.json","place_type":"city","name":"Azcapotzalco","full_name":"Azcapotzalco, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.221136,19.456367],[-99.221136,19.515200],[-99.143116,19.515200],[-99.143116,19.456367]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BlancaPinaG @OvidioPeraltaS @DanielGtzAgs @NapoleonGomezUr @MaAntoniaCar @AntaresVazAla @CaraveoBertha @DrJLPech @aostoaortega @rochamoya_ @MxGerardoNovelo Ya si\u00e9ntese se\u00f1ora, le conviene hasta el presi L\u00f3pez, (si alg\u00fan d\u00eda decide salir del pa\u00eds)","display_text_range":[157,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[13,28]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[29,42]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[43,59]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[60,73]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[74,88]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[89,103]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[104,113]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[114,127]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[128,139]},{"screen_name":"MxGerardoNovelo","name":"Gerardo Novelo","id":1115727296139128832,"id_str":"1115727296139128832","indices":[140,156]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrgVaRot47","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181975406917885954","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[13,28]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[29,42]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[43,59]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[60,73]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[74,88]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[89,103]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570639871707"}
{"created_at":"Wed Oct 09 20:47:38 +0000 2019","id":1182034911605080064,"id_str":"1182034911605080064","text":"@BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal\u2026 https:\/\/t.co\/VEaHSezm9A","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181723480104062976,"in_reply_to_status_id_str":"1181723480104062976","in_reply_to_user_id":991727626543869954,"in_reply_to_user_id_str":"991727626543869954","in_reply_to_screen_name":"BlancaPinaG","user":{"id":85171878,"id_str":"85171878","name":"ALLS","screen_name":"polosworld","location":"Quer\u00e9taro-CDMX","url":null,"description":"Economista, Analista Pol\u00edtico, MBA, especialista en Marketing y Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica. Observador, Interprete y Cr\u00edtico de la Realidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":673,"friends_count":1225,"listed_count":14,"favourites_count":3364,"statuses_count":10387,"created_at":"Sun Oct 25 21:44:33 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659555123748671489\/ztSaGT9P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659555123748671489\/ztSaGT9P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/85171878\/1519016275","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BlancaPinaG @MorenaSenadores @aspaprensa @martibatres @MaluMicher @mtra_lupita @SenadoraV @SenGriceldaVal @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs C\u00f3mo en los tiempos en que #M\u00e9xico era una econom\u00eda cerrada.\n\n\u00bfAcaso @Aeromexico hizo cabildeo para frenar la entrada de Emirates Airlines?","display_text_range":[150,289],"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9xico","indices":[177,184]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[13,29]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[30,41]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[42,54]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[55,66]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[67,79]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[80,90]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[91,106]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[107,120]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[121,134]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[135,149]},{"screen_name":"Aeromexico","name":"Aerom\u00e9xico","id":50505691,"id_str":"50505691","indices":[219,230]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VEaHSezm9A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182034911605080064","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[13,29]},{"screen_name":"aspaprensa","name":"ASPA de M\u00e9xico","id":179342812,"id_str":"179342812","indices":[30,41]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[42,54]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[55,66]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[67,79]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[80,90]},{"screen_name":"SenGriceldaVal","name":"Gricelda Valencia de la Mora","id":1044663212770308100,"id_str":"1044663212770308100","indices":[91,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570654058730"}
{"created_at":"Wed Oct 09 13:38:15 +0000 2019","id":1181926853524766721,"id_str":"1181926853524766721","text":"RT @HectorFigueiras: @Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4431092373,"id_str":"4431092373","name":"Airamaseret","screen_name":"Airamaseret12","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":210,"listed_count":0,"favourites_count":677,"statuses_count":1538,"created_at":"Wed Dec 09 22:35:55 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862054613029068800\/oD5OdugV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862054613029068800\/oD5OdugV_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 09 03:14:50 +0000 2019","id":1181769966250528768,"id_str":"1181769966250528768","text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/5J8nHOXxsT","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181747740113539072,"in_reply_to_status_id_str":"1181747740113539072","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":109168738,"id_str":"109168738","name":"Hector Figueiras","screen_name":"HectorFigueiras","location":"Monterrey, NL. Mexico","url":null,"description":"100 Things You Should Know About SAP, But Nobody Says !!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":529,"friends_count":1194,"listed_count":4,"favourites_count":17958,"statuses_count":13341,"created_at":"Thu Jan 28 05:04:37 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"609EBD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614620188445544448\/Banbz-3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614620188445544448\/Banbz-3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109168738\/1371360088","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Cosas que S\u00d3LO pasan en M\u00e9xico: Un tipo que NUNCA HA TRABAJADO en su vida, presenta una reforma laboral.!!!\n#GobiernoInepto \n#TransformacionDe4ta","display_text_range":[127,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"GobiernoInepto","indices":[235,250]},{"text":"TransformacionDe4ta","indices":[252,272]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[105,117]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[118,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5J8nHOXxsT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181769966250528768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[14,29]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[30,46]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[47,61]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[62,75]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[76,89]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HectorFigueiras","name":"Hector Figueiras","id":109168738,"id_str":"109168738","indices":[3,19]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[21,34]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[35,50]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[51,67]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[68,82]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[83,96]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[97,110]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[111,125]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[126,138]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570628295676"}
{"created_at":"Wed Oct 09 13:44:02 +0000 2019","id":1181928309208371202,"id_str":"1181928309208371202","text":"@RodEscobarG @BlancaPinaG @OvidioPeraltaS @DanielGtzAgs @NapoleonGomezUr @MaAntoniaCar @AntaresVazAla\u2026 https:\/\/t.co\/zUwUnmRNjB","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181699616481280000,"in_reply_to_status_id_str":"1181699616481280000","in_reply_to_user_id":834498185242370048,"in_reply_to_user_id_str":"834498185242370048","in_reply_to_screen_name":"RodEscobarG","user":{"id":551161183,"id_str":"551161183","name":"Cazador","screen_name":"3Cazador","location":"Tijuana, Baja California","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":112,"listed_count":0,"favourites_count":58,"statuses_count":129,"created_at":"Wed Apr 11 17:16:26 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159269811874095104\/PgOJAZdQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159269811874095104\/PgOJAZdQ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RodEscobarG @BlancaPinaG @OvidioPeraltaS @DanielGtzAgs @NapoleonGomezUr @MaAntoniaCar @AntaresVazAla @CaraveoBertha @DrJLPech @aostoaortega @rochamoya_ @MxGerardoNovelo Taxistas del aire !!! Jajajaja buen\u00edsima !","display_text_range":[170,212],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RodEscobarG","name":"#UnaSemanasinTaxis","id":834498185242370048,"id_str":"834498185242370048","indices":[0,12]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[13,25]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[26,41]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[42,55]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[56,72]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[73,86]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[87,101]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[102,116]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[117,126]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[127,140]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[141,152]},{"screen_name":"MxGerardoNovelo","name":"Gerardo Novelo","id":1115727296139128832,"id_str":"1115727296139128832","indices":[153,169]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUwUnmRNjB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181928309208371202","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RodEscobarG","name":"#UnaSemanasinTaxis","id":834498185242370048,"id_str":"834498185242370048","indices":[0,12]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[13,25]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[26,41]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[42,55]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[56,72]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[73,86]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[87,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570628642738"}
{"created_at":"Wed Oct 09 15:04:34 +0000 2019","id":1181948575841947648,"id_str":"1181948575841947648","text":"@BlancaPinaG @OvidioPeraltaS @DanielGtzAgs @NapoleonGomezUr @MaAntoniaCar @AntaresVazAla @CaraveoBertha @DrJLPech\u2026 https:\/\/t.co\/R2Uc9Ys2ux","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181656654489640960,"in_reply_to_status_id_str":"1181656654489640960","in_reply_to_user_id":991727626543869954,"in_reply_to_user_id_str":"991727626543869954","in_reply_to_screen_name":"BlancaPinaG","user":{"id":130225600,"id_str":"130225600","name":"Luis Andres Trujillo","screen_name":"LuisAndres33","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":181,"friends_count":675,"listed_count":1,"favourites_count":2435,"statuses_count":2765,"created_at":"Tue Apr 06 18:01:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/971784516468699138\/PGNfHYxW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/971784516468699138\/PGNfHYxW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BlancaPinaG @OvidioPeraltaS @DanielGtzAgs @NapoleonGomezUr @MaAntoniaCar @AntaresVazAla @CaraveoBertha @DrJLPech @aostoaortega @rochamoya_ @MxGerardoNovelo Por que una amenaza?","display_text_range":[157,177],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[13,28]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[29,42]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[43,59]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[60,73]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[74,88]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[89,103]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[104,113]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[114,127]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[128,139]},{"screen_name":"MxGerardoNovelo","name":"Gerardo Novelo","id":1115727296139128832,"id_str":"1115727296139128832","indices":[140,156]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R2Uc9Ys2ux","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181948575841947648","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[0,12]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[13,28]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[29,42]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[43,59]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[60,73]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[74,88]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[89,103]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570633474680"}
{"created_at":"Wed Oct 09 19:13:36 +0000 2019","id":1182011247056838656,"id_str":"1182011247056838656","text":"@Pat_MercadoC @Guimo2285 @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs\u2026 https:\/\/t.co\/vKA6uRpQZ6","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1181910933888782336,"in_reply_to_status_id_str":"1181910933888782336","in_reply_to_user_id":2280947940,"in_reply_to_user_id_str":"2280947940","in_reply_to_screen_name":"Pat_MercadoC","user":{"id":116854242,"id_str":"116854242","name":"Gerardo Galindo","screen_name":"geragal62","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":238,"listed_count":0,"favourites_count":3490,"statuses_count":3025,"created_at":"Tue Feb 23 19:47:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984420291240775680\/UpTlg0lh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984420291240775680\/UpTlg0lh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/116854242\/1523539002","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pat_MercadoC @Guimo2285 @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Yo la verdad le admiro y le respeto pero esto que aprobaron en comisiones es una barbaridad, mejor, como ya lo dijeron, aprueben que los juicios no duren mas de 1 a\u00f1o..eso si es apoyar a los demandados ( empresas)y demandantes ( trabajadores)","display_text_range":[138,380],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Guimo2285","name":"Guiller Moral es","id":185444285,"id_str":"185444285","indices":[14,24]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[25,40]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[41,57]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[58,72]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[73,86]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[87,100]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[101,115]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[116,128]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[129,137]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKA6uRpQZ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182011247056838656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[0,13]},{"screen_name":"Guimo2285","name":"Guiller Moral es","id":185444285,"id_str":"185444285","indices":[14,24]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[25,40]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[41,57]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[58,72]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[73,86]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[87,100]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[101,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570648416662"}
{"created_at":"Wed Oct 09 23:36:34 +0000 2019","id":1182077424986669057,"id_str":"1182077424986669057","text":"@ANAYALOLA71 @Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega\u2026 https:\/\/t.co\/dkTplaqhds","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1182075486521954304,"in_reply_to_status_id_str":"1182075486521954304","in_reply_to_user_id":3317944880,"in_reply_to_user_id_str":"3317944880","in_reply_to_screen_name":"ANAYALOLA71","user":{"id":1056950194275840001,"id_str":"1056950194275840001","name":"stormtrooper","screen_name":"stormtd77796734","location":null,"url":null,"description":"Amo al Se\u00f1or Jes\u00fas, a la Sant\u00edsima Virgen, odio el aborto","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1559,"friends_count":3068,"listed_count":2,"favourites_count":9243,"statuses_count":12009,"created_at":"Mon Oct 29 16:45:38 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085044874846588928\/HnmBVVdG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085044874846588928\/HnmBVVdG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1056950194275840001\/1569117780","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ANAYALOLA71 @Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM Mi hermana lleva casi tres a\u00f1os con un caso en conciliaci\u00f3n y arbitraje de Puebla.\nYa presento pruebas irrefutables y sigue sin su liquidaci\u00f3n","display_text_range":[140,282],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANAYALOLA71","name":"Lola Anaya","id":3317944880,"id_str":"3317944880","indices":[0,12]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[13,26]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[27,42]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[43,59]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[60,74]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[75,88]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[89,102]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[103,117]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[118,130]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[131,139]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dkTplaqhds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182077424986669057","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ANAYALOLA71","name":"Lola Anaya","id":3317944880,"id_str":"3317944880","indices":[0,12]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[13,26]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[27,42]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[43,59]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[60,74]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[75,88]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[89,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570664194710"}
{"created_at":"Thu Oct 10 14:35:21 +0000 2019","id":1182303611541307393,"id_str":"1182303611541307393","text":"RT @aostoaortega: #MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019\n\nPor unanimidad, se aprob\u00f3 en el @senadomexicano que se le otorgar\u00e1 la Medalla Belisario D\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":564319801,"id_str":"564319801","name":"morena Sultepec MX","screen_name":"Sultepecmorena","location":"Sultepec, M\u00e9xico, EUM.","url":"https:\/\/www.facebook.com\/sultepecmorena","description":"Distrito 36 Federal y Distrito 09 Local, con cabecera en Tejupilco, M\u00e9xico. Novena y D\u00e9cimo regidores, Ayuntamiento Sultepec, M\u00e9xico, 2019-2021.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2771,"friends_count":2609,"listed_count":25,"favourites_count":882,"statuses_count":110152,"created_at":"Fri Apr 27 05:27:44 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848821595749601280\/xOuaxOCR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848821595749601280\/xOuaxOCR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/564319801\/1563948779","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 10 13:48:40 +0000 2019","id":1182291863354662912,"id_str":"1182291863354662912","text":"#MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019\n\nPor unanimidad, se aprob\u00f3 en el @senadomexicano que se le otorgar\u00e1 la Medalla Belis\u2026 https:\/\/t.co\/qLL2pHa2ji","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3094,"friends_count":1766,"listed_count":49,"favourites_count":6722,"statuses_count":26257,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019\n\nPor unanimidad, se aprob\u00f3 en el @senadomexicano que se le otorgar\u00e1 la Medalla Belisario Dom\u00ednguez 2019 a Mar\u00eda del Rosario Ibarra de Piedra, un ejemplo de congruencia, tenacidad, y perseverancia que la convirti\u00f3 en un \u00edcono de la lucha social. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/fHzlKx0OE3","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019","indices":[0,30]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[64,79]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182291764440436737,"id_str":"1182291764440436737","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182291764440436737\/pu\/img\/DGvev3P11qZdF2h1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182291764440436737\/pu\/img\/DGvev3P11qZdF2h1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fHzlKx0OE3","display_url":"pic.twitter.com\/fHzlKx0OE3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182291863354662912\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":35442,"variants":[{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/vid\/320x580\/2EGr95IRoc14w26A.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/vid\/352x640\/aBDWUxPbo049sPqx.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/pl\/aWLp3whT0VLp1x-z.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182291764440436737,"id_str":"1182291764440436737","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182291764440436737\/pu\/img\/DGvev3P11qZdF2h1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182291764440436737\/pu\/img\/DGvev3P11qZdF2h1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fHzlKx0OE3","display_url":"pic.twitter.com\/fHzlKx0OE3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182291863354662912\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":35442,"variants":[{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/vid\/320x580\/2EGr95IRoc14w26A.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/vid\/352x640\/aBDWUxPbo049sPqx.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/pl\/aWLp3whT0VLp1x-z.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019","indices":[0,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLL2pHa2ji","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182291863354662912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[64,79]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019","indices":[18,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[82,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570718121787"}
{"created_at":"Thu Oct 10 14:52:33 +0000 2019","id":1182307939824160773,"id_str":"1182307939824160773","text":"En cuanto a trabajadores del hogar, a ver si @Tu_IMSS les facilita registro","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138078724430147587,"id_str":"1138078724430147587","name":"demetria","screen_name":"demetri23942264","location":null,"url":null,"description":"En nuestra megal\u00f3polis cada d\u00eda asan cosas que quiero compartir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":248,"listed_count":0,"favourites_count":12,"statuses_count":7200,"created_at":"Mon Jun 10 13:41:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138078724430147587\/1560541621","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1181980242405142529,"quoted_status_id_str":"1181980242405142529","quoted_status":{"created_at":"Wed Oct 09 17:10:24 +0000 2019","id":1181980242405142529,"id_str":"1181980242405142529","text":"El d\u00eda de ayer, la Comisi\u00f3n de #TrabajoYPrevisi\u00f3nSocial, aprob\u00f3 3 iniciativas:\n\ud83d\udccc#DerechoAPaternidad: Aumentar licen\u2026 https:\/\/t.co\/2JcFmk8rgK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3095,"friends_count":1766,"listed_count":49,"favourites_count":6722,"statuses_count":26259,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de ayer, la Comisi\u00f3n de #TrabajoYPrevisi\u00f3nSocial, aprob\u00f3 3 iniciativas:\n\ud83d\udccc#DerechoAPaternidad: Aumentar licencia de 5 a 15 d\u00edas con goce de sueldo.\n\ud83d\udccc#SalariosVencidos: Ampliar l\u00edmite de pago para recibir indemnizaciones.\n\ud83d\udccc#TrabajadorasDelHogar: Derecho al INFONAVIT https:\/\/t.co\/KoYwfSHOc4","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"TrabajoYPrevisi\u00f3nSocial","indices":[31,55]},{"text":"DerechoAPaternidad","indices":[80,99]},{"text":"SalariosVencidos","indices":[155,172]},{"text":"TrabajadorasDelHogar","indices":[228,249]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1181980220724797440,"id_str":"1181980220724797440","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGc8v5PW4AAmGKT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGc8v5PW4AAmGKT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoYwfSHOc4","display_url":"pic.twitter.com\/KoYwfSHOc4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1181980242405142529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":398,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":599,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":599,"resize":"fit"}}},{"id":1181980236893818884,"id_str":"1181980236893818884","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGc8w1eWkAQWJwu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGc8w1eWkAQWJwu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoYwfSHOc4","display_url":"pic.twitter.com\/KoYwfSHOc4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1181980242405142529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1181980220724797440,"id_str":"1181980220724797440","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGc8v5PW4AAmGKT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGc8v5PW4AAmGKT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoYwfSHOc4","display_url":"pic.twitter.com\/KoYwfSHOc4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1181980242405142529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":398,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":599,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":599,"resize":"fit"}}},{"id":1181980236893818884,"id_str":"1181980236893818884","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGc8w1eWkAQWJwu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGc8w1eWkAQWJwu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoYwfSHOc4","display_url":"pic.twitter.com\/KoYwfSHOc4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1181980242405142529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"TrabajoYPrevisi\u00f3nSocial","indices":[31,55]},{"text":"DerechoAPaternidad","indices":[80,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JcFmk8rgK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1181980242405142529","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/NSt8lYg74Y","expanded":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1181980242405142529","display":"twitter.com\/aostoaortega\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tu_IMSS","name":"IMSS","id":69034805,"id_str":"69034805","indices":[45,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570719153730"}
{"created_at":"Thu Oct 10 18:59:33 +0000 2019","id":1182370096972361728,"id_str":"1182370096972361728","text":"Tuve la oportunidad de saludar a m\u00ed amigo @TabascoJavier, Subsecretario de Inclusi\u00f3n Productiva y Desarrollo Social\u2026 https:\/\/t.co\/JmtMHkC3eU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3094,"friends_count":1765,"listed_count":49,"favourites_count":6725,"statuses_count":26262,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"07d9ca2528483006","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/07d9ca2528483006.json","place_type":"poi","name":"Senado de la Rep\u00fablica","full_name":"Senado de la Rep\u00fablica","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tuve la oportunidad de saludar a m\u00ed amigo @TabascoJavier, Subsecretario de Inclusi\u00f3n Productiva y Desarrollo Social, responsable nacional del exitoso Programa \"@SemVidaMx\" cuya autor\u00eda corresponde al Presidente @lopezobrador_, quien cumple as\u00ed a los campesinos de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TabascoJavier","name":"JAVIER MAY","id":461507207,"id_str":"461507207","indices":[42,56]},{"screen_name":"SemVidaMx","name":"Sembrando Vida","id":1098307736264155138,"id_str":"1098307736264155138","indices":[160,170]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[211,225]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182370091683311616,"id_str":"1182370091683311616","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_url":"pic.twitter.com\/XJ9ttQOtjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182370096972361728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182370091683311616,"id_str":"1182370091683311616","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_url":"pic.twitter.com\/XJ9ttQOtjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182370096972361728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JmtMHkC3eU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182370096972361728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TabascoJavier","name":"JAVIER MAY","id":461507207,"id_str":"461507207","indices":[42,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570733973149"}
{"created_at":"Thu Oct 10 21:01:44 +0000 2019","id":1182400847931592704,"id_str":"1182400847931592704","text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado, la Ing. @Mary_Luisa_AG, Secretaria de @bienestarmx. \nDentro de los program\u2026 https:\/\/t.co\/9cfl3lvZed","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3095,"friends_count":1766,"listed_count":49,"favourites_count":6730,"statuses_count":26264,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c7c2233ad8246f5d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c7c2233ad8246f5d.json","place_type":"city","name":"Venustiano Carranza","full_name":"Venustiano Carranza, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.128294,19.404352],[-99.128294,19.459799],[-99.047340,19.459799],[-99.047340,19.404352]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado, la Ing. @Mary_Luisa_AG, Secretaria de @bienestarmx. \nDentro de los programas m\u00e1s importantes que ha llevado a cabo, destacan los siguientes: \n\n\ud83d\udccc#SembrandoVida: Ingresos para hacer productiva la tierra y sustentar las zonas rurales.\n\n(1\/4) https:\/\/t.co\/BAAY1b2DYy","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"SembrandoVida","indices":[185,199]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mary_Luisa_AG","name":"Mar\u00eda Luisa Albores Gonz\u00e1lez","id":1009957750275756038,"id_str":"1009957750275756038","indices":[49,63]},{"screen_name":"bienestarmx","name":"Bienestar","id":1067907224020938757,"id_str":"1067907224020938757","indices":[79,91]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182400841845600257,"id_str":"1182400841845600257","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGi7TRBUcAECdD-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGi7TRBUcAECdD-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BAAY1b2DYy","display_url":"pic.twitter.com\/BAAY1b2DYy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182400847931592704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182400841845600257,"id_str":"1182400841845600257","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGi7TRBUcAECdD-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGi7TRBUcAECdD-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BAAY1b2DYy","display_url":"pic.twitter.com\/BAAY1b2DYy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182400847931592704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9cfl3lvZed","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182400847931592704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mary_Luisa_AG","name":"Mar\u00eda Luisa Albores Gonz\u00e1lez","id":1009957750275756038,"id_str":"1009957750275756038","indices":[49,63]},{"screen_name":"bienestarmx","name":"Bienestar","id":1067907224020938757,"id_str":"1067907224020938757","indices":[79,91]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570741304749"}
{"created_at":"Thu Oct 10 15:15:46 +0000 2019","id":1182313782372192262,"id_str":"1182313782372192262","text":"@stormtd77796734 @Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega\u2026 https:\/\/t.co\/PQC7tFPGYs","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1182077424986669057,"in_reply_to_status_id_str":"1182077424986669057","in_reply_to_user_id":1056950194275840001,"in_reply_to_user_id_str":"1056950194275840001","in_reply_to_screen_name":"stormtd77796734","user":{"id":3317944880,"id_str":"3317944880","name":"Lola Anaya","screen_name":"ANAYALOLA71","location":null,"url":null,"description":"Estudiante de Maestr\u00eda, LAE, Recursos Humanos, Seguridad e Higiene y Auditor\u00edas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":200,"friends_count":659,"listed_count":0,"favourites_count":2022,"statuses_count":4422,"created_at":"Mon Aug 17 16:47:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135320813836464131\/SWIcB9OI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135320813836464131\/SWIcB9OI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3317944880\/1539803888","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@stormtd77796734 @Pat_MercadoC @Senado_Trabajo @NapoleonGomezUr @CarlosAceves_ @DanielGtzAgs @aostoaortega @Luciatraswbcs @BlancaPinaG @CitlaHM cuando tengo casos as\u00ed, no dudo, ni un poquito que entre los mismos  abogados  y el procurador,  afectan los juicios y se encargan de que no haya un consenso y se arreglen las partes.\nSe supone que los juicios no deben alargarse tanto, con las nuevas Reformas.","display_text_range":[144,404],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stormtd77796734","name":"stormtrooper","id":1056950194275840001,"id_str":"1056950194275840001","indices":[0,16]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[17,30]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[31,46]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[47,63]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[64,78]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[79,92]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[93,106]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[107,121]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[122,134]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[135,143]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PQC7tFPGYs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182313782372192262","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"stormtd77796734","name":"stormtrooper","id":1056950194275840001,"id_str":"1056950194275840001","indices":[0,16]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[17,30]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[31,46]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[47,63]},{"screen_name":"CarlosAceves_","name":"Carlos Aceves del Olmo","id":722133691363799040,"id_str":"722133691363799040","indices":[64,78]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[79,92]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[93,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570720546702"}
{"created_at":"Thu Oct 10 15:31:59 +0000 2019","id":1182317863333515266,"id_str":"1182317863333515266","text":"RT @aostoaortega: #MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019\n\nPor unanimidad, se aprob\u00f3 en el @senadomexicano que se le otorgar\u00e1 la Medalla Belisario D\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1060561224725942273,"id_str":"1060561224725942273","name":"Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","screen_name":"GloriaSanchezH","location":null,"url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1210","description":"Senadora de la Rep\u00fablica. Veracruzana comprometida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1461,"friends_count":569,"listed_count":19,"favourites_count":3781,"statuses_count":2999,"created_at":"Thu Nov 08 15:54:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154500355998326785\/rAqWZu-B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154500355998326785\/rAqWZu-B_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1060561224725942273\/1557775286","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 10 13:48:40 +0000 2019","id":1182291863354662912,"id_str":"1182291863354662912","text":"#MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019\n\nPor unanimidad, se aprob\u00f3 en el @senadomexicano que se le otorgar\u00e1 la Medalla Belis\u2026 https:\/\/t.co\/qLL2pHa2ji","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3095,"friends_count":1766,"listed_count":49,"favourites_count":6723,"statuses_count":26260,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019\n\nPor unanimidad, se aprob\u00f3 en el @senadomexicano que se le otorgar\u00e1 la Medalla Belisario Dom\u00ednguez 2019 a Mar\u00eda del Rosario Ibarra de Piedra, un ejemplo de congruencia, tenacidad, y perseverancia que la convirti\u00f3 en un \u00edcono de la lucha social. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/fHzlKx0OE3","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019","indices":[0,30]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[64,79]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182291764440436737,"id_str":"1182291764440436737","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182291764440436737\/pu\/img\/DGvev3P11qZdF2h1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182291764440436737\/pu\/img\/DGvev3P11qZdF2h1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fHzlKx0OE3","display_url":"pic.twitter.com\/fHzlKx0OE3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182291863354662912\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":35442,"variants":[{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/vid\/320x580\/2EGr95IRoc14w26A.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/vid\/352x640\/aBDWUxPbo049sPqx.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/pl\/aWLp3whT0VLp1x-z.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182291764440436737,"id_str":"1182291764440436737","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182291764440436737\/pu\/img\/DGvev3P11qZdF2h1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182291764440436737\/pu\/img\/DGvev3P11qZdF2h1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fHzlKx0OE3","display_url":"pic.twitter.com\/fHzlKx0OE3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182291863354662912\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":35442,"variants":[{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/vid\/320x580\/2EGr95IRoc14w26A.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/vid\/352x640\/aBDWUxPbo049sPqx.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182291764440436737\/pu\/pl\/aWLp3whT0VLp1x-z.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019","indices":[0,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLL2pHa2ji","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182291863354662912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[64,79]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedallaBelisarioDom\u00ednguez2019","indices":[18,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[82,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570721519679"}
{"created_at":"Thu Oct 10 16:10:03 +0000 2019","id":1182327443299979265,"id_str":"1182327443299979265","text":"RT @nancyorosolido: @MorenaSenadores @aguadiana @OvidioPeraltaS @aostoaortega ***\n\n\u00bfC\u00d3MO ES POSIBLE QUE LE PIDAN ESTO AL PRESIDENTE?\nLos ad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022187272110841858,"id_str":"1022187272110841858","name":"fercho de la mora","screen_name":"fherdelamora1","location":"Saltillo, Coahuila de Zaragoza","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":378,"listed_count":0,"favourites_count":10034,"statuses_count":6279,"created_at":"Wed Jul 25 18:30:11 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096874282834026496\/XUvNO-ty_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096874282834026496\/XUvNO-ty_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022187272110841858\/1541294329","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 10 16:07:30 +0000 2019","id":1182326802213167106,"id_str":"1182326802213167106","text":"@MorenaSenadores @aguadiana @OvidioPeraltaS @aostoaortega ***\n\n\u00bfC\u00d3MO ES POSIBLE QUE LE PIDAN ESTO AL PRESIDENTE?\nLo\u2026 https:\/\/t.co\/3pRPg2BVjm","display_text_range":[58,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1182311470123687937,"in_reply_to_status_id_str":"1182311470123687937","in_reply_to_user_id":985896556489576448,"in_reply_to_user_id_str":"985896556489576448","in_reply_to_screen_name":"MorenaSenadores","user":{"id":451755367,"id_str":"451755367","name":"NANCYRODRIGUEZoro","screen_name":"nancyorosolido","location":"Compartir y Ser Generosos","url":"http:\/\/www.orosolido.com.mx\/","description":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCL4oM3s9E3fQn8UhEZHfv8w\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13928,"friends_count":10185,"listed_count":28,"favourites_count":31014,"statuses_count":73660,"created_at":"Sat Dec 31 23:57:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FA743E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"EDA04E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000267951784\/d750b4b66b7aa6a3f5bf8e4a7d2a96f3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000267951784\/d750b4b66b7aa6a3f5bf8e4a7d2a96f3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/451755367\/1401402019","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MorenaSenadores @aguadiana @OvidioPeraltaS @aostoaortega ***\n\n\u00bfC\u00d3MO ES POSIBLE QUE LE PIDAN ESTO AL PRESIDENTE?\nLos adversarios andan perdidos!!!\n\n https:\/\/t.co\/s5qRH3VBQj via @YouTube https:\/\/t.co\/KJuRdVNyuQ","display_text_range":[58,209],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5qRH3VBQj","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/TC6dISao4k0","display_url":"youtu.be\/TC6dISao4k0","indices":[149,172]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[0,16]},{"screen_name":"aguadiana","name":"Armando Guadiana","id":53725528,"id_str":"53725528","indices":[17,27]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[28,43]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[44,57]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[177,185]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182325015586447360,"id_str":"1182325015586447360","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGh2VmMWoAAJdwV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGh2VmMWoAAJdwV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KJuRdVNyuQ","display_url":"pic.twitter.com\/KJuRdVNyuQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nancyorosolido\/status\/1182325020388933632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":352,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1183,"h":613,"resize":"fit"},"large":{"w":1183,"h":613,"resize":"fit"}},"source_status_id":1182325020388933632,"source_status_id_str":"1182325020388933632","source_user_id":451755367,"source_user_id_str":"451755367"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182325015586447360,"id_str":"1182325015586447360","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGh2VmMWoAAJdwV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGh2VmMWoAAJdwV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KJuRdVNyuQ","display_url":"pic.twitter.com\/KJuRdVNyuQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nancyorosolido\/status\/1182325020388933632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":352,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1183,"h":613,"resize":"fit"},"large":{"w":1183,"h":613,"resize":"fit"}},"source_status_id":1182325020388933632,"source_status_id_str":"1182325020388933632","source_user_id":451755367,"source_user_id_str":"451755367"}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3pRPg2BVjm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182326802213167106","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[0,16]},{"screen_name":"aguadiana","name":"Armando Guadiana","id":53725528,"id_str":"53725528","indices":[17,27]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[28,43]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[44,57]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nancyorosolido","name":"NANCYRODRIGUEZoro","id":451755367,"id_str":"451755367","indices":[3,18]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[20,36]},{"screen_name":"aguadiana","name":"Armando Guadiana","id":53725528,"id_str":"53725528","indices":[37,47]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[48,63]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[64,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570723803721"}
{"created_at":"Thu Oct 10 19:00:51 +0000 2019","id":1182370426909085698,"id_str":"1182370426909085698","text":"RT @aostoaortega: Tuve la oportunidad de saludar a m\u00ed amigo @TabascoJavier, Subsecretario de Inclusi\u00f3n Productiva y Desarrollo Social, resp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","name":"Senadores Morena","screen_name":"MorenaSenadores","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/morena.senado.gob.mx\/","description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de Morena en el Senado de la Rep\u00fablica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":10838,"friends_count":421,"listed_count":53,"favourites_count":3964,"statuses_count":11451,"created_at":"Mon Apr 16 15:03:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A21521","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050255106048806912\/nnPJT6uH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050255106048806912\/nnPJT6uH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985896556489576448\/1560268699","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 10 18:59:33 +0000 2019","id":1182370096972361728,"id_str":"1182370096972361728","text":"Tuve la oportunidad de saludar a m\u00ed amigo @TabascoJavier, Subsecretario de Inclusi\u00f3n Productiva y Desarrollo Social\u2026 https:\/\/t.co\/JmtMHkC3eU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3095,"friends_count":1766,"listed_count":49,"favourites_count":6725,"statuses_count":26262,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"07d9ca2528483006","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/07d9ca2528483006.json","place_type":"poi","name":"Senado de la Rep\u00fablica","full_name":"Senado de la Rep\u00fablica","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tuve la oportunidad de saludar a m\u00ed amigo @TabascoJavier, Subsecretario de Inclusi\u00f3n Productiva y Desarrollo Social, responsable nacional del exitoso Programa \"@SemVidaMx\" cuya autor\u00eda corresponde al Presidente @lopezobrador_, quien cumple as\u00ed a los campesinos de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TabascoJavier","name":"JAVIER MAY","id":461507207,"id_str":"461507207","indices":[42,56]},{"screen_name":"SemVidaMx","name":"Sembrando Vida","id":1098307736264155138,"id_str":"1098307736264155138","indices":[160,170]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[211,225]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182370091683311616,"id_str":"1182370091683311616","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_url":"pic.twitter.com\/XJ9ttQOtjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182370096972361728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182370091683311616,"id_str":"1182370091683311616","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_url":"pic.twitter.com\/XJ9ttQOtjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182370096972361728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JmtMHkC3eU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182370096972361728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TabascoJavier","name":"JAVIER MAY","id":461507207,"id_str":"461507207","indices":[42,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"TabascoJavier","name":"JAVIER MAY","id":461507207,"id_str":"461507207","indices":[60,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570734051812"}
{"created_at":"Thu Oct 10 19:31:48 +0000 2019","id":1182378215274237952,"id_str":"1182378215274237952","text":"RT @aostoaortega: Tuve la oportunidad de saludar a m\u00ed amigo @TabascoJavier, Subsecretario de Inclusi\u00f3n Productiva y Desarrollo Social, resp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1097284115177435136,"id_str":"1097284115177435136","name":"Javi","screen_name":"Javi38531882","location":null,"url":null,"description":"Mi Honestidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":263,"friends_count":1613,"listed_count":0,"favourites_count":98309,"statuses_count":67115,"created_at":"Sun Feb 17 23:58:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180947845995626496\/wstFn_Ji_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180947845995626496\/wstFn_Ji_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 10 18:59:33 +0000 2019","id":1182370096972361728,"id_str":"1182370096972361728","text":"Tuve la oportunidad de saludar a m\u00ed amigo @TabascoJavier, Subsecretario de Inclusi\u00f3n Productiva y Desarrollo Social\u2026 https:\/\/t.co\/JmtMHkC3eU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3094,"friends_count":1765,"listed_count":49,"favourites_count":6728,"statuses_count":26262,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"07d9ca2528483006","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/07d9ca2528483006.json","place_type":"poi","name":"Senado de la Rep\u00fablica","full_name":"Senado de la Rep\u00fablica","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404],[-99.157996,19.432404]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tuve la oportunidad de saludar a m\u00ed amigo @TabascoJavier, Subsecretario de Inclusi\u00f3n Productiva y Desarrollo Social, responsable nacional del exitoso Programa \"@SemVidaMx\" cuya autor\u00eda corresponde al Presidente @lopezobrador_, quien cumple as\u00ed a los campesinos de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TabascoJavier","name":"JAVIER MAY","id":461507207,"id_str":"461507207","indices":[42,56]},{"screen_name":"SemVidaMx","name":"Sembrando Vida","id":1098307736264155138,"id_str":"1098307736264155138","indices":[160,170]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[211,225]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182370091683311616,"id_str":"1182370091683311616","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_url":"pic.twitter.com\/XJ9ttQOtjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182370096972361728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182370091683311616,"id_str":"1182370091683311616","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGifVXvUcAAqhMy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJ9ttQOtjA","display_url":"pic.twitter.com\/XJ9ttQOtjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182370096972361728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JmtMHkC3eU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182370096972361728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TabascoJavier","name":"JAVIER MAY","id":461507207,"id_str":"461507207","indices":[42,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"TabascoJavier","name":"JAVIER MAY","id":461507207,"id_str":"461507207","indices":[60,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570735908703"}
{"created_at":"Thu Oct 10 19:38:00 +0000 2019","id":1182379775949557760,"id_str":"1182379775949557760","text":"RT @aostoaortega: Hoy en el @senadomexicano recibimos a los atletas mexicanos que participaron en los Juegos Panamericanos y Parapanamerica\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1097284115177435136,"id_str":"1097284115177435136","name":"Javi","screen_name":"Javi38531882","location":null,"url":null,"description":"Mi Honestidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":263,"friends_count":1613,"listed_count":0,"favourites_count":98341,"statuses_count":67140,"created_at":"Sun Feb 17 23:58:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180947845995626496\/wstFn_Ji_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180947845995626496\/wstFn_Ji_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 10 18:05:25 +0000 2019","id":1182356474695041024,"id_str":"1182356474695041024","text":"Hoy en el @senadomexicano recibimos a los atletas mexicanos que participaron en los Juegos Panamericanos y Parapana\u2026 https:\/\/t.co\/xzfWNlDBDv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3094,"friends_count":1765,"listed_count":49,"favourites_count":6730,"statuses_count":26263,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy en el @senadomexicano recibimos a los atletas mexicanos que participaron en los Juegos Panamericanos y Parapanamericanos de Lima, Per\u00fa 2019.\n\nGracias a ellos, M\u00e9xico hizo historia quedando, en ambos juegos, en 3\u00b0 lugar del medallero con 136 y con 158 preseas respectivamente. https:\/\/t.co\/1nM89AAzna","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[10,25]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182356453379559424,"id_str":"1182356453379559424","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS7hGUUAAus4F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS7hGUUAAus4F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nM89AAzna","display_url":"pic.twitter.com\/1nM89AAzna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182356474695041024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}},{"id":1182356461386551297,"id_str":"1182356461386551297","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS7-7VUAEJ6qL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS7-7VUAEJ6qL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nM89AAzna","display_url":"pic.twitter.com\/1nM89AAzna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182356474695041024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}},{"id":1182356469275971584,"id_str":"1182356469275971584","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS8cUUUAAtNv9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS8cUUUAAtNv9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nM89AAzna","display_url":"pic.twitter.com\/1nM89AAzna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182356474695041024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182356453379559424,"id_str":"1182356453379559424","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS7hGUUAAus4F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS7hGUUAAus4F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nM89AAzna","display_url":"pic.twitter.com\/1nM89AAzna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182356474695041024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}},{"id":1182356461386551297,"id_str":"1182356461386551297","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS7-7VUAEJ6qL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS7-7VUAEJ6qL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nM89AAzna","display_url":"pic.twitter.com\/1nM89AAzna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182356474695041024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}},{"id":1182356469275971584,"id_str":"1182356469275971584","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS8cUUUAAtNv9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiS8cUUUAAtNv9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nM89AAzna","display_url":"pic.twitter.com\/1nM89AAzna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182356474695041024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzfWNlDBDv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182356474695041024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[10,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[28,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570736280797"}
{"created_at":"Thu Oct 10 17:56:37 +0000 2019","id":1182354262464090113,"id_str":"1182354262464090113","text":"El Mtro. Valverde en representaci\u00f3n del Lic. Rodolfo Lara Ponte, Director General de #INEA en la 3a Junta de Gobier\u2026 https:\/\/t.co\/uFaIQIl9Kv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1140781983552933893,"id_str":"1140781983552933893","name":"INEAZonaNorte","screen_name":"ZonaInea","location":null,"url":null,"description":"INEA Subdireccion de Delegaciones y Coordinacion con Institutos Estatales Zona Norte","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":309,"listed_count":0,"favourites_count":200,"statuses_count":154,"created_at":"Tue Jun 18 00:43:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140782659024642048\/cQSonD7G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140782659024642048\/cQSonD7G_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"bfc35dcc7e63252a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bfc35dcc7e63252a.json","place_type":"city","name":"Cuauht\u00e9moc","full_name":"Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"Mexico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.184350,19.399835],[-99.184350,19.465837],[-99.122382,19.465837],[-99.122382,19.399835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Mtro. Valverde en representaci\u00f3n del Lic. Rodolfo Lara Ponte, Director General de #INEA en la 3a Junta de Gobierno del @IEEA_CAMPECHE @gilbrito1 #Educaci\u00f3nParaTodos @CulturaCampeche @AysaGonzalez @PedroArmentiaL @aostoaortega @SEP_mx @mbuciom @CespCampeche https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"INEA","indices":[85,90]},{"text":"Educaci\u00f3nParaTodos","indices":[148,167]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IEEA_CAMPECHE","name":"IEEA CAMPECHE","id":3254653956,"id_str":"3254653956","indices":[122,136]},{"screen_name":"gilbrito1","name":"Gilberto Brito","id":237373767,"id_str":"237373767","indices":[137,147]},{"screen_name":"CulturaCampeche","name":"Cultura Campeche","id":105222034,"id_str":"105222034","indices":[168,184]},{"screen_name":"AysaGonzalez","name":"Carlos Miguel Aysa Gonz\u00e1lez","id":329989785,"id_str":"329989785","indices":[185,198]},{"screen_name":"PedroArmentiaL","name":"Pedro Arment\u00eda L\u00f3pez","id":4269654625,"id_str":"4269654625","indices":[199,214]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[215,228]},{"screen_name":"SEP_mx","name":"SEP M\u00e9xico","id":184876841,"id_str":"184876841","indices":[229,236]},{"screen_name":"mbuciom","name":"Marcos Bucio","id":779354422564442113,"id_str":"779354422564442113","indices":[237,245]},{"screen_name":"CespCampeche","name":"CESPCampeche","id":838586448798445568,"id_str":"838586448798445568","indices":[246,259]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182354239307296770,"id_str":"1182354239307296770","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pCWsAIGO_L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pCWsAIGO_L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_url":"pic.twitter.com\/bZa5Du9eUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZonaInea\/status\/1182354262464090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":678,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":678,"resize":"fit"}}},{"id":1182354239319920642,"id_str":"1182354239319920642","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pFXUAIJYts.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pFXUAIJYts.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_url":"pic.twitter.com\/bZa5Du9eUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZonaInea\/status\/1182354262464090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":611,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":611,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}},{"id":1182354239374483456,"id_str":"1182354239374483456","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pSX4AAr0M5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pSX4AAr0M5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_url":"pic.twitter.com\/bZa5Du9eUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZonaInea\/status\/1182354262464090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}},{"id":1182354239366057984,"id_str":"1182354239366057984","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pQXUAA_Lyd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pQXUAA_Lyd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_url":"pic.twitter.com\/bZa5Du9eUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZonaInea\/status\/1182354262464090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182354239307296770,"id_str":"1182354239307296770","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pCWsAIGO_L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pCWsAIGO_L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_url":"pic.twitter.com\/bZa5Du9eUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZonaInea\/status\/1182354262464090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":678,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":678,"resize":"fit"}}},{"id":1182354239319920642,"id_str":"1182354239319920642","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pFXUAIJYts.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pFXUAIJYts.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_url":"pic.twitter.com\/bZa5Du9eUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZonaInea\/status\/1182354262464090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":611,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":611,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}},{"id":1182354239374483456,"id_str":"1182354239374483456","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pSX4AAr0M5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pSX4AAr0M5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_url":"pic.twitter.com\/bZa5Du9eUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZonaInea\/status\/1182354262464090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}},{"id":1182354239366057984,"id_str":"1182354239366057984","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pQXUAA_Lyd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGiQ6pQXUAA_Lyd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZa5Du9eUo","display_url":"pic.twitter.com\/bZa5Du9eUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZonaInea\/status\/1182354262464090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"INEA","indices":[85,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFaIQIl9Kv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182354262464090113","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570730197908"}
{"created_at":"Tue Oct 15 04:17:11 +0000 2019","id":1183959983647535104,"id_str":"1183959983647535104","text":"RT @aostoaortega: El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana, @Irma_Sand\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","name":"Senadores Morena","screen_name":"MorenaSenadores","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/morena.senado.gob.mx\/","description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de Morena en el Senado de la Rep\u00fablica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":10916,"friends_count":421,"listed_count":55,"favourites_count":3966,"statuses_count":11569,"created_at":"Mon Apr 16 15:03:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A21521","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050255106048806912\/nnPJT6uH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050255106048806912\/nnPJT6uH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985896556489576448\/1560268699","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 15 03:09:42 +0000 2019","id":1183943001862746112,"id_str":"1183943001862746112","text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana,\u2026 https:\/\/t.co\/e7KWJz8tCc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3111,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6744,"statuses_count":26288,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana, @Irma_Sandoval, Secretaria de la @SFP_mx, en el marco del an\u00e1lisis del #PrimerInformeGobMx.\n\nDentro de sus principales logros se encuentran:\n\n(1\/5) https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"PrimerInformeGobMx","indices":[182,201]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Irma_Sandoval","name":"Irma Er\u00e9ndira Sandoval B.","id":213431242,"id_str":"213431242","indices":[111,125]},{"screen_name":"SFP_mx","name":"SFP M\u00e9xico","id":86124722,"id_str":"86124722","indices":[144,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1183942665160839168,"id_str":"1183942665160839168","indices":[259,282],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_url":"pic.twitter.com\/NICvisyJtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943001862746112\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":106624,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/478x270\/iKxMoZQ3156caPxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/pl\/5VBT9fj9mlPNqCTz.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/568x320\/HmPkFobWUBAVfwe7.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1183942665160839168,"id_str":"1183942665160839168","indices":[259,282],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_url":"pic.twitter.com\/NICvisyJtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943001862746112\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":106624,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/478x270\/iKxMoZQ3156caPxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/pl\/5VBT9fj9mlPNqCTz.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/568x320\/HmPkFobWUBAVfwe7.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":13,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7KWJz8tCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1183943001862746112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571113031671"}
{"created_at":"Tue Oct 15 04:36:16 +0000 2019","id":1183964786570256384,"id_str":"1183964786570256384","text":"RT @aostoaortega: El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana, @Irma_Sand\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1554599743,"id_str":"1554599743","name":"Ra\u00fal Scorza Rojas","screen_name":"raulscorzarojas","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":309,"listed_count":0,"favourites_count":387,"statuses_count":589,"created_at":"Sat Jun 29 02:47:56 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740942698937339905\/heQy1aiK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740942698937339905\/heQy1aiK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 15 03:09:42 +0000 2019","id":1183943001862746112,"id_str":"1183943001862746112","text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana,\u2026 https:\/\/t.co\/e7KWJz8tCc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3111,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6744,"statuses_count":26288,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana, @Irma_Sandoval, Secretaria de la @SFP_mx, en el marco del an\u00e1lisis del #PrimerInformeGobMx.\n\nDentro de sus principales logros se encuentran:\n\n(1\/5) https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"PrimerInformeGobMx","indices":[182,201]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Irma_Sandoval","name":"Irma Er\u00e9ndira Sandoval B.","id":213431242,"id_str":"213431242","indices":[111,125]},{"screen_name":"SFP_mx","name":"SFP M\u00e9xico","id":86124722,"id_str":"86124722","indices":[144,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1183942665160839168,"id_str":"1183942665160839168","indices":[259,282],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_url":"pic.twitter.com\/NICvisyJtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943001862746112\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":106624,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/478x270\/iKxMoZQ3156caPxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/pl\/5VBT9fj9mlPNqCTz.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/568x320\/HmPkFobWUBAVfwe7.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1183942665160839168,"id_str":"1183942665160839168","indices":[259,282],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_url":"pic.twitter.com\/NICvisyJtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943001862746112\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":106624,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/478x270\/iKxMoZQ3156caPxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/pl\/5VBT9fj9mlPNqCTz.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/568x320\/HmPkFobWUBAVfwe7.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":16,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7KWJz8tCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1183943001862746112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571114176777"}
{"created_at":"Tue Oct 15 03:10:11 +0000 2019","id":1183943121236873216,"id_str":"1183943121236873216","text":"\ud83d\udccc#SistemaDeCiudadanosAlertadoresDeCorrupci\u00f3n: Alerta sobre faltas administrativas como desv\u00edo de recursos p\u00fablicos,\u2026 https:\/\/t.co\/vqb2VWiMrH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1183943098847711236,"in_reply_to_status_id_str":"1183943098847711236","in_reply_to_user_id":322333469,"in_reply_to_user_id_str":"322333469","in_reply_to_screen_name":"aostoaortega","user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3111,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6744,"statuses_count":26288,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc#SistemaDeCiudadanosAlertadoresDeCorrupci\u00f3n: Alerta sobre faltas administrativas como desv\u00edo de recursos p\u00fablicos, abuso de funciones, violaciones de derechos humanos, hostigamiento y acoso sexual, teniendo garant\u00edas y medidas de protecci\u00f3n a los alertadores.\n\n(5\/5) https:\/\/t.co\/yn1BbJS0MN","display_text_range":[0,267],"entities":{"hashtags":[{"text":"SistemaDeCiudadanosAlertadoresDeCorrupci\u00f3n","indices":[1,44]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1183943110784704512,"id_str":"1183943110784704512","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG41_IiX4AAR1N8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG41_IiX4AAR1N8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yn1BbJS0MN","display_url":"pic.twitter.com\/yn1BbJS0MN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943121236873216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1204,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":705,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1183943110784704512,"id_str":"1183943110784704512","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG41_IiX4AAR1N8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG41_IiX4AAR1N8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yn1BbJS0MN","display_url":"pic.twitter.com\/yn1BbJS0MN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943121236873216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1204,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":705,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SistemaDeCiudadanosAlertadoresDeCorrupci\u00f3n","indices":[1,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vqb2VWiMrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1183943121236873216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571109011359"}
{"created_at":"Tue Oct 15 03:23:34 +0000 2019","id":1183946491288793088,"id_str":"1183946491288793088","text":"@aostoaortega @Irma_Sandoval @SFP_mx Un abrazo fuerte Irma, \u00e9xitos por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","display_text_range":[37,80],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1183943001862746112,"in_reply_to_status_id_str":"1183943001862746112","in_reply_to_user_id":322333469,"in_reply_to_user_id_str":"322333469","in_reply_to_screen_name":"aostoaortega","user":{"id":249005175,"id_str":"249005175","name":"H\u00e9ctor Gonz\u00e1lez Bax","screen_name":"hekglez","location":"GDL      \ud83d\udcf2 Telegram: @hekglez","url":"https:\/\/hekglez.webnode.mx","description":"\ud83d\udd16Haz t\u00fa trabajo, M\u00e9xico lo Demanda. Activista, Divulgador y Leal. Opini\u00f3n a t\u00edtulo personal; zurdo de nacimiento de cuerpo e ideolog\u00eda, por la igualdad animal.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":72342,"friends_count":79151,"listed_count":362,"favourites_count":360554,"statuses_count":498011,"created_at":"Tue Feb 08 04:38:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181050362410786816\/I4KI5wHP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181050362410786816\/I4KI5wHP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/249005175\/1522590827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8e098f6d686001a9","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8e098f6d686001a9.json","place_type":"city","name":"Zapopan","full_name":"Zapopan, Jalisco","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-103.664175,20.583418],[-103.664175,20.997896],[-103.305374,20.997896],[-103.305374,20.583418]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[0,13]},{"screen_name":"Irma_Sandoval","name":"Irma Er\u00e9ndira Sandoval B.","id":213431242,"id_str":"213431242","indices":[14,28]},{"screen_name":"SFP_mx","name":"SFP M\u00e9xico","id":86124722,"id_str":"86124722","indices":[29,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571109814842"}
{"created_at":"Tue Oct 15 19:32:09 +0000 2019","id":1184190242477101058,"id_str":"1184190242477101058","text":"Es bienvenida la consulta a los ciudadanos, pero no manipulada como lo viene haciendo el Presidente y sus seguidore\u2026 https:\/\/t.co\/2YKiADdBm6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2395533794,"id_str":"2395533794","name":"F\u00e9lix","screen_name":"picispp","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":102,"listed_count":0,"favourites_count":77,"statuses_count":54,"created_at":"Tue Mar 18 03:18:44 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912543772868669440\/B1A_k-Na_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912543772868669440\/B1A_k-Na_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2395533794\/1559963228","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1184182355902304261,"quoted_status_id_str":"1184182355902304261","quoted_status":{"created_at":"Tue Oct 15 19:00:49 +0000 2019","id":1184182355902304261,"id_str":"1184182355902304261","text":"@MorenaSenadores @ramirezlalo_ @Ana_LiliaRivera @Cecilia__SG @NarroJose @aostoaortega @MiguelANavarroQ\u2026 https:\/\/t.co\/2qnNw7V4jI","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1184180953301868548,"in_reply_to_status_id_str":"1184180953301868548","in_reply_to_user_id":192386644,"in_reply_to_user_id_str":"192386644","in_reply_to_screen_name":"MaluMicher","user":{"id":192386644,"id_str":"192386644","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","screen_name":"MaluMicher","location":"Ciudad de M\u00e9xico \/ Guanajuato","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1105","description":"Senadora de la Rep\u00fablica por #Guanajuato | Presidenta de la Comisi\u00f3n para la Igualdad de G\u00e9nero | Madre, esposa y abuela | Feminista de izquierda | Morena","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":19690,"friends_count":1308,"listed_count":250,"favourites_count":4245,"statuses_count":34287,"created_at":"Sun Sep 19 00:36:55 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176648631081979904\/YbAh73ra_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176648631081979904\/YbAh73ra_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/192386644\/1569376648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MorenaSenadores @ramirezlalo_ @Ana_LiliaRivera @Cecilia__SG @NarroJose @aostoaortega @MiguelANavarroQ @senadorcasimiro @imeldacastromx @rochamoya_ V\u00e1yanse acostumbrando: El pueblo pone y el pueblo quita.\n\nLa #Revocaci\u00f3nDeMandato y la #ConsultaPopular son instrumentos que ya se usan en muchos pa\u00edses, hoy damos un paso hist\u00f3rico y saldamos una deuda con la participaci\u00f3n plena de la ciudadan\u00eda en las decisiones del gobierno. https:\/\/t.co\/BFKHCdt25b","display_text_range":[148,426],"entities":{"hashtags":[{"text":"Revocaci\u00f3nDeMandato","indices":[209,229]},{"text":"ConsultaPopular","indices":[235,251]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[0,16]},{"screen_name":"ramirezlalo_","name":"Eduardo Ram\u00edrez","id":1244897683,"id_str":"1244897683","indices":[17,30]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[31,47]},{"screen_name":"Cecilia__SG","name":"Cecilia S\u00e1nchez G","id":928289911928651777,"id_str":"928289911928651777","indices":[48,60]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[61,71]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[72,85]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[86,102]},{"screen_name":"senadorcasimiro","name":"Sen. Casimiro M\u00e9ndez","id":1044827560591458306,"id_str":"1044827560591458306","indices":[103,119]},{"screen_name":"imeldacastromx","name":"Imelda Castro","id":874075562,"id_str":"874075562","indices":[120,135]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[136,147]}],"symbols":[],"media":[{"id":1184182349979934720,"id_str":"1184182349979934720","indices":[427,450],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8Pkr_XYAA1Ng7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8Pkr_XYAA1Ng7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFKHCdt25b","display_url":"pic.twitter.com\/BFKHCdt25b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaluMicher\/status\/1184182355902304261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}},{"id":1184182349975736320,"id_str":"1184182349975736320","indices":[427,450],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8Pkr-XUAAl07D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8Pkr-XUAAl07D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFKHCdt25b","display_url":"pic.twitter.com\/BFKHCdt25b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaluMicher\/status\/1184182355902304261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":701,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":588,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":701,"resize":"fit"}}},{"id":1184182349984075778,"id_str":"1184182349984075778","indices":[427,450],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8PksAWkAIYsVa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8PksAWkAIYsVa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFKHCdt25b","display_url":"pic.twitter.com\/BFKHCdt25b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaluMicher\/status\/1184182355902304261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184182349979934720,"id_str":"1184182349979934720","indices":[427,450],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8Pkr_XYAA1Ng7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8Pkr_XYAA1Ng7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFKHCdt25b","display_url":"pic.twitter.com\/BFKHCdt25b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaluMicher\/status\/1184182355902304261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}},{"id":1184182349975736320,"id_str":"1184182349975736320","indices":[427,450],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8Pkr-XUAAl07D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8Pkr-XUAAl07D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFKHCdt25b","display_url":"pic.twitter.com\/BFKHCdt25b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaluMicher\/status\/1184182355902304261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":701,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":588,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":701,"resize":"fit"}}},{"id":1184182349984075778,"id_str":"1184182349984075778","indices":[427,450],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8PksAWkAIYsVa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8PksAWkAIYsVa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFKHCdt25b","display_url":"pic.twitter.com\/BFKHCdt25b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaluMicher\/status\/1184182355902304261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2qnNw7V4jI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184182355902304261","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[0,16]},{"screen_name":"ramirezlalo_","name":"Eduardo Ram\u00edrez","id":1244897683,"id_str":"1244897683","indices":[17,30]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[31,47]},{"screen_name":"Cecilia__SG","name":"Cecilia S\u00e1nchez G","id":928289911928651777,"id_str":"928289911928651777","indices":[48,60]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[61,71]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[72,85]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[86,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GG44LuElEO","expanded":"https:\/\/twitter.com\/malumicher\/status\/1184182355902304261","display":"twitter.com\/malumicher\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Es bienvenida la consulta a los ciudadanos, pero no manipulada como lo viene haciendo el Presidente y sus seguidores, como en Bajacalifornia. NO ENGA\u00d1EN.","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2YKiADdBm6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184190242477101058","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571167929654"}
{"created_at":"Tue Oct 15 21:28:02 +0000 2019","id":1184219404835459077,"id_str":"1184219404835459077","text":"Seguimos en discutiendo el tema de #Revocaci\u00f3nDeMandato. \n\nEn @MorenaSenadores estamos comprometidos con que las y\u2026 https:\/\/t.co\/OSG3PfnaZ5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3115,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6744,"statuses_count":26290,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Seguimos en discutiendo el tema de #Revocaci\u00f3nDeMandato. \n\nEn @MorenaSenadores estamos comprometidos con que las y los mexicanos puedan ejercer el derecho a votar y calificar a los gobernantes que ellos mismos pusieron en el poder. https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"Revocaci\u00f3nDeMandato","indices":[35,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[62,78]}],"symbols":[],"media":[{"id":1184219389329100800,"id_str":"1184219389329100800","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQqUXUAALo94.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQqUXUAALo94.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1184219394995576833,"id_str":"1184219394995576833","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQ_bW4AEITi2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQ_bW4AEITi2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1184219400322334721,"id_str":"1184219400322334721","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xRTRWwAEOTFK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xRTRWwAEOTFK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184219389329100800,"id_str":"1184219389329100800","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQqUXUAALo94.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQqUXUAALo94.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1184219394995576833,"id_str":"1184219394995576833","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQ_bW4AEITi2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQ_bW4AEITi2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1184219400322334721,"id_str":"1184219400322334721","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xRTRWwAEOTFK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xRTRWwAEOTFK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Revocaci\u00f3nDeMandato","indices":[35,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSG3PfnaZ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184219404835459077","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[62,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571174882502"}
{"created_at":"Tue Oct 15 21:29:25 +0000 2019","id":1184219753684094978,"id_str":"1184219753684094978","text":"RT @aostoaortega: Seguimos en discutiendo el tema de #Revocaci\u00f3nDeMandato. \n\nEn @MorenaSenadores estamos comprometidos con que las y los me\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1060561224725942273,"id_str":"1060561224725942273","name":"Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","screen_name":"GloriaSanchezH","location":null,"url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1210","description":"Senadora de la Rep\u00fablica. Veracruzana comprometida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1469,"friends_count":569,"listed_count":19,"favourites_count":3996,"statuses_count":3180,"created_at":"Thu Nov 08 15:54:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154500355998326785\/rAqWZu-B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154500355998326785\/rAqWZu-B_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1060561224725942273\/1557775286","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 15 21:28:02 +0000 2019","id":1184219404835459077,"id_str":"1184219404835459077","text":"Seguimos en discutiendo el tema de #Revocaci\u00f3nDeMandato. \n\nEn @MorenaSenadores estamos comprometidos con que las y\u2026 https:\/\/t.co\/OSG3PfnaZ5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3115,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6744,"statuses_count":26290,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Seguimos en discutiendo el tema de #Revocaci\u00f3nDeMandato. \n\nEn @MorenaSenadores estamos comprometidos con que las y los mexicanos puedan ejercer el derecho a votar y calificar a los gobernantes que ellos mismos pusieron en el poder. https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"Revocaci\u00f3nDeMandato","indices":[35,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[62,78]}],"symbols":[],"media":[{"id":1184219389329100800,"id_str":"1184219389329100800","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQqUXUAALo94.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQqUXUAALo94.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1184219394995576833,"id_str":"1184219394995576833","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQ_bW4AEITi2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQ_bW4AEITi2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1184219400322334721,"id_str":"1184219400322334721","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xRTRWwAEOTFK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xRTRWwAEOTFK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184219389329100800,"id_str":"1184219389329100800","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQqUXUAALo94.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQqUXUAALo94.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1184219394995576833,"id_str":"1184219394995576833","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQ_bW4AEITi2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xQ_bW4AEITi2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1184219400322334721,"id_str":"1184219400322334721","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xRTRWwAEOTFK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8xRTRWwAEOTFK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3Gq91JHQd","display_url":"pic.twitter.com\/k3Gq91JHQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184219404835459077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Revocaci\u00f3nDeMandato","indices":[35,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSG3PfnaZ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184219404835459077","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[62,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Revocaci\u00f3nDeMandato","indices":[53,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[80,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571174965674"}
{"created_at":"Tue Oct 15 21:54:44 +0000 2019","id":1184226124886433792,"id_str":"1184226124886433792","text":"@MaluMicher @MorenaSenadores @ramirezlalo_ @Ana_LiliaRivera @Cecilia__SG @NarroJose @aostoaortega @MiguelANavarroQ\u2026 https:\/\/t.co\/HPt5QtaNLZ","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1184180953301868548,"in_reply_to_status_id_str":"1184180953301868548","in_reply_to_user_id":192386644,"in_reply_to_user_id_str":"192386644","in_reply_to_screen_name":"MaluMicher","user":{"id":221470705,"id_str":"221470705","name":"JuMaRiMe","screen_name":"jmrivas66","location":"M\u00e9xico ","url":null,"description":"Panza verde, Chicagoland, migrante, huichol por un tiempo. Pharm Rep, la verdad te har\u00e1 libre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":76,"friends_count":257,"listed_count":2,"favourites_count":3349,"statuses_count":2532,"created_at":"Tue Nov 30 19:17:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029941308868190208\/1QQ0VdE6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029941308868190208\/1QQ0VdE6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/221470705\/1534392167","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MaluMicher @MorenaSenadores @ramirezlalo_ @Ana_LiliaRivera @Cecilia__SG @NarroJose @aostoaortega @MiguelANavarroQ @senadorcasimiro @imeldacastromx @rochamoya_ \u00bfAcaso el sufragio no tiene ese fin?","display_text_range":[160,196],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[0,11]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[12,28]},{"screen_name":"ramirezlalo_","name":"Eduardo Ram\u00edrez","id":1244897683,"id_str":"1244897683","indices":[29,42]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[43,59]},{"screen_name":"Cecilia__SG","name":"Cecilia S\u00e1nchez G","id":928289911928651777,"id_str":"928289911928651777","indices":[60,72]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[73,83]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[84,97]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[98,114]},{"screen_name":"senadorcasimiro","name":"Sen. Casimiro M\u00e9ndez","id":1044827560591458306,"id_str":"1044827560591458306","indices":[115,131]},{"screen_name":"imeldacastromx","name":"Imelda Castro","id":874075562,"id_str":"874075562","indices":[132,147]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[148,159]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPt5QtaNLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184226124886433792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[0,11]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[12,28]},{"screen_name":"ramirezlalo_","name":"Eduardo Ram\u00edrez","id":1244897683,"id_str":"1244897683","indices":[29,42]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[43,59]},{"screen_name":"Cecilia__SG","name":"Cecilia S\u00e1nchez G","id":928289911928651777,"id_str":"928289911928651777","indices":[60,72]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[73,83]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[84,97]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[98,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571176484687"}
{"created_at":"Tue Oct 15 12:48:18 +0000 2019","id":1184088610615758849,"id_str":"1184088610615758849","text":"https:\/\/t.co\/X472eHQEy9\n\n\u00bfY que pas\u00f3 con el no mentir, no robar y no traicionar que tanto arengaba @lopezobrador_ y\u2026 https:\/\/t.co\/5ZwwxCesIO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1078024289339822080,"id_str":"1078024289339822080","name":"vision_sur","screen_name":"vision_sur","location":null,"url":null,"description":"Visi\u00f3n sur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":44,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":143,"created_at":"Wed Dec 26 20:26:34 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088797316952276992\/AZ0V7YUb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088797316952276992\/AZ0V7YUb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1078024289339822080\/1548424483","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/X472eHQEy9\n\n\u00bfY que pas\u00f3 con el no mentir, no robar y no traicionar que tanto arengaba @lopezobrador_ y su @PartidoMorenaMx? \n\nAlgo falla en @MorenaCampeche y la oleada de neomorenistas inscrustados en la 4T.\n\n@LaydaSansores @KatiaMeave @senadomexicano @aostoaortega.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X472eHQEy9","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=931992567185450&id=100011241454198","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[99,113]},{"screen_name":"PartidoMorenaMx","name":"Morena","id":889466488117235712,"id_str":"889466488117235712","indices":[119,135]},{"screen_name":"MorenaCampeche","name":"Morena Campeche","id":2204224886,"id_str":"2204224886","indices":[153,168]},{"screen_name":"LaydaSansores","name":"Layda Sansores","id":195537412,"id_str":"195537412","indices":[222,236]},{"screen_name":"KatiaMeave","name":"Katia Meave Ferniza","id":1051729191048232960,"id_str":"1051729191048232960","indices":[237,248]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[249,264]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[265,278]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X472eHQEy9","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=931992567185450&id=100011241454198","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/5ZwwxCesIO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184088610615758849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[99,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571143698730"}
{"created_at":"Tue Oct 15 22:38:19 +0000 2019","id":1184237093041537024,"id_str":"1184237093041537024","text":"@MaluMicher @MorenaSenadores @ramirezlalo_ @Ana_LiliaRivera @Cecilia__SG @NarroJose @aostoaortega @MiguelANavarroQ\u2026 https:\/\/t.co\/vZztYv9E4I","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1184182355902304261,"in_reply_to_status_id_str":"1184182355902304261","in_reply_to_user_id":192386644,"in_reply_to_user_id_str":"192386644","in_reply_to_screen_name":"MaluMicher","user":{"id":99842205,"id_str":"99842205","name":"Magda Coronado Lopez","screen_name":"MagdaCoronado","location":"Saltillito capital de la Deuda","url":null,"description":"Contador Publico trabajo para el despacho Coronado Lopez y Asociados y Madre de dos ni\u00f1as que son el motor de mi vida","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":232,"listed_count":0,"favourites_count":673,"statuses_count":342,"created_at":"Mon Dec 28 02:52:47 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182515927184592896\/wRqGNC0F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182515927184592896\/wRqGNC0F_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MaluMicher @MorenaSenadores @ramirezlalo_ @Ana_LiliaRivera @Cecilia__SG @NarroJose @aostoaortega @MiguelANavarroQ @senadorcasimiro @imeldacastromx @rochamoya_ @RaulBCCue @RicardoMonrealA @BcsRicardo @JAlejandroPenaV @JoelMolinaRa @CitlaHM Que bueno senadora.. Para que AMLO se vaya ya que no esta cumpliendo su papel de presidente..solo se pasa destonando, dividiendo y echandole la culpa al pasado. Es mi opinion","display_text_range":[240,414],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[0,11]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[12,28]},{"screen_name":"ramirezlalo_","name":"Eduardo Ram\u00edrez","id":1244897683,"id_str":"1244897683","indices":[29,42]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[43,59]},{"screen_name":"Cecilia__SG","name":"Cecilia S\u00e1nchez G","id":928289911928651777,"id_str":"928289911928651777","indices":[60,72]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[73,83]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[84,97]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[98,114]},{"screen_name":"senadorcasimiro","name":"Sen. Casimiro M\u00e9ndez","id":1044827560591458306,"id_str":"1044827560591458306","indices":[115,131]},{"screen_name":"imeldacastromx","name":"Imelda Castro","id":874075562,"id_str":"874075562","indices":[132,147]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[148,159]},{"screen_name":"RaulBCCue","name":"Ra\u00fal Bola\u00f1os-Cacho Cu\u00e9","id":145761117,"id_str":"145761117","indices":[160,170]},{"screen_name":"RicardoMonrealA","name":"Ricardo Monreal A.","id":219358055,"id_str":"219358055","indices":[171,187]},{"screen_name":"BcsRicardo","name":"Ricardo Velazquez BCS","id":1062097899457134592,"id_str":"1062097899457134592","indices":[188,199]},{"screen_name":"JAlejandroPenaV","name":"Alejandro Pe\u00f1a Villa","id":1090694104709767171,"id_str":"1090694104709767171","indices":[200,216]},{"screen_name":"JoelMolinaRa","name":"Joel Molina Ram\u00edrez","id":1034567031797018629,"id_str":"1034567031797018629","indices":[217,230]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[231,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZztYv9E4I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184237093041537024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[0,11]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[12,28]},{"screen_name":"ramirezlalo_","name":"Eduardo Ram\u00edrez","id":1244897683,"id_str":"1244897683","indices":[29,42]},{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[43,59]},{"screen_name":"Cecilia__SG","name":"Cecilia S\u00e1nchez G","id":928289911928651777,"id_str":"928289911928651777","indices":[60,72]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[73,83]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[84,97]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[98,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571179099699"}
{"created_at":"Wed Oct 16 00:27:38 +0000 2019","id":1184264602047188993,"id_str":"1184264602047188993","text":"@DrJLPech @NarroJose @MiguelANavarroQ @MorenaSenadores @martibatres @senadomexicano @GaluCancun @aostoaortega\u2026 https:\/\/t.co\/d6enbRSFMT","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1184248315199840257,"in_reply_to_status_id_str":"1184248315199840257","in_reply_to_user_id":4173882014,"in_reply_to_user_id_str":"4173882014","in_reply_to_screen_name":"DrJLPech","user":{"id":370302616,"id_str":"370302616","name":"LUIS G \ud83e\udd81\ud83d\udc9a","screen_name":"gerardotorres02","location":"guanajuato mexico","url":null,"description":"Por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #SerFieraEsUnOrgullo\ud83d\ude11","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1196,"friends_count":3015,"listed_count":4,"favourites_count":36264,"statuses_count":47877,"created_at":"Thu Sep 08 20:00:27 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163824890820157441\/rdmD9R8Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163824890820157441\/rdmD9R8Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/370302616\/1448819836","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"35b07b8fa46547c5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/35b07b8fa46547c5.json","place_type":"city","name":"Le\u00f3n","full_name":"Le\u00f3n, Guanajuato","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-101.833743,20.863352],[-101.833743,21.332768],[-101.369059,21.332768],[-101.369059,20.863352]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@DrJLPech @NarroJose @MiguelANavarroQ @MorenaSenadores @martibatres @senadomexicano @GaluCancun @aostoaortega @BlancaPinaG @MaAntoniaCar @MorenaQR Y si quitamos alos pinches diputados y senadores de una vez incluyendo al VGT","display_text_range":[147,224],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[0,9]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[10,20]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[21,37]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[38,54]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[55,67]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[68,83]},{"screen_name":"GaluCancun","name":"Galu Comunicaci\u00f3n","id":103356037,"id_str":"103356037","indices":[84,95]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[96,109]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[110,122]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[123,136]},{"screen_name":"MorenaQR","name":"Morena Quintana Roo Oficial","id":899725159074066433,"id_str":"899725159074066433","indices":[137,146]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6enbRSFMT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184264602047188993","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[0,9]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[10,20]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[21,37]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[38,54]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[55,67]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[68,83]},{"screen_name":"GaluCancun","name":"Galu Comunicaci\u00f3n","id":103356037,"id_str":"103356037","indices":[84,95]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[96,109]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571185658357"}
{"created_at":"Tue Oct 15 06:03:04 +0000 2019","id":1183986630836621312,"id_str":"1183986630836621312","text":"RT @aostoaortega: El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana, @Irma_Sand\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60153116,"id_str":"60153116","name":"AMLO Pdte de M\u00e9xico. Ejem del mundo","screen_name":"maritheavecilla","location":"Province of Leningrad, Russia","url":"http:\/\/www.amlovich.com","description":"Soy alegre, pr\u00e1ctica, sencilla, me gusta la buena m\u00fasica, pero cuando se trata de trabajo, me gusta que sea todo perfecto y con seriedad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1694,"friends_count":1633,"listed_count":2,"favourites_count":60598,"statuses_count":50100,"created_at":"Sat Jul 25 21:24:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/987827938514034689\/KO-hzrAN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/987827938514034689\/KO-hzrAN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/60153116\/1524246811","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 15 03:09:42 +0000 2019","id":1183943001862746112,"id_str":"1183943001862746112","text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana,\u2026 https:\/\/t.co\/e7KWJz8tCc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3110,"friends_count":1767,"listed_count":49,"favourites_count":6744,"statuses_count":26288,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana, @Irma_Sandoval, Secretaria de la @SFP_mx, en el marco del an\u00e1lisis del #PrimerInformeGobMx.\n\nDentro de sus principales logros se encuentran:\n\n(1\/5) https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"PrimerInformeGobMx","indices":[182,201]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Irma_Sandoval","name":"Irma Er\u00e9ndira Sandoval B.","id":213431242,"id_str":"213431242","indices":[111,125]},{"screen_name":"SFP_mx","name":"SFP M\u00e9xico","id":86124722,"id_str":"86124722","indices":[144,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1183942665160839168,"id_str":"1183942665160839168","indices":[259,282],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_url":"pic.twitter.com\/NICvisyJtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943001862746112\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":106624,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/478x270\/iKxMoZQ3156caPxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/pl\/5VBT9fj9mlPNqCTz.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/568x320\/HmPkFobWUBAVfwe7.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1183942665160839168,"id_str":"1183942665160839168","indices":[259,282],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_url":"pic.twitter.com\/NICvisyJtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943001862746112\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":106624,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/478x270\/iKxMoZQ3156caPxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/pl\/5VBT9fj9mlPNqCTz.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/568x320\/HmPkFobWUBAVfwe7.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":21,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7KWJz8tCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1183943001862746112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571119384856"}
{"created_at":"Tue Oct 15 07:07:30 +0000 2019","id":1184002846158708736,"id_str":"1184002846158708736","text":"RT @aostoaortega: El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana, @Irma_Sand\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576813477,"id_str":"576813477","name":"moiacost","screen_name":"moiacost","location":"Puerto Vallarta","url":null,"description":"Apenas tengo 86 a\u00f1os y espero con ansias la vejez. Abogado y maestro, pero me gusta m\u00e1s lo segundo. Profe de la Universidad de Guadalajara, M\u00e9xico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":273,"friends_count":76,"listed_count":70,"favourites_count":82,"statuses_count":28729,"created_at":"Fri May 11 01:32:03 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626760391666765824\/Od76QMg4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626760391666765824\/Od76QMg4_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 15 03:09:42 +0000 2019","id":1183943001862746112,"id_str":"1183943001862746112","text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana,\u2026 https:\/\/t.co\/e7KWJz8tCc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3112,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6744,"statuses_count":26288,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de hoy compareci\u00f3 ante el Senado y la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, Transparencia y Participaci\u00f3n Ciudadana, @Irma_Sandoval, Secretaria de la @SFP_mx, en el marco del an\u00e1lisis del #PrimerInformeGobMx.\n\nDentro de sus principales logros se encuentran:\n\n(1\/5) https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"PrimerInformeGobMx","indices":[182,201]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Irma_Sandoval","name":"Irma Er\u00e9ndira Sandoval B.","id":213431242,"id_str":"213431242","indices":[111,125]},{"screen_name":"SFP_mx","name":"SFP M\u00e9xico","id":86124722,"id_str":"86124722","indices":[144,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1183942665160839168,"id_str":"1183942665160839168","indices":[259,282],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_url":"pic.twitter.com\/NICvisyJtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943001862746112\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":106624,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/478x270\/iKxMoZQ3156caPxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/pl\/5VBT9fj9mlPNqCTz.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/568x320\/HmPkFobWUBAVfwe7.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1183942665160839168,"id_str":"1183942665160839168","indices":[259,282],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1183942665160839168\/pu\/img\/gkEI7wVUXhvnzsxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NICvisyJtO","display_url":"pic.twitter.com\/NICvisyJtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1183943001862746112\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":106624,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/478x270\/iKxMoZQ3156caPxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/pl\/5VBT9fj9mlPNqCTz.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1183942665160839168\/pu\/vid\/568x320\/HmPkFobWUBAVfwe7.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":23,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7KWJz8tCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1183943001862746112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571123250890"}
{"created_at":"Wed Oct 16 01:44:46 +0000 2019","id":1184284014837940225,"id_str":"1184284014837940225","text":"RT @aostoaortega: Con 98 votos a favor, 22 en contra y 1 abstenci\u00f3n se aprueba en lo general y los art\u00edculos no reservados del dictamen de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985943384,"id_str":"985943384","name":"Alan Mac\u00edas","screen_name":"alan_maciasc","location":null,"url":"http:\/\/facebook.com\/alan.maciasc","description":"Periodista, mel\u00f3mano. Egresado de la Escuela de Periodismo Carlos Septi\u00e9n Garc\u00eda. Por un M\u00e9xico nuevo y para los mexicanos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":499,"friends_count":694,"listed_count":24,"favourites_count":396,"statuses_count":9160,"created_at":"Mon Dec 03 04:44:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104953158017540096\/lwInMTLM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104953158017540096\/lwInMTLM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985943384\/1526614697","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 16 01:43:53 +0000 2019","id":1184283791587729421,"id_str":"1184283791587729421","text":"Con 98 votos a favor, 22 en contra y 1 abstenci\u00f3n se aprueba en lo general y los art\u00edculos no reservados del dictam\u2026 https:\/\/t.co\/R01DOc601T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3115,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6745,"statuses_count":26291,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con 98 votos a favor, 22 en contra y 1 abstenci\u00f3n se aprueba en lo general y los art\u00edculos no reservados del dictamen de reformas constitucionales en materia de #ConsultaPopular y #Revocaci\u00f3nDeMandato.\n\n\u00a1El pueblo pone y el pueblo quita! \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/aKPF0sYmhH","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"ConsultaPopular","indices":[161,177]},{"text":"Revocaci\u00f3nDeMandato","indices":[180,200]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1184283778069532673,"id_str":"1184283778069532673","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG9r0lEXkAEn0N_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG9r0lEXkAEn0N_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aKPF0sYmhH","display_url":"pic.twitter.com\/aKPF0sYmhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184283791587729421\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1184283785459884032,"id_str":"1184283785459884032","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG9r1AmXYAADP6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG9r1AmXYAADP6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aKPF0sYmhH","display_url":"pic.twitter.com\/aKPF0sYmhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184283791587729421\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":718,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":718,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":647,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184283778069532673,"id_str":"1184283778069532673","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG9r0lEXkAEn0N_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG9r0lEXkAEn0N_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aKPF0sYmhH","display_url":"pic.twitter.com\/aKPF0sYmhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184283791587729421\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1184283785459884032,"id_str":"1184283785459884032","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG9r1AmXYAADP6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG9r1AmXYAADP6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aKPF0sYmhH","display_url":"pic.twitter.com\/aKPF0sYmhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184283791587729421\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":718,"h":755,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":718,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":647,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R01DOc601T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184283791587729421","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571190286727"}
{"created_at":"Wed Oct 16 21:25:38 +0000 2019","id":1184581189744693248,"id_str":"1184581189744693248","text":"RT @senadomexicano: @CRE_Mexico \ud83d\udcf7 #HoyEnElSenado ante la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda comparecieron integrantes de la terna para designar al comisio\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3117,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6752,"statuses_count":26300,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 16 20:28:26 +0000 2019","id":1184566794901708801,"id_str":"1184566794901708801","text":"@CRE_Mexico \ud83d\udcf7 #HoyEnElSenado ante la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda comparecieron integrantes de la terna para designar al com\u2026 https:\/\/t.co\/EYq85fYdEx","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1184486502186680326,"in_reply_to_status_id_str":"1184486502186680326","in_reply_to_user_id":156720463,"in_reply_to_user_id_str":"156720463","in_reply_to_screen_name":"senadomexicano","user":{"id":156720463,"id_str":"156720463","name":"Senado de M\u00e9xico","screen_name":"senadomexicano","location":"M\u00e9xico, Distrito Federal","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx","description":"Cuenta oficial del Senado de la Rep\u00fablica. Difundimos informaci\u00f3n generada por la Coordinaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":507198,"friends_count":158,"listed_count":1750,"favourites_count":7,"statuses_count":80826,"created_at":"Thu Jun 17 18:30:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2B2B2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"728572","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/156720463\/1535770211","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@CRE_Mexico \ud83d\udcf7 #HoyEnElSenado ante la Comisi\u00f3n de Energ\u00eda comparecieron integrantes de la terna para designar al comisionado presidente de la @CRE_Mexico.\nhttps:\/\/t.co\/oNnQFe3Yni https:\/\/t.co\/AEuhyYBRwy","display_text_range":[12,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"HoyEnElSenado","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oNnQFe3Yni","expanded_url":"http:\/\/comunicacion.senado.gob.mx\/index.php\/multimedia\/fotos\/46460-comparecencias-de-la-terna-de-designacion-a-comisionado-presidente-del-cre.html","display_url":"comunicacion.senado.gob.mx\/index.php\/mult\u2026","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CRE_Mexico","name":"CRE M\u00e9xico","id":3765705313,"id_str":"3765705313","indices":[0,11]},{"screen_name":"CRE_Mexico","name":"CRE M\u00e9xico","id":3765705313,"id_str":"3765705313","indices":[141,152]}],"symbols":[],"media":[{"id":1184566786177585154,"id_str":"1184566786177585154","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBtN0bXUAIJYvd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBtN0bXUAIJYvd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AEuhyYBRwy","display_url":"pic.twitter.com\/AEuhyYBRwy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senadomexicano\/status\/1184566794901708801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}},{"id":1184566786177540097,"id_str":"1184566786177540097","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBtN0bWoAE91jG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBtN0bWoAE91jG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AEuhyYBRwy","display_url":"pic.twitter.com\/AEuhyYBRwy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senadomexicano\/status\/1184566794901708801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184566786177585154,"id_str":"1184566786177585154","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBtN0bXUAIJYvd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBtN0bXUAIJYvd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AEuhyYBRwy","display_url":"pic.twitter.com\/AEuhyYBRwy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senadomexicano\/status\/1184566794901708801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}},{"id":1184566786177540097,"id_str":"1184566786177540097","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBtN0bWoAE91jG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBtN0bWoAE91jG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AEuhyYBRwy","display_url":"pic.twitter.com\/AEuhyYBRwy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senadomexicano\/status\/1184566794901708801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HoyEnElSenado","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EYq85fYdEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184566794901708801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CRE_Mexico","name":"CRE M\u00e9xico","id":3765705313,"id_str":"3765705313","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"HoyEnElSenado","indices":[34,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[3,18]},{"screen_name":"CRE_Mexico","name":"CRE M\u00e9xico","id":3765705313,"id_str":"3765705313","indices":[20,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571261138746"}
{"created_at":"Wed Oct 16 22:39:28 +0000 2019","id":1184599770062565376,"id_str":"1184599770062565376","text":"RT @aostoaortega: #D\u00edaMundialdelaAlimentaci\u00f3n\nActualmente, los niveles de obesidad y de hambre a menudo coexisten sin importar el pa\u00eds.\n\nEl\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1060561224725942273,"id_str":"1060561224725942273","name":"Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","screen_name":"GloriaSanchezH","location":null,"url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1210","description":"Senadora de la Rep\u00fablica. Veracruzana comprometida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1474,"friends_count":569,"listed_count":19,"favourites_count":4068,"statuses_count":3246,"created_at":"Thu Nov 08 15:54:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154500355998326785\/rAqWZu-B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154500355998326785\/rAqWZu-B_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1060561224725942273\/1557775286","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 16 22:31:13 +0000 2019","id":1184597695186526208,"id_str":"1184597695186526208","text":"#D\u00edaMundialdelaAlimentaci\u00f3n\nActualmente, los niveles de obesidad y de hambre a menudo coexisten sin importar el pa\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/I2dDOs7wXn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3118,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6753,"statuses_count":26302,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#D\u00edaMundialdelaAlimentaci\u00f3n\nActualmente, los niveles de obesidad y de hambre a menudo coexisten sin importar el pa\u00eds.\n\nEl objetivo de #HambreCero para 2030 no solo es alimentar a las personas hambrientas, sino tambi\u00e9n es nutrir a la poblaci\u00f3n, mientras cuidamos el planeta.\n\n(1\/2) https:\/\/t.co\/s2qmybMUYF","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaAlimentaci\u00f3n","indices":[0,27]},{"text":"HambreCero","indices":[134,145]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1184597692292517889,"id_str":"1184597692292517889","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHCJUyrX0AE_lFo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHCJUyrX0AE_lFo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s2qmybMUYF","display_url":"pic.twitter.com\/s2qmybMUYF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184597695186526208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":650,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184597692292517889,"id_str":"1184597692292517889","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHCJUyrX0AE_lFo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHCJUyrX0AE_lFo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s2qmybMUYF","display_url":"pic.twitter.com\/s2qmybMUYF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184597695186526208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":650,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":427,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaAlimentaci\u00f3n","indices":[0,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I2dDOs7wXn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184597695186526208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaAlimentaci\u00f3n","indices":[18,45]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571265568639"}
{"created_at":"Wed Oct 16 13:25:46 +0000 2019","id":1184460425649360902,"id_str":"1184460425649360902","text":"@DrJLPech @NarroJose @MiguelANavarroQ @MorenaSenadores @martibatres @senadomexicano @GaluCancun @aostoaortega\u2026 https:\/\/t.co\/CkfPkZWpnu","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1184248315199840257,"in_reply_to_status_id_str":"1184248315199840257","in_reply_to_user_id":4173882014,"in_reply_to_user_id_str":"4173882014","in_reply_to_screen_name":"DrJLPech","user":{"id":3592581,"id_str":"3592581","name":"Jes\u00fasAntonio","screen_name":"eltintero","location":"Mexico","url":"http:\/\/lcsoluciones.com","description":"politics, food & crypto. don't take me too seriously.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1111,"friends_count":783,"listed_count":37,"favourites_count":925,"statuses_count":72984,"created_at":"Fri Apr 06 05:30:24 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"20201E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF9B05","profile_sidebar_border_color":"C8A867","profile_sidebar_fill_color":"20201E","profile_text_color":"C8A86F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707286230392643585\/GiOQT7Mr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707286230392643585\/GiOQT7Mr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3592581\/1402848046","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6eb95eddb81a6b4b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6eb95eddb81a6b4b.json","place_type":"city","name":"Benito Ju\u00e1rez","full_name":"Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo","country_code":"MX","country":"Mexico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-87.322724,20.734206],[-87.322724,21.363232],[-86.740605,21.363232],[-86.740605,20.734206]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@DrJLPech @NarroJose @MiguelANavarroQ @MorenaSenadores @martibatres @senadomexicano @GaluCancun @aostoaortega @BlancaPinaG @MaAntoniaCar @MorenaQR Son Uds una bola de lamehuevos blandengues arrimados y sinverg\u00fcenzas.\nLa historia los juzgar\u00e1 y sus familias pagar\u00e1n sus pendejadas","display_text_range":[147,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[0,9]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[10,20]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[21,37]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[38,54]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[55,67]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[68,83]},{"screen_name":"GaluCancun","name":"Galu Comunicaci\u00f3n","id":103356037,"id_str":"103356037","indices":[84,95]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[96,109]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[110,122]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[123,136]},{"screen_name":"MorenaQR","name":"Morena Quintana Roo Oficial","id":899725159074066433,"id_str":"899725159074066433","indices":[137,146]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkfPkZWpnu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184460425649360902","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[0,9]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[10,20]},{"screen_name":"MiguelANavarroQ","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","indices":[21,37]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[38,54]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[55,67]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[68,83]},{"screen_name":"GaluCancun","name":"Galu Comunicaci\u00f3n","id":103356037,"id_str":"103356037","indices":[84,95]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[96,109]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571232346342"}
{"created_at":"Thu Oct 17 19:31:57 +0000 2019","id":1184914968162062338,"id_str":"1184914968162062338","text":"RT @aostoaortega: #UnD\u00edaComoHoy de 1953:\nLa mujer mexicana adquiere plenitud de sus derechos civiles y pol\u00edticos con el #VotoFemenino.\n\nEn\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":841350643222740997,"id_str":"841350643222740997","name":"Miguel \u00c1ngel Navarro","screen_name":"MiguelANavarroQ","location":"Nayarit, M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.juntospornayarit.org.mx\/","description":"Senador De La Rep\u00fablica por Nayarit \n2018-2024 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2481,"friends_count":387,"listed_count":41,"favourites_count":1841,"statuses_count":2371,"created_at":"Mon Mar 13 18:09:59 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"952A13","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095490096671928320\/jne2Xjkv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095490096671928320\/jne2Xjkv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/841350643222740997\/1571167143","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 17 18:07:38 +0000 2019","id":1184893749387808770,"id_str":"1184893749387808770","text":"#UnD\u00edaComoHoy de 1953:\nLa mujer mexicana adquiere plenitud de sus derechos civiles y pol\u00edticos con el #VotoFemenino\u2026 https:\/\/t.co\/ftCrzb1YN4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3122,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6755,"statuses_count":26305,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#UnD\u00edaComoHoy de 1953:\nLa mujer mexicana adquiere plenitud de sus derechos civiles y pol\u00edticos con el #VotoFemenino.\n\nEn el Senado de la Rep\u00fablica, este a\u00f1o aprobamos la Ley de #ParidadDeG\u00e9nero que complementa ese logro hist\u00f3rico.\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#LegislandoParaLaIgualdad\n#DelVotoALaParidad https:\/\/t.co\/049VpLJbFp","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"UnD\u00edaComoHoy","indices":[0,13]},{"text":"VotoFemenino","indices":[102,115]},{"text":"ParidadDeG\u00e9nero","indices":[177,193]},{"text":"LegislandoParaLaIgualdad","indices":[234,259]},{"text":"DelVotoALaParidad","indices":[260,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1184893722972037120,"id_str":"1184893722972037120","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWkC5WoAA-zNz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWkC5WoAA-zNz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/049VpLJbFp","display_url":"pic.twitter.com\/049VpLJbFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184893749387808770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1184893736700039168,"id_str":"1184893736700039168","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWk2CXUAA3Cxp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWk2CXUAA3Cxp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/049VpLJbFp","display_url":"pic.twitter.com\/049VpLJbFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184893749387808770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":722,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":722,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1184893743159226368,"id_str":"1184893743159226368","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWlOGWsAAQ_PR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWlOGWsAAQ_PR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/049VpLJbFp","display_url":"pic.twitter.com\/049VpLJbFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184893749387808770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184893722972037120,"id_str":"1184893722972037120","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWkC5WoAA-zNz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWkC5WoAA-zNz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/049VpLJbFp","display_url":"pic.twitter.com\/049VpLJbFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184893749387808770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1184893736700039168,"id_str":"1184893736700039168","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWk2CXUAA3Cxp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWk2CXUAA3Cxp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/049VpLJbFp","display_url":"pic.twitter.com\/049VpLJbFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184893749387808770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":722,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":722,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1184893743159226368,"id_str":"1184893743159226368","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWlOGWsAAQ_PR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGWlOGWsAAQ_PR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/049VpLJbFp","display_url":"pic.twitter.com\/049VpLJbFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1184893749387808770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"UnD\u00edaComoHoy","indices":[0,13]},{"text":"VotoFemenino","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ftCrzb1YN4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184893749387808770","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"UnD\u00edaComoHoy","indices":[18,31]},{"text":"VotoFemenino","indices":[120,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571340717722"}
{"created_at":"Fri Oct 18 01:20:50 +0000 2019","id":1185002767401664512,"id_str":"1185002767401664512","text":"RT @aostoaortega: El pleno del @senadomexicano eligi\u00f3 este d\u00eda al Ing. Leopoldo Melchi Garc\u00eda como Comisionado Presidente de la @CRE_Mexico\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","name":"Senadores Morena","screen_name":"MorenaSenadores","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/morena.senado.gob.mx\/","description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de Morena en el Senado de la Rep\u00fablica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":11186,"friends_count":422,"listed_count":55,"favourites_count":3970,"statuses_count":11841,"created_at":"Mon Apr 16 15:03:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A21521","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184183947514658816\/EzXaCgck_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184183947514658816\/EzXaCgck_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985896556489576448\/1571168823","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 18 01:19:33 +0000 2019","id":1185002444360769539,"id_str":"1185002444360769539","text":"El pleno del @senadomexicano eligi\u00f3 este d\u00eda al Ing. Leopoldo Melchi Garc\u00eda como Comisionado Presidente de la\u2026 https:\/\/t.co\/eglwIobfVR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3121,"friends_count":1767,"listed_count":49,"favourites_count":6755,"statuses_count":26306,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El pleno del @senadomexicano eligi\u00f3 este d\u00eda al Ing. Leopoldo Melchi Garc\u00eda como Comisionado Presidente de la @CRE_Mexico.\n\nLa tarea central del Ing. Melchi frente a la Comisi\u00f3n Reguladora, ser\u00e1 lograr que el mercado de los energ\u00e9ticos y de los hidrocarburos sea justo y regulado. https:\/\/t.co\/vU4J0LCVxa","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[13,28]},{"screen_name":"CRE_Mexico","name":"CRE M\u00e9xico","id":3765705313,"id_str":"3765705313","indices":[110,121]}],"symbols":[],"media":[{"id":1185002427055005703,"id_str":"1185002427055005703","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5bdKW4Acy_vR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5bdKW4Acy_vR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vU4J0LCVxa","display_url":"pic.twitter.com\/vU4J0LCVxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1185002444360769539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1185002433518473216,"id_str":"1185002433518473216","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5b1PXkAA2GTM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5b1PXkAA2GTM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vU4J0LCVxa","display_url":"pic.twitter.com\/vU4J0LCVxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1185002444360769539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1185002439566614530,"id_str":"1185002439566614530","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5cLxW4AIF8Qe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5cLxW4AIF8Qe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vU4J0LCVxa","display_url":"pic.twitter.com\/vU4J0LCVxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1185002444360769539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":723,"h":454,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":723,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1185002427055005703,"id_str":"1185002427055005703","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5bdKW4Acy_vR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5bdKW4Acy_vR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vU4J0LCVxa","display_url":"pic.twitter.com\/vU4J0LCVxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1185002444360769539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1185002433518473216,"id_str":"1185002433518473216","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5b1PXkAA2GTM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5b1PXkAA2GTM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vU4J0LCVxa","display_url":"pic.twitter.com\/vU4J0LCVxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1185002444360769539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1185002439566614530,"id_str":"1185002439566614530","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5cLxW4AIF8Qe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHH5cLxW4AIF8Qe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vU4J0LCVxa","display_url":"pic.twitter.com\/vU4J0LCVxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1185002444360769539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":723,"h":454,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":723,"h":454,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eglwIobfVR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1185002444360769539","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[13,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[31,46]},{"screen_name":"CRE_Mexico","name":"CRE M\u00e9xico","id":3765705313,"id_str":"3765705313","indices":[128,139]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571361650692"}
{"created_at":"Fri Oct 18 02:58:00 +0000 2019","id":1185027220361940992,"id_str":"1185027220361940992","text":"RT @JoshuaMontero1: Esta ma\u00f1ana en el @senadomexicano a traves del @CanalCongreso la Sen. @galaz_eva presidio junto a @AntaresVazAla @MaluM\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3122,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6759,"statuses_count":26311,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 17 18:27:42 +0000 2019","id":1184898799392690177,"id_str":"1184898799392690177","text":"Esta ma\u00f1ana en el @senadomexicano a traves del @CanalCongreso la Sen. @galaz_eva presidio junto a @AntaresVazAla\u2026 https:\/\/t.co\/5G4xwBNqLC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":557148825,"id_str":"557148825","name":"Joshua Montero","screen_name":"JoshuaMontero1","location":"Tenochtitlan Ciudad de Mexico","url":"http:\/\/JoshMont.youtube.com","description":"Padre, Maestro de Ceremonias de la Sexag\u00e9sima Tercera LXIII y Sexag\u00e9sima Cuarta LXIV Legislatura del @senadomexicano. Director By CommunityManager https:\/\/t.co\/WbqMgaDmhz","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":253,"friends_count":245,"listed_count":3,"favourites_count":457,"statuses_count":1601,"created_at":"Wed Apr 18 17:33:17 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"57255C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171871311083331591\/DbTe98nu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171871311083331591\/DbTe98nu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/557148825\/1566950615","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Esta ma\u00f1ana en el @senadomexicano a traves del @CanalCongreso la Sen. @galaz_eva presidio junto a @AntaresVazAla @MaluMicher @SenadoraV y @aostoaortega el Foro https:\/\/t.co\/USmprwZdH0","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[18,33]},{"screen_name":"CanalCongreso","name":"Canal del Congreso","id":180851297,"id_str":"180851297","indices":[47,61]},{"screen_name":"galaz_eva","name":"Eva Galaz","id":1037389266484166663,"id_str":"1037389266484166663","indices":[70,80]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[98,112]},{"screen_name":"MaluMicher","name":"Martha Luc\u00eda M\u00edcher Camarena","id":192386644,"id_str":"192386644","indices":[113,124]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[125,135]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[138,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1184898763338457088,"id_str":"1184898763338457088","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbJbuWoAAuixt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbJbuWoAAuixt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/USmprwZdH0","display_url":"pic.twitter.com\/USmprwZdH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoshuaMontero1\/status\/1184898799392690177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":509,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":289,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":869,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1184898774759596033,"id_str":"1184898774759596033","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbKGRXYAE2b-g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbKGRXYAE2b-g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/USmprwZdH0","display_url":"pic.twitter.com\/USmprwZdH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoshuaMontero1\/status\/1184898799392690177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1184898789301276672,"id_str":"1184898789301276672","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbK8cX0AAVbFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbK8cX0AAVbFh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/USmprwZdH0","display_url":"pic.twitter.com\/USmprwZdH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoshuaMontero1\/status\/1184898799392690177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184898763338457088,"id_str":"1184898763338457088","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbJbuWoAAuixt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbJbuWoAAuixt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/USmprwZdH0","display_url":"pic.twitter.com\/USmprwZdH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoshuaMontero1\/status\/1184898799392690177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":509,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":289,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":869,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1184898774759596033,"id_str":"1184898774759596033","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbKGRXYAE2b-g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbKGRXYAE2b-g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/USmprwZdH0","display_url":"pic.twitter.com\/USmprwZdH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoshuaMontero1\/status\/1184898799392690177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1184898789301276672,"id_str":"1184898789301276672","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbK8cX0AAVbFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHGbK8cX0AAVbFh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/USmprwZdH0","display_url":"pic.twitter.com\/USmprwZdH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoshuaMontero1\/status\/1184898799392690177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5G4xwBNqLC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184898799392690177","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[18,33]},{"screen_name":"CanalCongreso","name":"Canal del Congreso","id":180851297,"id_str":"180851297","indices":[47,61]},{"screen_name":"galaz_eva","name":"Eva Galaz","id":1037389266484166663,"id_str":"1037389266484166663","indices":[70,80]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[98,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoshuaMontero1","name":"Joshua Montero","id":557148825,"id_str":"557148825","indices":[3,18]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[38,53]},{"screen_name":"CanalCongreso","name":"Canal del Congreso","id":180851297,"id_str":"180851297","indices":[67,81]},{"screen_name":"galaz_eva","name":"Eva Galaz","id":1037389266484166663,"id_str":"1037389266484166663","indices":[90,100]},{"screen_name":"AntaresVazAla","name":"Antares Vazquez Alatorre.","id":541892389,"id_str":"541892389","indices":[118,132]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571367480732"}
{"created_at":"Mon Oct 21 15:46:22 +0000 2019","id":1186307749719748608,"id_str":"1186307749719748608","text":"RT @alvaro_delgado: Ojo: El magnate @RicardoBSalinas Pliego, due\u00f1o de Grupo Azteca, demand\u00f3 a la @revistaproceso por exhibir sus transas en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3126,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6789,"statuses_count":26334,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 21 14:42:56 +0000 2019","id":1186291786123223040,"id_str":"1186291786123223040","text":"Ojo: El magnate @RicardoBSalinas Pliego, due\u00f1o de Grupo Azteca, demand\u00f3 a la @revistaproceso por exhibir sus transa\u2026 https:\/\/t.co\/2E5hnGUVu7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82788234,"id_str":"82788234","name":"Alvaro Delgado G\u00f3mez","screen_name":"alvaro_delgado","location":"M\u00e9xico, D.F.","url":"http:\/\/proceso.com.mx","description":"Periodista de la @revistaproceso desde 1994. Columnista de @elheraldo_mx y conductor de \"Los Periodistas\" en @RadioCentro977.  NO DIALOGO CON AN\u00d3NIMOS.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":135757,"friends_count":1701,"listed_count":1107,"favourites_count":953,"statuses_count":50259,"created_at":"Fri Oct 16 03:33:08 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00B35A","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136807799592280065\/BnCYvyAd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136807799592280065\/BnCYvyAd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82788234\/1462586078","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1186286606115917824,"quoted_status_id_str":"1186286606115917824","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 21 14:22:21 +0000 2019","id":1186286606115917824,"id_str":"1186286606115917824","text":"Caso #Pemex-Fertinal: @RicardoBSalinas y @BancoAzteca demandan a la @revistaproceso por \u201cda\u00f1o moral\u201d\u2026 https:\/\/t.co\/u87qRIDjSJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":41156599,"id_str":"41156599","name":"Proceso","screen_name":"revistaproceso","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Revista Proceso. Semanario de informaci\u00f3n y an\u00e1lisis\nhttp:\/\/www.proceso.com.mx","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4753147,"friends_count":1840,"listed_count":14221,"favourites_count":940,"statuses_count":153075,"created_at":"Tue May 19 17:00:37 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791445782024949760\/_Mlnv2Z-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791445782024949760\/_Mlnv2Z-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41156599\/1571082770","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Caso #Pemex-Fertinal: @RicardoBSalinas y @BancoAzteca demandan a la @revistaproceso por \u201cda\u00f1o moral\u201d https:\/\/t.co\/DzpJ8a2BEB https:\/\/t.co\/OsyIx8DLpF","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[{"text":"Pemex","indices":[5,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DzpJ8a2BEB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4pXc50wQgql","display_url":"ow.ly\/4pXc50wQgql","indices":[101,124]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBSalinas","name":"Ricardo Salinas Pliego","id":59855362,"id_str":"59855362","indices":[22,38]},{"screen_name":"BancoAzteca","name":"Banco Azteca","id":187552996,"id_str":"187552996","indices":[41,53]},{"screen_name":"revistaproceso","name":"Proceso","id":41156599,"id_str":"41156599","indices":[68,83]}],"symbols":[],"media":[{"id":1186286604295589888,"id_str":"1186286604295589888","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaJYaLX0AA7dgG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaJYaLX0AA7dgG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsyIx8DLpF","display_url":"pic.twitter.com\/OsyIx8DLpF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revistaproceso\/status\/1186286606115917824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1004,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1004,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1186286604295589888,"id_str":"1186286604295589888","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaJYaLX0AA7dgG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaJYaLX0AA7dgG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsyIx8DLpF","display_url":"pic.twitter.com\/OsyIx8DLpF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revistaproceso\/status\/1186286606115917824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1004,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1004,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":15,"retweet_count":135,"favorite_count":126,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pemex","indices":[5,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u87qRIDjSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1186286606115917824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBSalinas","name":"Ricardo Salinas Pliego","id":59855362,"id_str":"59855362","indices":[22,38]},{"screen_name":"BancoAzteca","name":"Banco Azteca","id":187552996,"id_str":"187552996","indices":[41,53]},{"screen_name":"revistaproceso","name":"Proceso","id":41156599,"id_str":"41156599","indices":[68,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/HsN9tdp8NZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/revistaproceso\/status\/1186286606115917824","display":"twitter.com\/revistaproceso\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ojo: El magnate @RicardoBSalinas Pliego, due\u00f1o de Grupo Azteca, demand\u00f3 a la @revistaproceso por exhibir sus transas en el caso #Pemex-Fertinal. Fracasar\u00e1. https:\/\/t.co\/HsN9tdp8NZ","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[{"text":"Pemex","indices":[128,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HsN9tdp8NZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revistaproceso\/status\/1186286606115917824","display_url":"twitter.com\/revistaproceso\u2026","indices":[156,179]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBSalinas","name":"Ricardo Salinas Pliego","id":59855362,"id_str":"59855362","indices":[16,32]},{"screen_name":"revistaproceso","name":"Proceso","id":41156599,"id_str":"41156599","indices":[77,92]}],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":19,"retweet_count":146,"favorite_count":209,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2E5hnGUVu7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1186291786123223040","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBSalinas","name":"Ricardo Salinas Pliego","id":59855362,"id_str":"59855362","indices":[16,32]},{"screen_name":"revistaproceso","name":"Proceso","id":41156599,"id_str":"41156599","indices":[77,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1186286606115917824,"quoted_status_id_str":"1186286606115917824","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 21 14:22:21 +0000 2019","id":1186286606115917824,"id_str":"1186286606115917824","text":"Caso #Pemex-Fertinal: @RicardoBSalinas y @BancoAzteca demandan a la @revistaproceso por \u201cda\u00f1o moral\u201d\u2026 https:\/\/t.co\/u87qRIDjSJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":41156599,"id_str":"41156599","name":"Proceso","screen_name":"revistaproceso","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Revista Proceso. Semanario de informaci\u00f3n y an\u00e1lisis\nhttp:\/\/www.proceso.com.mx","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4753147,"friends_count":1840,"listed_count":14221,"favourites_count":940,"statuses_count":153075,"created_at":"Tue May 19 17:00:37 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791445782024949760\/_Mlnv2Z-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791445782024949760\/_Mlnv2Z-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41156599\/1571082770","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Caso #Pemex-Fertinal: @RicardoBSalinas y @BancoAzteca demandan a la @revistaproceso por \u201cda\u00f1o moral\u201d https:\/\/t.co\/DzpJ8a2BEB https:\/\/t.co\/OsyIx8DLpF","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[{"text":"Pemex","indices":[5,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DzpJ8a2BEB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4pXc50wQgql","display_url":"ow.ly\/4pXc50wQgql","indices":[101,124]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBSalinas","name":"Ricardo Salinas Pliego","id":59855362,"id_str":"59855362","indices":[22,38]},{"screen_name":"BancoAzteca","name":"Banco Azteca","id":187552996,"id_str":"187552996","indices":[41,53]},{"screen_name":"revistaproceso","name":"Proceso","id":41156599,"id_str":"41156599","indices":[68,83]}],"symbols":[],"media":[{"id":1186286604295589888,"id_str":"1186286604295589888","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaJYaLX0AA7dgG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaJYaLX0AA7dgG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsyIx8DLpF","display_url":"pic.twitter.com\/OsyIx8DLpF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revistaproceso\/status\/1186286606115917824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1004,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1004,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1186286604295589888,"id_str":"1186286604295589888","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaJYaLX0AA7dgG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaJYaLX0AA7dgG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsyIx8DLpF","display_url":"pic.twitter.com\/OsyIx8DLpF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revistaproceso\/status\/1186286606115917824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1004,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1004,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":15,"retweet_count":135,"favorite_count":126,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pemex","indices":[5,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u87qRIDjSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1186286606115917824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoBSalinas","name":"Ricardo Salinas Pliego","id":59855362,"id_str":"59855362","indices":[22,38]},{"screen_name":"BancoAzteca","name":"Banco Azteca","id":187552996,"id_str":"187552996","indices":[41,53]},{"screen_name":"revistaproceso","name":"Proceso","id":41156599,"id_str":"41156599","indices":[68,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/HsN9tdp8NZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/revistaproceso\/status\/1186286606115917824","display":"twitter.com\/revistaproceso\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alvaro_delgado","name":"Alvaro Delgado G\u00f3mez","id":82788234,"id_str":"82788234","indices":[3,18]},{"screen_name":"RicardoBSalinas","name":"Ricardo Salinas Pliego","id":59855362,"id_str":"59855362","indices":[36,52]},{"screen_name":"revistaproceso","name":"Proceso","id":41156599,"id_str":"41156599","indices":[97,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571672782722"}
{"created_at":"Mon Oct 21 15:46:58 +0000 2019","id":1186307900626616320,"id_str":"1186307900626616320","text":"RT @AntonioAttolini: Muchos no lo saben, pero detr\u00e1s de la arroba de @Tu_IMSS hay un sofisticado y bien coordinado equipo de gesti\u00f3n ciudad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3126,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6791,"statuses_count":26336,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 21 14:27:09 +0000 2019","id":1186287813790240769,"id_str":"1186287813790240769","text":"Muchos no lo saben, pero detr\u00e1s de la arroba de @Tu_IMSS hay un sofisticado y bien coordinado equipo de gesti\u00f3n ciu\u2026 https:\/\/t.co\/qP7fmw2YJC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125563178,"id_str":"125563178","name":"Antonio Attolini \ud83c\udf39","screen_name":"AntonioAttolini","location":"M\u00e9xico","url":"https:\/\/www.facebook.com\/AttoliniConDobleT\/","description":"Coordinador T\u00e9cnico de Vinculaci\u00f3n Internacional |@Tu_IMSS | @CPoliticaITAM | Lagunero de Torre\u00f3n | #ElNorteNoOlvida | No represento a nadie m\u00e1s que a mi mismo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":205964,"friends_count":1553,"listed_count":792,"favourites_count":19021,"statuses_count":49129,"created_at":"Tue Mar 23 05:23:13 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114159989021716486\/jQAzRT2a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114159989021716486\/jQAzRT2a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125563178\/1570158072","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muchos no lo saben, pero detr\u00e1s de la arroba de @Tu_IMSS hay un sofisticado y bien coordinado equipo de gesti\u00f3n ciudadana. \n\nTodos los d\u00edas se emiten reportes sobre las solicitudes, quejas y sugerencias en el servicio y trato al derechohabiente. \n\nP\u00f3nganlo a prueba y lo ver\u00e1n.","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tu_IMSS","name":"IMSS","id":69034805,"id_str":"69034805","indices":[48,56]}],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":110,"retweet_count":89,"favorite_count":406,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qP7fmw2YJC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1186287813790240769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Tu_IMSS","name":"IMSS","id":69034805,"id_str":"69034805","indices":[48,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioAttolini","name":"Antonio Attolini \ud83c\udf39","id":125563178,"id_str":"125563178","indices":[3,19]},{"screen_name":"Tu_IMSS","name":"IMSS","id":69034805,"id_str":"69034805","indices":[69,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571672818701"}
{"created_at":"Tue Oct 22 20:27:52 +0000 2019","id":1186740977291202565,"id_str":"1186740977291202565","text":"#Campeche | Hago un en\u00e9rgico y respetuoso llamado al senador @aostoaortega, para llevar a un acuerdo de civilidad p\u2026 https:\/\/t.co\/IAKr2bErN2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":195968584,"id_str":"195968584","name":"La Barra Noticias","screen_name":"enlabarra","location":"Campeche, M\u00e9xico","url":null,"description":"Noticias, denuncias ciudadanas, entrevistas, reportajes y mucho m\u00e1s. Transmisi\u00f3n EN VIVO de Lunes a Viernes a las 2:00 P.M. por Facebook y YouTube.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10512,"friends_count":585,"listed_count":48,"favourites_count":4,"statuses_count":17423,"created_at":"Tue Sep 28 00:42:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179063859098861570\/tKb2XALQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179063859098861570\/tKb2XALQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/195968584\/1567785583","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Campeche | Hago un en\u00e9rgico y respetuoso llamado al senador @aostoaortega, para llevar a un acuerdo de civilidad pol\u00edtica en @MorenaCampeche: @CARLOSUKAN, militante de Morena. https:\/\/t.co\/Ticxl25Y9m","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[{"text":"Campeche","indices":[0,9]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[61,74]},{"screen_name":"MorenaCampeche","name":"Morena Campeche","id":2204224886,"id_str":"2204224886","indices":[126,141]},{"screen_name":"CARLOSUKAN","name":"Carlos Ucan","id":159175605,"id_str":"159175605","indices":[143,154]}],"symbols":[],"media":[{"id":1186740555574906885,"id_str":"1186740555574906885","indices":[177,200],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1186740555574906885\/pu\/img\/WOlIM60CIJMWiah7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1186740555574906885\/pu\/img\/WOlIM60CIJMWiah7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ticxl25Y9m","display_url":"pic.twitter.com\/Ticxl25Y9m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enlabarra\/status\/1186740977291202565\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,11],"duration_millis":139984,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1186740555574906885\/pu\/vid\/490x270\/PoE6T7rZW9x7Eg3z.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1186740555574906885\/pu\/vid\/640x352\/ir0nj4KTOoVuBb3N.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1186740555574906885\/pu\/pl\/Ig-K-VN9q7v4I6M9.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1186740555574906885,"id_str":"1186740555574906885","indices":[177,200],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1186740555574906885\/pu\/img\/WOlIM60CIJMWiah7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1186740555574906885\/pu\/img\/WOlIM60CIJMWiah7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ticxl25Y9m","display_url":"pic.twitter.com\/Ticxl25Y9m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enlabarra\/status\/1186740977291202565\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,11],"duration_millis":139984,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1186740555574906885\/pu\/vid\/490x270\/PoE6T7rZW9x7Eg3z.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1186740555574906885\/pu\/vid\/640x352\/ir0nj4KTOoVuBb3N.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1186740555574906885\/pu\/pl\/Ig-K-VN9q7v4I6M9.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Campeche","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IAKr2bErN2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1186740977291202565","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[61,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571776072224"}
{"created_at":"Fri Oct 25 05:32:12 +0000 2019","id":1187602741637595136,"id_str":"1187602741637595136","text":"@MorenaSenadores @abrahamendieta @RicardoMonrealA @NapoleonGomezUr @rochamoya_ @DanielGtzAgs @SenadoraV\u2026 https:\/\/t.co\/75cCgrpnw0","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1187596193788022784,"in_reply_to_status_id_str":"1187596193788022784","in_reply_to_user_id":985896556489576448,"in_reply_to_user_id_str":"985896556489576448","in_reply_to_screen_name":"MorenaSenadores","user":{"id":200639926,"id_str":"200639926","name":"Carlos Garcia","screen_name":"SerieCritica","location":"Mexico","url":null,"description":"Siempre en evoluci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":275,"friends_count":275,"listed_count":0,"favourites_count":4201,"statuses_count":4230,"created_at":"Sat Oct 09 20:52:58 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"2B2A25","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000173928855\/5fbb79f87d133a5cd661120f558ec50c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000173928855\/5fbb79f87d133a5cd661120f558ec50c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/200639926\/1544773213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MorenaSenadores @abrahamendieta @RicardoMonrealA @NapoleonGomezUr @rochamoya_ @DanielGtzAgs @SenadoraV @OvidioPeraltaS @rimoba @aostoaortega Y que hacen?","display_text_range":[142,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[0,16]},{"screen_name":"abrahamendieta","name":"Abraham Mendieta","id":347524111,"id_str":"347524111","indices":[17,32]},{"screen_name":"RicardoMonrealA","name":"Ricardo Monreal A.","id":219358055,"id_str":"219358055","indices":[33,49]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[50,66]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[67,78]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[79,92]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[93,103]},{"screen_name":"OvidioPeraltaS","name":"Ovidio Peralta S","id":921573137774534656,"id_str":"921573137774534656","indices":[104,119]},{"screen_name":"rimoba","name":"Ricardo Moreno","id":121480458,"id_str":"121480458","indices":[120,127]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[128,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75cCgrpnw0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187602741637595136","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[0,16]},{"screen_name":"abrahamendieta","name":"Abraham Mendieta","id":347524111,"id_str":"347524111","indices":[17,32]},{"screen_name":"RicardoMonrealA","name":"Ricardo Monreal A.","id":219358055,"id_str":"219358055","indices":[33,49]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[50,66]},{"screen_name":"rochamoya_","name":"Rub\u00e9n Rocha Moya","id":966749968986968064,"id_str":"966749968986968064","indices":[67,78]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[79,92]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[93,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571981532855"}
{"created_at":"Fri Oct 25 16:00:57 +0000 2019","id":1187760970900426753,"id_str":"1187760970900426753","text":"RT @aostoaortega: La #LeyDeIngresos2020 representa una inversi\u00f3n para el reforzamiento a la econom\u00eda mexicana. \n\nLes comparto algunos aspec\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","name":"Senadores Morena","screen_name":"MorenaSenadores","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/morena.senado.gob.mx\/","description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de Morena en el Senado de la Rep\u00fablica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":11314,"friends_count":420,"listed_count":55,"favourites_count":4011,"statuses_count":12263,"created_at":"Mon Apr 16 15:03:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A21521","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184183947514658816\/EzXaCgck_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184183947514658816\/EzXaCgck_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985896556489576448\/1571168823","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 25 15:58:19 +0000 2019","id":1187760306459676672,"id_str":"1187760306459676672","text":"La #LeyDeIngresos2020 representa una inversi\u00f3n para el reforzamiento a la econom\u00eda mexicana. \n\nLes comparto algunos\u2026 https:\/\/t.co\/AhFtFkxXeE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3133,"friends_count":1768,"listed_count":51,"favourites_count":6806,"statuses_count":26362,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La #LeyDeIngresos2020 representa una inversi\u00f3n para el reforzamiento a la econom\u00eda mexicana. \n\nLes comparto algunos aspectos importantes que la integran y que son de relevancia para el conocimiento de la sociedad mexicana. https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyDeIngresos2020","indices":[3,21]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1187760285324627968,"id_str":"1187760285324627968","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFr70XUAAnSDz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFr70XUAAnSDz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187760294875017216,"id_str":"1187760294875017216","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFsfZWsAA4FNR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFsfZWsAA4FNR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187760300713566208,"id_str":"1187760300713566208","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFs1JX4AASMAO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFs1JX4AASMAO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1187760285324627968,"id_str":"1187760285324627968","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFr70XUAAnSDz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFr70XUAAnSDz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187760294875017216,"id_str":"1187760294875017216","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFsfZWsAA4FNR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFsfZWsAA4FNR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187760300713566208,"id_str":"1187760300713566208","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFs1JX4AASMAO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFs1JX4AASMAO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyDeIngresos2020","indices":[3,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AhFtFkxXeE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187760306459676672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyDeIngresos2020","indices":[21,39]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572019257651"}
{"created_at":"Fri Oct 25 15:22:10 +0000 2019","id":1187751210906017792,"id_str":"1187751210906017792","text":"@NapoleonGomezUr @MorenaSenadores @DanielGtzAgs @aostoaortega @senadomexicano Excelente ya basta del mal uso y abus\u2026 https:\/\/t.co\/9Ev2kisr2G","display_text_range":[78,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1187455766459908096,"in_reply_to_status_id_str":"1187455766459908096","in_reply_to_user_id":848767691368300545,"in_reply_to_user_id_str":"848767691368300545","in_reply_to_screen_name":"NapoleonGomezUr","user":{"id":2559264078,"id_str":"2559264078","name":"Jos\u00e9 Luis P\u00e9rez","screen_name":"martelloto10","location":null,"url":null,"description":"Sigo pensando que los tiempos del ayer fueron mejores sobre todo de 1965 a 1985","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1124,"friends_count":1659,"listed_count":0,"favourites_count":5140,"statuses_count":14108,"created_at":"Tue Jun 10 15:38:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990690750143791104\/ZLi9MCCN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990690750143791104\/ZLi9MCCN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2559264078\/1525034097","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@NapoleonGomezUr @MorenaSenadores @DanielGtzAgs @aostoaortega @senadomexicano Excelente ya basta del mal uso y abuso de la  outsourcing en muchos casos .","display_text_range":[78,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[0,16]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[17,33]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[34,47]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[48,61]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[62,77]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Ev2kisr2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187751210906017792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[0,16]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[17,33]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[34,47]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[48,61]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[62,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572016930687"}
{"created_at":"Fri Oct 25 15:58:19 +0000 2019","id":1187760306459676672,"id_str":"1187760306459676672","text":"La #LeyDeIngresos2020 representa una inversi\u00f3n para el reforzamiento a la econom\u00eda mexicana. \n\nLes comparto algunos\u2026 https:\/\/t.co\/AhFtFkxXeE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3133,"friends_count":1768,"listed_count":51,"favourites_count":6806,"statuses_count":26362,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La #LeyDeIngresos2020 representa una inversi\u00f3n para el reforzamiento a la econom\u00eda mexicana. \n\nLes comparto algunos aspectos importantes que la integran y que son de relevancia para el conocimiento de la sociedad mexicana. https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyDeIngresos2020","indices":[3,21]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1187760285324627968,"id_str":"1187760285324627968","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFr70XUAAnSDz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFr70XUAAnSDz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187760294875017216,"id_str":"1187760294875017216","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFsfZWsAA4FNR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFsfZWsAA4FNR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187760300713566208,"id_str":"1187760300713566208","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFs1JX4AASMAO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFs1JX4AASMAO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1187760285324627968,"id_str":"1187760285324627968","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFr70XUAAnSDz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFr70XUAAnSDz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187760294875017216,"id_str":"1187760294875017216","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFsfZWsAA4FNR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFsfZWsAA4FNR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187760300713566208,"id_str":"1187760300713566208","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFs1JX4AASMAO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHvFs1JX4AASMAO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcNj483EpQ","display_url":"pic.twitter.com\/WcNj483EpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187760306459676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyDeIngresos2020","indices":[3,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AhFtFkxXeE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187760306459676672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572019099236"}
{"created_at":"Fri Oct 25 13:41:39 +0000 2019","id":1187725915045777413,"id_str":"1187725915045777413","text":"RT @aostoaortega: Despu\u00e9s de una larga Sesi\u00f3n terminada el d\u00eda de hoy, se discuti\u00f3 y se aprob\u00f3 la #LeyDeIngresos2020.\n\nDe igual forma, se a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037389266484166663,"id_str":"1037389266484166663","name":"Eva Galaz","screen_name":"galaz_eva","location":"Coahuila","url":"http:\/\/www.evagalaz.com","description":"#Senadora representando al Estado de #Coahuila por parte del partido de #MORENA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1805,"friends_count":947,"listed_count":24,"favourites_count":2059,"statuses_count":1389,"created_at":"Wed Sep 05 17:17:29 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108203611832619008\/plc4sp4K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108203611832619008\/plc4sp4K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037389266484166663\/1571793742","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 25 12:32:01 +0000 2019","id":1187708390698389505,"id_str":"1187708390698389505","text":"Despu\u00e9s de una larga Sesi\u00f3n terminada el d\u00eda de hoy, se discuti\u00f3 y se aprob\u00f3 la #LeyDeIngresos2020.\n\nDe igual forma\u2026 https:\/\/t.co\/JNO6ksPl3u","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3131,"friends_count":1767,"listed_count":51,"favourites_count":6806,"statuses_count":26361,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Despu\u00e9s de una larga Sesi\u00f3n terminada el d\u00eda de hoy, se discuti\u00f3 y se aprob\u00f3 la #LeyDeIngresos2020.\n\nDe igual forma, se aprobaron las modificaciones a la:\n\ud83d\udcccLey de Ingresos sobre Hidrocarburos.\n\ud83d\udcccLey Federal de Derechos.\n\ud83d\udcccEl C\u00f3digo Fiscal de la Federaci\u00f3n.\n\n#MorenaS\u00edApoyaAlCampo https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyDeIngresos2020","indices":[80,98]},{"text":"MorenaS\u00edApoyaAlCampo","indices":[256,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1187708353079738368,"id_str":"1187708353079738368","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWdFIVAAABHC9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWdFIVAAABHC9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_url":"pic.twitter.com\/L80yMohILK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187708390698389505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}},{"id":1187708360428150784,"id_str":"1187708360428150784","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWdggU4AA0reK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWdggU4AA0reK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_url":"pic.twitter.com\/L80yMohILK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187708390698389505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1187708368015609856,"id_str":"1187708368015609856","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWd8xUUAAfWbS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWd8xUUAAfWbS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_url":"pic.twitter.com\/L80yMohILK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187708390698389505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187708375099834370,"id_str":"1187708375099834370","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWeXKVAAIzGTu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWeXKVAAIzGTu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_url":"pic.twitter.com\/L80yMohILK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187708390698389505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":853,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1187708353079738368,"id_str":"1187708353079738368","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWdFIVAAABHC9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWdFIVAAABHC9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_url":"pic.twitter.com\/L80yMohILK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187708390698389505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}},{"id":1187708360428150784,"id_str":"1187708360428150784","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWdggU4AA0reK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWdggU4AA0reK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_url":"pic.twitter.com\/L80yMohILK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187708390698389505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1187708368015609856,"id_str":"1187708368015609856","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWd8xUUAAfWbS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWd8xUUAAfWbS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_url":"pic.twitter.com\/L80yMohILK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187708390698389505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":1187708375099834370,"id_str":"1187708375099834370","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWeXKVAAIzGTu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHuWeXKVAAIzGTu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L80yMohILK","display_url":"pic.twitter.com\/L80yMohILK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1187708390698389505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":853,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyDeIngresos2020","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNO6ksPl3u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187708390698389505","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyDeIngresos2020","indices":[98,116]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572010899684"}
{"created_at":"Tue Oct 29 20:32:18 +0000 2019","id":1189278809922658304,"id_str":"1189278809922658304","text":"RT @martibatres: Si el objetivo es transformar las instituciones, la sucesi\u00f3n de la Presidencia de la @CNDH debe permitir un perfil cercano\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3138,"friends_count":1769,"listed_count":51,"favourites_count":6814,"statuses_count":26369,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 29 15:33:26 +0000 2019","id":1189203598594306048,"id_str":"1189203598594306048","text":"Si el objetivo es transformar las instituciones, la sucesi\u00f3n de la Presidencia de la @CNDH debe permitir un perfil\u2026 https:\/\/t.co\/HRojk0BdNZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":142471549,"id_str":"142471549","name":"Mart\u00ed Batres","screen_name":"martibatres","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/martibatres.mx","description":"Hombre de izquierda de toda la vida. Abogado, maestrante, profesor universitario, articulista, autor de 11 libros, fundador de #Morena y Senador de la Rep\u00fablica","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":344420,"friends_count":875,"listed_count":1300,"favourites_count":956,"statuses_count":35816,"created_at":"Tue May 11 00:07:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"8C0808","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EBAD1D","profile_text_color":"FFFDFA","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874998965145677824\/fSBT9WC2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874998965145677824\/fSBT9WC2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/142471549\/1531673803","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si el objetivo es transformar las instituciones, la sucesi\u00f3n de la Presidencia de la @CNDH debe permitir un perfil cercano a las v\u00edctimas, a l@s luchador@s de Derechos Humanos y al pueblo. Ese perfil lo cumplen Elizabeth Lara, @RosarioPiedraIb y @Chamberlin_MW","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNDH","name":"CNDH en M\u00e9xico","id":252160277,"id_str":"252160277","indices":[85,90]},{"screen_name":"RosarioPiedraIb","name":"Rosario Piedra Ibarr","id":586007877,"id_str":"586007877","indices":[227,243]},{"screen_name":"Chamberlin_MW","name":"Michael W. Chamberlin","id":37123459,"id_str":"37123459","indices":[246,260]}],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":48,"retweet_count":51,"favorite_count":134,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRojk0BdNZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1189203598594306048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNDH","name":"CNDH en M\u00e9xico","id":252160277,"id_str":"252160277","indices":[85,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[3,15]},{"screen_name":"CNDH","name":"CNDH en M\u00e9xico","id":252160277,"id_str":"252160277","indices":[102,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572381138674"}
{"created_at":"Thu Oct 31 04:25:26 +0000 2019","id":1189760264998133761,"id_str":"1189760264998133761","text":"El d\u00eda de hoy en la Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Trabajo y Previsi\u00f3n Social, se aprobaron diversos dict\u00e1menes para mej\u2026 https:\/\/t.co\/BWNzScCPSS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3141,"friends_count":1769,"listed_count":51,"favourites_count":6821,"statuses_count":26378,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de hoy en la Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Trabajo y Previsi\u00f3n Social, se aprobaron diversos dict\u00e1menes para mejorar las condiciones laborales de las y los mexicanos. \n\n\u00a1Seguimos trabajando! https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1189760234253881344,"id_str":"1189760234253881344","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgoSKWkAA5T6k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgoSKWkAA5T6k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189760241472278529,"id_str":"1189760241472278529","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgotDWkAE6Xe-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgotDWkAE6Xe-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"}}},{"id":1189760248762044416,"id_str":"1189760248762044416","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpINXkAAEppi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpINXkAAEppi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189760257867821056,"id_str":"1189760257867821056","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpqIWsAA7-l1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpqIWsAA7-l1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1189760234253881344,"id_str":"1189760234253881344","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgoSKWkAA5T6k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgoSKWkAA5T6k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189760241472278529,"id_str":"1189760241472278529","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgotDWkAE6Xe-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgotDWkAE6Xe-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"}}},{"id":1189760248762044416,"id_str":"1189760248762044416","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpINXkAAEppi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpINXkAAEppi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189760257867821056,"id_str":"1189760257867821056","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpqIWsAA7-l1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpqIWsAA7-l1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BWNzScCPSS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1189760264998133761","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572495926509"}
{"created_at":"Thu Oct 31 04:25:34 +0000 2019","id":1189760299420864513,"id_str":"1189760299420864513","text":"RT @aostoaortega: El d\u00eda de hoy en la Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Trabajo y Previsi\u00f3n Social, se aprobaron diversos dict\u00e1menes para mejorar l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985943384,"id_str":"985943384","name":"Alan Mac\u00edas","screen_name":"alan_maciasc","location":null,"url":"http:\/\/facebook.com\/alan.maciasc","description":"Periodista, mel\u00f3mano. Egresado de la Escuela de Periodismo Carlos Septi\u00e9n Garc\u00eda. Por un M\u00e9xico nuevo y para los mexicanos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":509,"friends_count":701,"listed_count":24,"favourites_count":403,"statuses_count":9660,"created_at":"Mon Dec 03 04:44:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104953158017540096\/lwInMTLM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104953158017540096\/lwInMTLM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985943384\/1526614697","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 31 04:25:26 +0000 2019","id":1189760264998133761,"id_str":"1189760264998133761","text":"El d\u00eda de hoy en la Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Trabajo y Previsi\u00f3n Social, se aprobaron diversos dict\u00e1menes para mej\u2026 https:\/\/t.co\/BWNzScCPSS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3141,"friends_count":1769,"listed_count":51,"favourites_count":6821,"statuses_count":26378,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de hoy en la Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Trabajo y Previsi\u00f3n Social, se aprobaron diversos dict\u00e1menes para mejorar las condiciones laborales de las y los mexicanos. \n\n\u00a1Seguimos trabajando! https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1189760234253881344,"id_str":"1189760234253881344","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgoSKWkAA5T6k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgoSKWkAA5T6k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189760241472278529,"id_str":"1189760241472278529","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgotDWkAE6Xe-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgotDWkAE6Xe-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"}}},{"id":1189760248762044416,"id_str":"1189760248762044416","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpINXkAAEppi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpINXkAAEppi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189760257867821056,"id_str":"1189760257867821056","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpqIWsAA7-l1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpqIWsAA7-l1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1189760234253881344,"id_str":"1189760234253881344","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgoSKWkAA5T6k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgoSKWkAA5T6k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189760241472278529,"id_str":"1189760241472278529","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgotDWkAE6Xe-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgotDWkAE6Xe-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"}}},{"id":1189760248762044416,"id_str":"1189760248762044416","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpINXkAAEppi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpINXkAAEppi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189760257867821056,"id_str":"1189760257867821056","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpqIWsAA7-l1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EILgpqIWsAA7-l1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7LLQzUlhY","display_url":"pic.twitter.com\/X7LLQzUlhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189760264998133761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BWNzScCPSS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1189760264998133761","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572495934716"}
{"created_at":"Wed Oct 30 21:20:00 +0000 2019","id":1189653201471053825,"id_str":"1189653201471053825","text":"Entrega del \u201cPremio Nacional de Ingenier\u00eda en Comunicaciones\" y de la \"Presea Jorge Su\u00e1rez D\u00edaz\" 2019, convocado po\u2026 https:\/\/t.co\/8tbLMrZL2L","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3137,"friends_count":1769,"listed_count":51,"favourites_count":6814,"statuses_count":26370,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6d31e9257b83e23c","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6d31e9257b83e23c.json","place_type":"city","name":"Iztapalapa","full_name":"Iztapalapa, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.140238,19.284692],[-99.140238,19.400885],[-98.960684,19.400885],[-98.960684,19.284692]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Entrega del \u201cPremio Nacional de Ingenier\u00eda en Comunicaciones\" y de la \"Presea Jorge Su\u00e1rez D\u00edaz\" 2019, convocado por la senadora @galaz_eva. https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"galaz_eva","name":"Eva Galaz","id":1037389266484166663,"id_str":"1037389266484166663","indices":[129,139]}],"symbols":[],"media":[{"id":1189653172677234689,"id_str":"1189653172677234689","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_QetX0AEQ4TW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_QetX0AEQ4TW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_url":"pic.twitter.com\/puXk653tQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189653201471053825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189653179950157826,"id_str":"1189653179950157826","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_Q5zX0AIDqiO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_Q5zX0AIDqiO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_url":"pic.twitter.com\/puXk653tQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189653201471053825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189653186455449600,"id_str":"1189653186455449600","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_RSCWsAAE2CN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_RSCWsAAE2CN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_url":"pic.twitter.com\/puXk653tQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189653201471053825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189653193174790148,"id_str":"1189653193174790148","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_RrEXsAQXVZG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_RrEXsAQXVZG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_url":"pic.twitter.com\/puXk653tQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189653201471053825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1189653172677234689,"id_str":"1189653172677234689","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_QetX0AEQ4TW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_QetX0AEQ4TW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_url":"pic.twitter.com\/puXk653tQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189653201471053825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189653179950157826,"id_str":"1189653179950157826","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_Q5zX0AIDqiO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_Q5zX0AIDqiO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_url":"pic.twitter.com\/puXk653tQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189653201471053825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189653186455449600,"id_str":"1189653186455449600","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_RSCWsAAE2CN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_RSCWsAAE2CN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_url":"pic.twitter.com\/puXk653tQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189653201471053825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}},{"id":1189653193174790148,"id_str":"1189653193174790148","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_RrEXsAQXVZG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EIJ_RrEXsAQXVZG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puXk653tQH","display_url":"pic.twitter.com\/puXk653tQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1189653201471053825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8tbLMrZL2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1189653201471053825","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572470400575"}
{"created_at":"Thu Oct 31 14:40:34 +0000 2019","id":1189915069569622017,"id_str":"1189915069569622017","text":"@NapoleonGomezUr @Senado_Trabajo @MorenaSenadores @Pat_MercadoC @aostoaortega @MarcelaMoraA @DanielGtzAgs\u2026 https:\/\/t.co\/ZZTRvmLG0X","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1189714355010576384,"in_reply_to_status_id_str":"1189714355010576384","in_reply_to_user_id":848767691368300545,"in_reply_to_user_id_str":"848767691368300545","in_reply_to_screen_name":"NapoleonGomezUr","user":{"id":410293289,"id_str":"410293289","name":"Veronica Perez","screen_name":"Verroncca","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":199,"friends_count":80,"listed_count":3,"favourites_count":5365,"statuses_count":5626,"created_at":"Fri Nov 11 22:24:51 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888438415166808064\/pMyLE4iC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888438415166808064\/pMyLE4iC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/410293289\/1443830626","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@NapoleonGomezUr @Senado_Trabajo @MorenaSenadores @Pat_MercadoC @aostoaortega @MarcelaMoraA @DanielGtzAgs @Luciatraswbcs @nestora_salgado @CitlaHM @VRubioMarquez @MayuliMtzSimon T\u00fa hablando de derechos de los trabajadores \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 x que no lo hiciste con tus afiliados sindicales; maldito mentiroso!!!","display_text_range":[178,296],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[0,16]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[17,32]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[33,49]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[50,63]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[64,77]},{"screen_name":"MarcelaMoraA","name":"E Marcela Mora A","id":1136336751939739649,"id_str":"1136336751939739649","indices":[78,91]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[92,105]},{"screen_name":"Luciatraswbcs","name":"Lucia Trasvi\u00f1a Waldenrath","id":1039588496795684870,"id_str":"1039588496795684870","indices":[106,120]},{"screen_name":"nestora_salgado","name":"Nestora Salgado","id":735090001738883072,"id_str":"735090001738883072","indices":[121,137]},{"screen_name":"CitlaHM","name":"Citlalli Hern\u00e1ndez M","id":70567012,"id_str":"70567012","indices":[138,146]},{"screen_name":"VRubioMarquez","name":"Vanessa Rubio M\u00e1rquez","id":1408869536,"id_str":"1408869536","indices":[147,161]},{"screen_name":"MayuliMtzSimon","name":"Mayuli Mtz Sim\u00f3n","id":323276385,"id_str":"323276385","indices":[162,177]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZTRvmLG0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1189915069569622017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[0,16]},{"screen_name":"Senado_Trabajo","name":"Comisi\u00f3n de Trabajo","id":1047676513234112512,"id_str":"1047676513234112512","indices":[17,32]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[33,49]},{"screen_name":"Pat_MercadoC","name":"Patricia Mercado","id":2280947940,"id_str":"2280947940","indices":[50,63]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[64,77]},{"screen_name":"MarcelaMoraA","name":"E Marcela Mora A","id":1136336751939739649,"id_str":"1136336751939739649","indices":[78,91]},{"screen_name":"DanielGtzAgs","name":"Daniel Guti\u00e9rrez Castorena","id":1040281717079240704,"id_str":"1040281717079240704","indices":[92,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572532834795"}
{"created_at":"Fri Oct 04 00:45:30 +0000 2019","id":1179920444851445761,"id_str":"1179920444851445761","text":"\ud83d\udcccSalario del Presidente: Ajuste de remuneraciones de servidores p\u00fablicos conforme al nuevo tabulador de sueldos y s\u2026 https:\/\/t.co\/8P18ewxEz0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1179920434873163776,"in_reply_to_status_id_str":"1179920434873163776","in_reply_to_user_id":322333469,"in_reply_to_user_id_str":"322333469","in_reply_to_screen_name":"aostoaortega","user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3084,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6710,"statuses_count":26239,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcccSalario del Presidente: Ajuste de remuneraciones de servidores p\u00fablicos conforme al nuevo tabulador de sueldos y salarios.\n\ud83d\udcccProducci\u00f3n en 2018: Crecimiento moderado debido a tensiones pol\u00edticas (elecciones federales) y comerciales globales (#TMEC). Crecimiento positivo.\n\n(4\/6) https:\/\/t.co\/KQn0OlNCHm","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"TMEC","indices":[242,247]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1179920438765461506,"id_str":"1179920438765461506","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF_rYzfWoAI-81d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF_rYzfWoAI-81d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KQn0OlNCHm","display_url":"pic.twitter.com\/KQn0OlNCHm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1179920444851445761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1179920438765461506,"id_str":"1179920438765461506","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF_rYzfWoAI-81d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF_rYzfWoAI-81d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KQn0OlNCHm","display_url":"pic.twitter.com\/KQn0OlNCHm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1179920444851445761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8P18ewxEz0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1179920444851445761","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570149930571"}
{"created_at":"Fri Oct 04 00:55:17 +0000 2019","id":1179922907272744961,"id_str":"1179922907272744961","text":"RT @Claudiashein: Hoy entregamos 308 viviendas a familias de comunidades residentes de 10 pueblos que hablan lenguas distintas. La Ciudad e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3085,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6711,"statuses_count":26242,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 03 20:10:19 +0000 2019","id":1179851190470942720,"id_str":"1179851190470942720","text":"Hoy entregamos 308 viviendas a familias de comunidades residentes de 10 pueblos que hablan lenguas distintas. La Ci\u2026 https:\/\/t.co\/DIW1xQnSFe","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":591361197,"id_str":"591361197","name":"Claudia Sheinbaum","screen_name":"Claudiashein","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.cdmx.gob.mx","description":"Jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico 2018-2024","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":715788,"friends_count":1379,"listed_count":1288,"favourites_count":986,"statuses_count":17660,"created_at":"Sat May 26 21:48:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"26AD4A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013908175907532800\/qbtPyXNL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013908175907532800\/qbtPyXNL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/591361197\/1569200200","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy entregamos 308 viviendas a familias de comunidades residentes de 10 pueblos que hablan lenguas distintas. La Ciudad es pluricultural y se enorgullece de los pueblos ind\u00edgenas; con la entrega de vivienda vamos saldando una deuda hist\u00f3rica. Muchas gracias por su recibimiento. https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1179851171298721793,"id_str":"1179851171298721793","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY6EWwAEHLhO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY6EWwAEHLhO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_url":"pic.twitter.com\/g9CEq0EXRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Claudiashein\/status\/1179851190470942720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}},{"id":1179851171252641792,"id_str":"1179851171252641792","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY55XoAAADhR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY55XoAAADhR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_url":"pic.twitter.com\/g9CEq0EXRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Claudiashein\/status\/1179851190470942720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}},{"id":1179851171277787137,"id_str":"1179851171277787137","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY5_XUAEOe-7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY5_XUAEOe-7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_url":"pic.twitter.com\/g9CEq0EXRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Claudiashein\/status\/1179851190470942720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":853,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1179851171575603203,"id_str":"1179851171575603203","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY7GXoAMYkiF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY7GXoAMYkiF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_url":"pic.twitter.com\/g9CEq0EXRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Claudiashein\/status\/1179851190470942720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1179851171298721793,"id_str":"1179851171298721793","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY6EWwAEHLhO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY6EWwAEHLhO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_url":"pic.twitter.com\/g9CEq0EXRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Claudiashein\/status\/1179851190470942720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}},{"id":1179851171252641792,"id_str":"1179851171252641792","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY55XoAAADhR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY55XoAAADhR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_url":"pic.twitter.com\/g9CEq0EXRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Claudiashein\/status\/1179851190470942720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}},{"id":1179851171277787137,"id_str":"1179851171277787137","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY5_XUAEOe-7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY5_XUAEOe-7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_url":"pic.twitter.com\/g9CEq0EXRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Claudiashein\/status\/1179851190470942720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":853,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1179851171575603203,"id_str":"1179851171575603203","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY7GXoAMYkiF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EF-sY7GXoAMYkiF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9CEq0EXRK","display_url":"pic.twitter.com\/g9CEq0EXRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Claudiashein\/status\/1179851190470942720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":113,"retweet_count":246,"favorite_count":655,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DIW1xQnSFe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1179851190470942720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Claudiashein","name":"Claudia Sheinbaum","id":591361197,"id_str":"591361197","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570150517658"}
{"created_at":"Sat Oct 05 02:11:10 +0000 2019","id":1180304391892606976,"id_str":"1180304391892606976","text":"RT @aostoaortega: Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el gusto\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":164399650,"id_str":"164399650","name":"jose angel","screen_name":"angelbros","location":null,"url":null,"description":"Sindicalista, dedicado a la representaci\u00f3n obrera y lucha de clases.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":164,"listed_count":0,"favourites_count":39,"statuses_count":2336,"created_at":"Thu Jul 08 19:53:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119011202888237056\/tzqUsBiY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119011202888237056\/tzqUsBiY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 01:31:16 +0000 2019","id":1180294348547788800,"id_str":"1180294348547788800","text":"Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el\u2026 https:\/\/t.co\/DpPP3gE8Ul","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1180294339651604481,"in_reply_to_status_id_str":"1180294339651604481","in_reply_to_user_id":322333469,"in_reply_to_user_id_str":"322333469","in_reply_to_screen_name":"aostoaortega","user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3084,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6714,"statuses_count":26248,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el gusto de conversar con los dirigentes nacionales del Sindicato de Trabajadores del Sistema Nacional de Salud, sobre la nueva normatividad que los rige.\n\n(2\/4) https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[48,64]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[78,89]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180294343183261699,"id_str":"1180294343183261699","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_url":"pic.twitter.com\/EotAgOWlhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294348547788800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":392,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180294343183261699,"id_str":"1180294343183261699","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_url":"pic.twitter.com\/EotAgOWlhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294348547788800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":392,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DpPP3gE8Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180294348547788800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[48,64]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[78,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[66,82]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[96,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570241470679"}
{"created_at":"Sat Oct 05 02:16:30 +0000 2019","id":1180305734149591040,"id_str":"1180305734149591040","text":"RT @eneryeco: Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrat\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":245444244,"id_str":"245444244","name":"Jorge Aguirre Leyva","screen_name":"AguirreLeyva","location":"Nacajuca Tabasco","url":"http:\/\/www.facebook.com\/jorge.aguirreleyva.1","description":"Abogado, empresario y amigo. Orgulloso de ser tabasque\u00f1o pero m\u00e1s de ser nacajuquense #Nacajuca #Tabasco","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2702,"friends_count":2748,"listed_count":6,"favourites_count":475,"statuses_count":1805,"created_at":"Mon Jan 31 18:22:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DADDC0","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"E2EAEF","profile_sidebar_fill_color":"E2EAEF","profile_text_color":"6C961C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591325942095609856\/50XXSfMO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591325942095609856\/50XXSfMO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/245444244\/1442869427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 02:07:30 +0000 2019","id":1180303467233120257,"id_str":"1180303467233120257","text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019\u2026 https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","name":"energiayecologia","screen_name":"eneryeco","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/energiayecologia.mx\/","description":"Energ\u00eda & Ecolog\u00eda. Periodismo Especializado \u00a1Nos vemos en la Summit Petroleum & Energy 2019! Del 15 al 17 de noviembre en Canc\u00fan #SummitPE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":262,"friends_count":36,"listed_count":2,"favourites_count":30,"statuses_count":588,"created_at":"Fri Mar 15 00:23:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1106350123980869632\/1552609550","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrate! https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w @SuSaenz @cceenergia @PortAmbiental @Tecpetrol @JustinoArriaga @IrasemaBuenfil @CruzPerzCuellar @GloriaSanchezH @aostoaortega https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w","expanded_url":"https:\/\/www.summitpe.mx\/","display_url":"summitpe.mx","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SuSaenz","name":"Susana S\u00e1enz Arelle","id":87843704,"id_str":"87843704","indices":[152,160]},{"screen_name":"cceenergia","name":"Comisi\u00f3n Energ\u00eda CCE","id":1171887986339958784,"id_str":"1171887986339958784","indices":[161,172]},{"screen_name":"PortAmbiental","name":"PortalAmbiental","id":1095402135502708738,"id_str":"1095402135502708738","indices":[173,187]},{"screen_name":"Tecpetrol","name":"Tecpetrol","id":2819338761,"id_str":"2819338761","indices":[188,198]},{"screen_name":"JustinoArriaga","name":"Justino Arriaga Rojas","id":66514078,"id_str":"66514078","indices":[199,214]},{"screen_name":"IrasemaBuenfil","name":"Irasema Buenfil D\u00edaz","id":460959603,"id_str":"460959603","indices":[215,230]},{"screen_name":"CruzPerzCuellar","name":"Cruz P\u00e9rez Cu\u00e9llar","id":83508555,"id_str":"83508555","indices":[231,247]},{"screen_name":"GloriaSanchezH","name":"Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","id":1060561224725942273,"id_str":"1060561224725942273","indices":[248,263]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[264,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180303467233120257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[106,115]},{"text":"Cancun","indices":[116,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eneryeco","name":"energiayecologia","id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570241790698"}
{"created_at":"Sat Oct 05 02:23:54 +0000 2019","id":1180307596584062982,"id_str":"1180307596584062982","text":"RT @eneryeco: Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrat\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64757737,"id_str":"64757737","name":"Pepe Ancona","screen_name":"PepeAncona1","location":"@Canc\u00fan","url":"http:\/\/enCambioQuintanaRoo.com","description":"Grupo GREMOL, Editora de peri\u00f3dicos EnCambioDiario Revistas 5taAvenida y Energia&Ecolog\u00eda MacroPantallas PaMac. Quintana Roo, Tabasco, Campeche.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":2112,"listed_count":16,"favourites_count":0,"statuses_count":16410,"created_at":"Tue Aug 11 16:27:53 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117571387110174720\/wZw3-mfU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117571387110174720\/wZw3-mfU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64757737\/1553950812","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 02:07:30 +0000 2019","id":1180303467233120257,"id_str":"1180303467233120257","text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019\u2026 https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","name":"energiayecologia","screen_name":"eneryeco","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/energiayecologia.mx\/","description":"Energ\u00eda & Ecolog\u00eda. Periodismo Especializado \u00a1Nos vemos en la Summit Petroleum & Energy 2019! Del 15 al 17 de noviembre en Canc\u00fan #SummitPE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":262,"friends_count":36,"listed_count":2,"favourites_count":30,"statuses_count":588,"created_at":"Fri Mar 15 00:23:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1106350123980869632\/1552609550","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrate! https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w @SuSaenz @cceenergia @PortAmbiental @Tecpetrol @JustinoArriaga @IrasemaBuenfil @CruzPerzCuellar @GloriaSanchezH @aostoaortega https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w","expanded_url":"https:\/\/www.summitpe.mx\/","display_url":"summitpe.mx","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SuSaenz","name":"Susana S\u00e1enz Arelle","id":87843704,"id_str":"87843704","indices":[152,160]},{"screen_name":"cceenergia","name":"Comisi\u00f3n Energ\u00eda CCE","id":1171887986339958784,"id_str":"1171887986339958784","indices":[161,172]},{"screen_name":"PortAmbiental","name":"PortalAmbiental","id":1095402135502708738,"id_str":"1095402135502708738","indices":[173,187]},{"screen_name":"Tecpetrol","name":"Tecpetrol","id":2819338761,"id_str":"2819338761","indices":[188,198]},{"screen_name":"JustinoArriaga","name":"Justino Arriaga Rojas","id":66514078,"id_str":"66514078","indices":[199,214]},{"screen_name":"IrasemaBuenfil","name":"Irasema Buenfil D\u00edaz","id":460959603,"id_str":"460959603","indices":[215,230]},{"screen_name":"CruzPerzCuellar","name":"Cruz P\u00e9rez Cu\u00e9llar","id":83508555,"id_str":"83508555","indices":[231,247]},{"screen_name":"GloriaSanchezH","name":"Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","id":1060561224725942273,"id_str":"1060561224725942273","indices":[248,263]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[264,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180303467233120257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[106,115]},{"text":"Cancun","indices":[116,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eneryeco","name":"energiayecologia","id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570242234737"}
{"created_at":"Sat Oct 05 02:45:16 +0000 2019","id":1180312973828640770,"id_str":"1180312973828640770","text":"RT @eneryeco: Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrat\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2284248612,"id_str":"2284248612","name":"Steffania Perez","screen_name":"SteffaniaPerez","location":"D.F","url":null,"description":"Nac\u00ed en el D.F pero soy ciudadana del mundo, feliz, inteligente, cuidemos el medio ambiente! #CDMX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":969,"friends_count":957,"listed_count":2,"favourites_count":759,"statuses_count":2415,"created_at":"Thu Jan 09 23:26:09 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C9533C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423136949994405888\/_mloNfFH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423136949994405888\/_mloNfFH_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2284248612\/1389738327","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 02:07:30 +0000 2019","id":1180303467233120257,"id_str":"1180303467233120257","text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019\u2026 https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","name":"energiayecologia","screen_name":"eneryeco","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/energiayecologia.mx\/","description":"Energ\u00eda & Ecolog\u00eda. Periodismo Especializado \u00a1Nos vemos en la Summit Petroleum & Energy 2019! Del 15 al 17 de noviembre en Canc\u00fan #SummitPE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":263,"friends_count":36,"listed_count":2,"favourites_count":30,"statuses_count":588,"created_at":"Fri Mar 15 00:23:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1106350123980869632\/1552609550","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrate! https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w @SuSaenz @cceenergia @PortAmbiental @Tecpetrol @JustinoArriaga @IrasemaBuenfil @CruzPerzCuellar @GloriaSanchezH @aostoaortega https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w","expanded_url":"https:\/\/www.summitpe.mx\/","display_url":"summitpe.mx","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SuSaenz","name":"Susana S\u00e1enz Arelle","id":87843704,"id_str":"87843704","indices":[152,160]},{"screen_name":"cceenergia","name":"Comisi\u00f3n Energ\u00eda CCE","id":1171887986339958784,"id_str":"1171887986339958784","indices":[161,172]},{"screen_name":"PortAmbiental","name":"PortalAmbiental","id":1095402135502708738,"id_str":"1095402135502708738","indices":[173,187]},{"screen_name":"Tecpetrol","name":"Tecpetrol","id":2819338761,"id_str":"2819338761","indices":[188,198]},{"screen_name":"JustinoArriaga","name":"Justino Arriaga Rojas","id":66514078,"id_str":"66514078","indices":[199,214]},{"screen_name":"IrasemaBuenfil","name":"Irasema Buenfil D\u00edaz","id":460959603,"id_str":"460959603","indices":[215,230]},{"screen_name":"CruzPerzCuellar","name":"Cruz P\u00e9rez Cu\u00e9llar","id":83508555,"id_str":"83508555","indices":[231,247]},{"screen_name":"GloriaSanchezH","name":"Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","id":1060561224725942273,"id_str":"1060561224725942273","indices":[248,263]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[264,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180303467233120257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[106,115]},{"text":"Cancun","indices":[116,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eneryeco","name":"energiayecologia","id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570243516772"}
{"created_at":"Sun Oct 06 02:27:33 +0000 2019","id":1180670902893240320,"id_str":"1180670902893240320","text":"RT @eneryeco: Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrat\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":976259996160872448,"id_str":"976259996160872448","name":"Araceli L\u00f3pez C\u00e1rdenas","screen_name":"AraceliLopezCar","location":null,"url":null,"description":"Lic. en Dise\u00f1o Industrial, Tabasque\u00f1a #Tabasco","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":175,"friends_count":54,"listed_count":1,"favourites_count":202,"statuses_count":530,"created_at":"Wed Mar 21 00:51:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153370660925784064\/IpVdKFQQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153370660925784064\/IpVdKFQQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/976259996160872448\/1563820524","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 02:07:30 +0000 2019","id":1180303467233120257,"id_str":"1180303467233120257","text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019\u2026 https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","name":"energiayecologia","screen_name":"eneryeco","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/energiayecologia.mx\/","description":"Energ\u00eda & Ecolog\u00eda. Periodismo Especializado \u00a1Nos vemos en la Summit Petroleum & Energy 2019! Del 15 al 17 de noviembre en Canc\u00fan #SummitPE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":268,"friends_count":37,"listed_count":2,"favourites_count":32,"statuses_count":589,"created_at":"Fri Mar 15 00:23:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1106350123980869632\/1552609550","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrate! https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w @SuSaenz @cceenergia @PortAmbiental @Tecpetrol @JustinoArriaga @IrasemaBuenfil @CruzPerzCuellar @GloriaSanchezH @aostoaortega https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w","expanded_url":"https:\/\/www.summitpe.mx\/","display_url":"summitpe.mx","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SuSaenz","name":"Susana S\u00e1enz Arelle","id":87843704,"id_str":"87843704","indices":[152,160]},{"screen_name":"cceenergia","name":"Comisi\u00f3n Energ\u00eda CCE","id":1171887986339958784,"id_str":"1171887986339958784","indices":[161,172]},{"screen_name":"PortAmbiental","name":"PortalAmbiental","id":1095402135502708738,"id_str":"1095402135502708738","indices":[173,187]},{"screen_name":"Tecpetrol","name":"Tecpetrol","id":2819338761,"id_str":"2819338761","indices":[188,198]},{"screen_name":"JustinoArriaga","name":"Justino Arriaga Rojas","id":66514078,"id_str":"66514078","indices":[199,214]},{"screen_name":"IrasemaBuenfil","name":"Irasema Buenfil D\u00edaz","id":460959603,"id_str":"460959603","indices":[215,230]},{"screen_name":"CruzPerzCuellar","name":"Cruz P\u00e9rez Cu\u00e9llar","id":83508555,"id_str":"83508555","indices":[231,247]},{"screen_name":"GloriaSanchezH","name":"Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","id":1060561224725942273,"id_str":"1060561224725942273","indices":[248,263]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[264,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180303467233120257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[106,115]},{"text":"Cancun","indices":[116,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eneryeco","name":"energiayecologia","id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570328853711"}
{"created_at":"Sat Oct 05 19:44:53 +0000 2019","id":1180569568760225792,"id_str":"1180569568760225792","text":"RT @eneryeco: Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrat\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1095402135502708738,"id_str":"1095402135502708738","name":"PortalAmbiental","screen_name":"PortAmbiental","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"https:\/\/www.portalambiental.com.mx","description":"Informaci\u00f3n actual sobre #MedioAmbiente #Sustentabilidad  #Econom\u00edaCircular #Energ\u00edasRenovables\nNoticias y datos relevantes sobre la salud del planeta \ud83c\udf0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":269,"friends_count":364,"listed_count":3,"favourites_count":1528,"statuses_count":1377,"created_at":"Tue Feb 12 19:19:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1062A2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150842055389790209\/6lTdZbWb_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150842055389790209\/6lTdZbWb_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1095402135502708738\/1563985131","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 02:07:30 +0000 2019","id":1180303467233120257,"id_str":"1180303467233120257","text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019\u2026 https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","name":"energiayecologia","screen_name":"eneryeco","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/energiayecologia.mx\/","description":"Energ\u00eda & Ecolog\u00eda. Periodismo Especializado \u00a1Nos vemos en la Summit Petroleum & Energy 2019! Del 15 al 17 de noviembre en Canc\u00fan #SummitPE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":266,"friends_count":37,"listed_count":2,"favourites_count":30,"statuses_count":588,"created_at":"Fri Mar 15 00:23:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106350268847964161\/0y9tR3Dc_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1106350123980869632\/1552609550","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gobernadores, senadores, diputados, empresarios, industriales y expertos participar\u00e1n en la #SummitPE #Cancun 2019 \u00a1Reg\u00edstrate! https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w @SuSaenz @cceenergia @PortAmbiental @Tecpetrol @JustinoArriaga @IrasemaBuenfil @CruzPerzCuellar @GloriaSanchezH @aostoaortega https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6KiyRcm6w","expanded_url":"https:\/\/www.summitpe.mx\/","display_url":"summitpe.mx","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SuSaenz","name":"Susana S\u00e1enz Arelle","id":87843704,"id_str":"87843704","indices":[152,160]},{"screen_name":"cceenergia","name":"Comisi\u00f3n Energ\u00eda CCE","id":1171887986339958784,"id_str":"1171887986339958784","indices":[161,172]},{"screen_name":"PortAmbiental","name":"PortalAmbiental","id":1095402135502708738,"id_str":"1095402135502708738","indices":[173,187]},{"screen_name":"Tecpetrol","name":"Tecpetrol","id":2819338761,"id_str":"2819338761","indices":[188,198]},{"screen_name":"JustinoArriaga","name":"Justino Arriaga Rojas","id":66514078,"id_str":"66514078","indices":[199,214]},{"screen_name":"IrasemaBuenfil","name":"Irasema Buenfil D\u00edaz","id":460959603,"id_str":"460959603","indices":[215,230]},{"screen_name":"CruzPerzCuellar","name":"Cruz P\u00e9rez Cu\u00e9llar","id":83508555,"id_str":"83508555","indices":[231,247]},{"screen_name":"GloriaSanchezH","name":"Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","id":1060561224725942273,"id_str":"1060561224725942273","indices":[248,263]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[264,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180303449914839042,"id_str":"1180303449914839042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGFHu_NXkAIFFzN.png","url":"https:\/\/t.co\/GtuQncHVrI","display_url":"pic.twitter.com\/GtuQncHVrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eneryeco\/status\/1180303467233120257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[92,101]},{"text":"Cancun","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiYyzmEbm4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180303467233120257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummitPE","indices":[106,115]},{"text":"Cancun","indices":[116,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eneryeco","name":"energiayecologia","id":1106350123980869632,"id_str":"1106350123980869632","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570304693771"}
{"created_at":"Sun Oct 06 04:13:42 +0000 2019","id":1180697616398635016,"id_str":"1180697616398635016","text":"RT @aostoaortega: Entre los beneficios de la Reforma Laboral que aprobamos los Senadores el pasado 29 de abril, el art\u00edculo 357 de la #LeyF\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":296077074,"id_str":"296077074","name":"Hansbriam19","screen_name":"hansbriam19","location":"Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas","url":null,"description":"M\u00e9dico irreverente, antisocial, pedante y dem\u00e1s, pero mis hijos son mi fuerza. Responsable del programa VIH-SIDA\/ITS JS1 Chiapas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":149,"listed_count":1,"favourites_count":4532,"statuses_count":2270,"created_at":"Tue May 10 04:52:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063076191253512193\/f0fNx1yl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063076191253512193\/f0fNx1yl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/296077074\/1544112402","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 01:31:14 +0000 2019","id":1180294339651604481,"id_str":"1180294339651604481","text":"Entre los beneficios de la Reforma Laboral que aprobamos los Senadores el pasado 29 de abril, el art\u00edculo 357 de la\u2026 https:\/\/t.co\/zloe3ZzU4j","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3091,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6718,"statuses_count":26251,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Entre los beneficios de la Reforma Laboral que aprobamos los Senadores el pasado 29 de abril, el art\u00edculo 357 de la #LeyFederalDelTrabajo, precisa que los trabajadores tienen la libertad de afiliaci\u00f3n y participaci\u00f3n dentro de los sindicatos, federaciones o confederaciones.\n(1\/4) https:\/\/t.co\/9PHleXMHyF","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyFederalDelTrabajo","indices":[116,137]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1180294334685601792,"id_str":"1180294334685601792","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_caVXYAA_zCa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_caVXYAA_zCa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9PHleXMHyF","display_url":"pic.twitter.com\/9PHleXMHyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294339651604481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180294334685601792,"id_str":"1180294334685601792","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_caVXYAA_zCa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_caVXYAA_zCa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9PHleXMHyF","display_url":"pic.twitter.com\/9PHleXMHyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294339651604481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zloe3ZzU4j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180294339651604481","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570335222707"}
{"created_at":"Sat Oct 05 21:02:42 +0000 2019","id":1180589151176970242,"id_str":"1180589151176970242","text":"#D\u00edaMundialDeLosDocentes\n\nComo normalista de carrera, he apoyado todas leyes aprobadas en el @senadomexicano a favo\u2026 https:\/\/t.co\/gCpZLfuIJi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1180589141022539776,"in_reply_to_status_id_str":"1180589141022539776","in_reply_to_user_id":322333469,"in_reply_to_user_id_str":"322333469","in_reply_to_screen_name":"aostoaortega","user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3088,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6717,"statuses_count":26250,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#D\u00edaMundialDeLosDocentes\n\nComo normalista de carrera, he apoyado todas leyes aprobadas en el @senadomexicano a favor de la educaci\u00f3n y en especial a favor del magisterio en M\u00e9xico:\n\nSon la base de la educaci\u00f3n y haremos lo posible para que su esfuerzo sea valorado.\n\n(2\/2) https:\/\/t.co\/f71nPvkPPM","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialDeLosDocentes","indices":[0,24]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[93,108]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180589146508677120,"id_str":"1180589146508677120","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGJLkt9U0AAQw3V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGJLkt9U0AAQw3V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f71nPvkPPM","display_url":"pic.twitter.com\/f71nPvkPPM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180589151176970242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":511,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":769,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":769,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180589146508677120,"id_str":"1180589146508677120","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGJLkt9U0AAQw3V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGJLkt9U0AAQw3V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f71nPvkPPM","display_url":"pic.twitter.com\/f71nPvkPPM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180589151176970242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":511,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":769,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":769,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialDeLosDocentes","indices":[0,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCpZLfuIJi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180589151176970242","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[93,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570309362583"}
{"created_at":"Sat Oct 05 13:11:37 +0000 2019","id":1180470599782526976,"id_str":"1180470599782526976","text":"RT @aostoaortega: Entre los beneficios de la Reforma Laboral que aprobamos los Senadores el pasado 29 de abril, el art\u00edculo 357 de la #LeyF\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":907348122866565120,"id_str":"907348122866565120","name":"Lida Ruiz Hernandez","screen_name":"LidiuxRuiz","location":"Ciudad Del Carmen, Campeche","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":395,"friends_count":2641,"listed_count":1,"favourites_count":23926,"statuses_count":21999,"created_at":"Mon Sep 11 21:00:25 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913555880465100800\/RT19u_tl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913555880465100800\/RT19u_tl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/907348122866565120\/1506643558","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 01:31:14 +0000 2019","id":1180294339651604481,"id_str":"1180294339651604481","text":"Entre los beneficios de la Reforma Laboral que aprobamos los Senadores el pasado 29 de abril, el art\u00edculo 357 de la\u2026 https:\/\/t.co\/zloe3ZzU4j","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3086,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6714,"statuses_count":26248,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Entre los beneficios de la Reforma Laboral que aprobamos los Senadores el pasado 29 de abril, el art\u00edculo 357 de la #LeyFederalDelTrabajo, precisa que los trabajadores tienen la libertad de afiliaci\u00f3n y participaci\u00f3n dentro de los sindicatos, federaciones o confederaciones.\n(1\/4) https:\/\/t.co\/9PHleXMHyF","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"LeyFederalDelTrabajo","indices":[116,137]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1180294334685601792,"id_str":"1180294334685601792","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_caVXYAA_zCa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_caVXYAA_zCa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9PHleXMHyF","display_url":"pic.twitter.com\/9PHleXMHyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294339651604481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180294334685601792,"id_str":"1180294334685601792","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_caVXYAA_zCa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_caVXYAA_zCa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9PHleXMHyF","display_url":"pic.twitter.com\/9PHleXMHyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294339651604481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zloe3ZzU4j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180294339651604481","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570281097728"}
{"created_at":"Sat Oct 05 14:26:38 +0000 2019","id":1180489478143647748,"id_str":"1180489478143647748","text":"RT @aostoaortega: La existencia de esta nueva organizaci\u00f3n es ejemplo de la voluntad de los trabajadores de ejercer sus nuevos derechos, am\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3016088072,"id_str":"3016088072","name":"Jhoanita Vazquez","screen_name":"jhoanita130678","location":null,"url":null,"description":"@marias_Chiapas \ud83c\udfb5soy fans de #1 @JulionAlvarez, amo su musica \u2764\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\udfb5","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":928,"statuses_count":2305,"created_at":"Tue Feb 10 03:50:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116563661688983553\/s0-j4nZ2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116563661688983553\/s0-j4nZ2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3016088072\/1555044622","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 01:31:20 +0000 2019","id":1180294368156094465,"id_str":"1180294368156094465","text":"La existencia de esta nueva organizaci\u00f3n es ejemplo de la voluntad de los trabajadores de ejercer sus nuevos derech\u2026 https:\/\/t.co\/UBQ9mr7TMA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1180294359796912128,"in_reply_to_status_id_str":"1180294359796912128","in_reply_to_user_id":322333469,"in_reply_to_user_id_str":"322333469","in_reply_to_screen_name":"aostoaortega","user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3087,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6714,"statuses_count":26248,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La existencia de esta nueva organizaci\u00f3n es ejemplo de la voluntad de los trabajadores de ejercer sus nuevos derechos, amparados en las recientes reformas a la Ley Federal del Trabajo, impulsados por la 4\u00aa Transformaci\u00f3n.\n(4\/4) https:\/\/t.co\/EFBwsT1gfp","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1180294362166697987,"id_str":"1180294362166697987","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_eAtXoAMNNvf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_eAtXoAMNNvf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFBwsT1gfp","display_url":"pic.twitter.com\/EFBwsT1gfp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294368156094465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180294362166697987,"id_str":"1180294362166697987","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_eAtXoAMNNvf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_eAtXoAMNNvf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFBwsT1gfp","display_url":"pic.twitter.com\/EFBwsT1gfp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294368156094465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UBQ9mr7TMA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180294368156094465","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570285598680"}
{"created_at":"Sat Oct 05 14:28:35 +0000 2019","id":1180489969246392321,"id_str":"1180489969246392321","text":"RT @aostoaortega: Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el gusto\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3016088072,"id_str":"3016088072","name":"Jhoanita Vazquez","screen_name":"jhoanita130678","location":null,"url":null,"description":"@marias_Chiapas \ud83c\udfb5soy fans de #1 @JulionAlvarez, amo su musica \u2764\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\udfb5","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":929,"statuses_count":2306,"created_at":"Tue Feb 10 03:50:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116563661688983553\/s0-j4nZ2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116563661688983553\/s0-j4nZ2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3016088072\/1555044622","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 01:31:16 +0000 2019","id":1180294348547788800,"id_str":"1180294348547788800","text":"Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el\u2026 https:\/\/t.co\/DpPP3gE8Ul","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1180294339651604481,"in_reply_to_status_id_str":"1180294339651604481","in_reply_to_user_id":322333469,"in_reply_to_user_id_str":"322333469","in_reply_to_screen_name":"aostoaortega","user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3087,"friends_count":1769,"listed_count":49,"favourites_count":6714,"statuses_count":26248,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el gusto de conversar con los dirigentes nacionales del Sindicato de Trabajadores del Sistema Nacional de Salud, sobre la nueva normatividad que los rige.\n\n(2\/4) https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[48,64]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[78,89]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180294343183261699,"id_str":"1180294343183261699","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_url":"pic.twitter.com\/EotAgOWlhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294348547788800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":392,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180294343183261699,"id_str":"1180294343183261699","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_url":"pic.twitter.com\/EotAgOWlhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294348547788800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":392,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DpPP3gE8Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180294348547788800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[48,64]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[78,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[66,82]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[96,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570285715768"}
{"created_at":"Sat Oct 05 22:03:23 +0000 2019","id":1180604423019479040,"id_str":"1180604423019479040","text":"RT @aostoaortega: Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el gusto\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2837423607,"id_str":"2837423607","name":"oscar lomas ecatepec","screen_name":"ecatepeclomas1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":81,"friends_count":72,"listed_count":29,"favourites_count":13378,"statuses_count":22532,"created_at":"Sun Oct 19 18:14:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847615072960520193\/QjM2PGV-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847615072960520193\/QjM2PGV-_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 05 01:31:16 +0000 2019","id":1180294348547788800,"id_str":"1180294348547788800","text":"Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el\u2026 https:\/\/t.co\/DpPP3gE8Ul","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1180294339651604481,"in_reply_to_status_id_str":"1180294339651604481","in_reply_to_user_id":322333469,"in_reply_to_user_id_str":"322333469","in_reply_to_screen_name":"aostoaortega","user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3089,"friends_count":1768,"listed_count":49,"favourites_count":6718,"statuses_count":26250,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como muestra de ello, el d\u00eda de ayer el Senador @NapoleonGomezUr, l\u00edder de la @CIT_Mexico, y su servidor tuvimos el gusto de conversar con los dirigentes nacionales del Sindicato de Trabajadores del Sistema Nacional de Salud, sobre la nueva normatividad que los rige.\n\n(2\/4) https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[48,64]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[78,89]}],"symbols":[],"media":[{"id":1180294343183261699,"id_str":"1180294343183261699","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_url":"pic.twitter.com\/EotAgOWlhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294348547788800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":392,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1180294343183261699,"id_str":"1180294343183261699","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGE_c5_XYAMokvZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EotAgOWlhW","display_url":"pic.twitter.com\/EotAgOWlhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1180294348547788800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":971,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":392,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DpPP3gE8Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1180294348547788800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[48,64]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[78,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[3,16]},{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[66,82]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[96,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570313003674"}
{"created_at":"Fri Oct 11 05:23:42 +0000 2019","id":1182527172076068866,"id_str":"1182527172076068866","text":"RT @alvaro_delgado: Aqu\u00ed el video del presidente de la @SCJN, @ArturoZaldivarL, que detalla las presiones y amenazas de @FelipeCalderon por\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3097,"friends_count":1767,"listed_count":49,"favourites_count":6734,"statuses_count":26272,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 10 22:11:02 +0000 2019","id":1182418287545614338,"id_str":"1182418287545614338","text":"Aqu\u00ed el video del presidente de la @SCJN, @ArturoZaldivarL, que detalla las presiones y amenazas de @FelipeCalderon\u2026 https:\/\/t.co\/FLU8xIjspx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82788234,"id_str":"82788234","name":"Alvaro Delgado G\u00f3mez","screen_name":"alvaro_delgado","location":"M\u00e9xico, D.F.","url":"http:\/\/proceso.com.mx","description":"Periodista de la @revistaproceso desde 1994. Columnista de @elheraldo_mx y conductor de \"Los Periodistas\" en @RadioCentro977.  NO DIALOGO CON AN\u00d3NIMOS.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133970,"friends_count":1697,"listed_count":1099,"favourites_count":943,"statuses_count":50063,"created_at":"Fri Oct 16 03:33:08 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00B35A","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136807799592280065\/BnCYvyAd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136807799592280065\/BnCYvyAd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82788234\/1462586078","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Aqu\u00ed el video del presidente de la @SCJN, @ArturoZaldivarL, que detalla las presiones y amenazas de @FelipeCalderon por no someterse a sus caprichos sobre el montaje de Florence Cassez y el crimen de la guarder\u00eda ABC, de la prima de @Mzavalagc \n\n https:\/\/t.co\/uTRCnsOFAv","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SCJN","name":"Suprema Corte","id":80421729,"id_str":"80421729","indices":[35,40]},{"screen_name":"ArturoZaldivarL","name":"Arturo Zald\u00edvar","id":2903980137,"id_str":"2903980137","indices":[42,58]},{"screen_name":"FelipeCalderon","name":"Felipe Calder\u00f3n","id":144376833,"id_str":"144376833","indices":[100,115]},{"screen_name":"Mzavalagc","name":"Margarita Zavala","id":97017966,"id_str":"97017966","indices":[233,243]}],"symbols":[],"media":[{"id":1182382588121489408,"id_str":"1182382588121489408","indices":[247,270],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182382588121489408\/pu\/img\/-Oz5L4C3JQZXnN8m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182382588121489408\/pu\/img\/-Oz5L4C3JQZXnN8m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uTRCnsOFAv","display_url":"pic.twitter.com\/uTRCnsOFAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RuidoEnLaRed\/status\/1182382716010094594\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[300,157],"duration_millis":115734,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182382588121489408\/pu\/vid\/1200x628\/hlAvAky1-MZJIFAm.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182382588121489408\/pu\/vid\/514x270\/fZVY1dtV5JnZ8Ret.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182382588121489408\/pu\/vid\/686x360\/hcBdh8jjkokW-KFO.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182382588121489408\/pu\/pl\/l9CrxFTQBDz-_nSv.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}},"source_status_id":1182382716010094594,"source_status_id_str":"1182382716010094594","source_user_id":699759327913967617,"source_user_id_str":"699759327913967617"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182382588121489408,"id_str":"1182382588121489408","indices":[247,270],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182382588121489408\/pu\/img\/-Oz5L4C3JQZXnN8m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182382588121489408\/pu\/img\/-Oz5L4C3JQZXnN8m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uTRCnsOFAv","display_url":"pic.twitter.com\/uTRCnsOFAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RuidoEnLaRed\/status\/1182382716010094594\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[300,157],"duration_millis":115734,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182382588121489408\/pu\/vid\/1200x628\/hlAvAky1-MZJIFAm.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182382588121489408\/pu\/vid\/514x270\/fZVY1dtV5JnZ8Ret.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182382588121489408\/pu\/vid\/686x360\/hcBdh8jjkokW-KFO.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182382588121489408\/pu\/pl\/l9CrxFTQBDz-_nSv.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}},"source_status_id":1182382716010094594,"source_status_id_str":"1182382716010094594","source_user_id":699759327913967617,"source_user_id_str":"699759327913967617"}]}},"quote_count":227,"reply_count":229,"retweet_count":2632,"favorite_count":3561,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLU8xIjspx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182418287545614338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SCJN","name":"Suprema Corte","id":80421729,"id_str":"80421729","indices":[35,40]},{"screen_name":"ArturoZaldivarL","name":"Arturo Zald\u00edvar","id":2903980137,"id_str":"2903980137","indices":[42,58]},{"screen_name":"FelipeCalderon","name":"Felipe Calder\u00f3n","id":144376833,"id_str":"144376833","indices":[100,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alvaro_delgado","name":"Alvaro Delgado G\u00f3mez","id":82788234,"id_str":"82788234","indices":[3,18]},{"screen_name":"SCJN","name":"Suprema Corte","id":80421729,"id_str":"80421729","indices":[55,60]},{"screen_name":"ArturoZaldivarL","name":"Arturo Zald\u00edvar","id":2903980137,"id_str":"2903980137","indices":[62,78]},{"screen_name":"FelipeCalderon","name":"Felipe Calder\u00f3n","id":144376833,"id_str":"144376833","indices":[120,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570771422772"}
{"created_at":"Sat Oct 12 01:31:35 +0000 2019","id":1182831144292610048,"id_str":"1182831144292610048","text":"#D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a\nActualmente, las ni\u00f1as se han vuelto poderosos agentes de cambio.\n\nDebemos defender y res\u2026 https:\/\/t.co\/rHy2jDLUWf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3100,"friends_count":1766,"listed_count":49,"favourites_count":6738,"statuses_count":26276,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a\nActualmente, las ni\u00f1as se han vuelto poderosos agentes de cambio.\n\nDebemos defender y respetar sus derechos para que nada les impida, en el futuro, participar y desarrollarse plenamente en cualquier aspecto de su vida.\n\nComo Senadores, tenemos ese deber. https:\/\/t.co\/5gYquI1qJ3","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a","indices":[0,25]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1182831136352813056,"id_str":"1182831136352813056","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGpCps-UwAAgN9E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGpCps-UwAAgN9E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gYquI1qJ3","display_url":"pic.twitter.com\/5gYquI1qJ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182831144292610048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":413,"resize":"fit"},"medium":{"w":890,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":890,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182831136352813056,"id_str":"1182831136352813056","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGpCps-UwAAgN9E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EGpCps-UwAAgN9E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gYquI1qJ3","display_url":"pic.twitter.com\/5gYquI1qJ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega\/status\/1182831144292610048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":413,"resize":"fit"},"medium":{"w":890,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":890,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a","indices":[0,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHy2jDLUWf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182831144292610048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570843895396"}
{"created_at":"Sun Oct 20 04:24:14 +0000 2019","id":1185773694813134849,"id_str":"1185773694813134849","text":"@NapoleonGomezUr @CIT_Mexico @aostoaortega @Araom_Oficial Ud ya es historia, muchos d\u00f3lares robados lo confirman!","display_text_range":[58,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1185711128233598976,"in_reply_to_status_id_str":"1185711128233598976","in_reply_to_user_id":848767691368300545,"in_reply_to_user_id_str":"848767691368300545","in_reply_to_screen_name":"NapoleonGomezUr","user":{"id":164850302,"id_str":"164850302","name":"MIGUEL CH\u00c1VEZ CERVANTES","screen_name":"Cuidad0s0","location":"RECORIENDO EL PAIS","url":null,"description":"Conductor d AUTOBUS. Deseoso d un mejor M\u00e9xico y un sindicalismo moderno pero sin perder el origen!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":230,"friends_count":647,"listed_count":0,"favourites_count":541,"statuses_count":4325,"created_at":"Fri Jul 09 22:54:28 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070671462967717893\/zeIrxWFN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070671462967717893\/zeIrxWFN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/164850302\/1557764789","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"35b07b8fa46547c5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/35b07b8fa46547c5.json","place_type":"city","name":"Le\u00f3n","full_name":"Le\u00f3n, Guanajuato","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-101.833743,20.863352],[-101.833743,21.332768],[-101.369059,21.332768],[-101.369059,20.863352]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[0,16]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[17,28]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[29,42]},{"screen_name":"Araom_Oficial","name":"DIP. ARACELI OCAMPO","id":3004759036,"id_str":"3004759036","indices":[43,57]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571545454110"}
{"created_at":"Sat Oct 19 21:01:01 +0000 2019","id":1185662158199250947,"id_str":"1185662158199250947","text":"@NapoleonGomezUr @GobiernoMX @stsns_cen @JoelMolinaRa @Araom_Oficial @ClauPerezTlax @TeranAguila @aostoaortega\u2026 https:\/\/t.co\/LpmmihPRpG","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1185654510200479745,"in_reply_to_status_id_str":"1185654510200479745","in_reply_to_user_id":848767691368300545,"in_reply_to_user_id_str":"848767691368300545","in_reply_to_screen_name":"NapoleonGomezUr","user":{"id":145828193,"id_str":"145828193","name":"juan manuel hernande","screen_name":"jmalolo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52,"friends_count":378,"listed_count":1,"favourites_count":16610,"statuses_count":6313,"created_at":"Thu May 20 00:11:03 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@NapoleonGomezUr @GobiernoMX @stsns_cen @JoelMolinaRa @Araom_Oficial @ClauPerezTlax @TeranAguila @aostoaortega @MorenaSenadores @CIT_Mexico Y \u00bfCuando se les har\u00e1 justicia a los extrabajadores de la Cia. de Luz, Mexicana, etc.?","display_text_range":[140,226],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[0,16]},{"screen_name":"GobiernoMX","name":"Gobierno de M\u00e9xico","id":1067218403914436608,"id_str":"1067218403914436608","indices":[17,28]},{"screen_name":"stsns_cen","name":"STSNS CEN","id":1106065908995248128,"id_str":"1106065908995248128","indices":[29,39]},{"screen_name":"JoelMolinaRa","name":"Joel Molina Ram\u00edrez","id":1034567031797018629,"id_str":"1034567031797018629","indices":[40,53]},{"screen_name":"Araom_Oficial","name":"DIP. ARACELI OCAMPO","id":3004759036,"id_str":"3004759036","indices":[54,68]},{"screen_name":"ClauPerezTlax","name":"Claudia P\u00e9rez","id":260596566,"id_str":"260596566","indices":[69,83]},{"screen_name":"TeranAguila","name":"RUB\u00c9N TER\u00c1N \u00c1GUILA","id":302373478,"id_str":"302373478","indices":[84,96]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[97,110]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[111,127]},{"screen_name":"CIT_Mexico","name":"Confederaci\u00f3n Internacional de Trabajadores","id":1095388726883241985,"id_str":"1095388726883241985","indices":[128,139]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LpmmihPRpG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1185662158199250947","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NapoleonGomezUr","name":"Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia","id":848767691368300545,"id_str":"848767691368300545","indices":[0,16]},{"screen_name":"GobiernoMX","name":"Gobierno de M\u00e9xico","id":1067218403914436608,"id_str":"1067218403914436608","indices":[17,28]},{"screen_name":"stsns_cen","name":"STSNS CEN","id":1106065908995248128,"id_str":"1106065908995248128","indices":[29,39]},{"screen_name":"JoelMolinaRa","name":"Joel Molina Ram\u00edrez","id":1034567031797018629,"id_str":"1034567031797018629","indices":[40,53]},{"screen_name":"Araom_Oficial","name":"DIP. ARACELI OCAMPO","id":3004759036,"id_str":"3004759036","indices":[54,68]},{"screen_name":"ClauPerezTlax","name":"Claudia P\u00e9rez","id":260596566,"id_str":"260596566","indices":[69,83]},{"screen_name":"TeranAguila","name":"RUB\u00c9N TER\u00c1N \u00c1GUILA","id":302373478,"id_str":"302373478","indices":[84,96]},{"screen_name":"aostoaortega","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","id":322333469,"id_str":"322333469","indices":[97,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571518861709"}
{"created_at":"Sun Oct 27 19:37:21 +0000 2019","id":1188540205617168384,"id_str":"1188540205617168384","text":"RT @galaz_eva: \ud83d\udea8 Present\u00e9 una iniciativa para reformar el horario estacional.\n\nhttps:\/\/t.co\/6qIQWaUMg4 https:\/\/t.co\/fZ585HcOjn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322333469,"id_str":"322333469","name":"Sen. An\u00edbal Ostoa Ortega","screen_name":"aostoaortega","location":"CD DE CAMPECHE","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1060","description":"Senador de la Rep\u00fablica por el estado de Campeche de MORENA. Maestro Normalista, Universitario y Activista Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3134,"friends_count":1767,"listed_count":51,"favourites_count":6810,"statuses_count":26368,"created_at":"Thu Jun 23 00:48:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177204635809046529\/ypbzVjBh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322333469\/1558479088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 27 19:08:24 +0000 2019","id":1188532918559199233,"id_str":"1188532918559199233","text":"\ud83d\udea8 Present\u00e9 una iniciativa para reformar el horario estacional.\n\nhttps:\/\/t.co\/6qIQWaUMg4 https:\/\/t.co\/fZ585HcOjn","display_text_range":[0,87],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037389266484166663,"id_str":"1037389266484166663","name":"Eva Galaz","screen_name":"galaz_eva","location":"Coahuila","url":"http:\/\/www.evagalaz.com","description":"#Senadora representando al Estado de #Coahuila por parte del partido de #MORENA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1807,"friends_count":946,"listed_count":24,"favourites_count":2064,"statuses_count":1392,"created_at":"Wed Sep 05 17:17:29 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108203611832619008\/plc4sp4K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108203611832619008\/plc4sp4K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037389266484166663\/1571793742","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6qIQWaUMg4","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/notes\/eva-galaz\/causa-problemas-cambio-de-horario\/500813330771098?sfns=mo","display_url":"facebook.com\/notes\/eva-gala\u2026","indices":[64,87]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1188532902641823745,"id_str":"1188532902641823745","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EH6EYLnUcAEmPm3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EH6EYLnUcAEmPm3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fZ585HcOjn","display_url":"pic.twitter.com\/fZ585HcOjn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/galaz_eva\/status\/1188532918559199233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1188532902641823745,"id_str":"1188532902641823745","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EH6EYLnUcAEmPm3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EH6EYLnUcAEmPm3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fZ585HcOjn","display_url":"pic.twitter.com\/fZ585HcOjn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/galaz_eva\/status\/1188532918559199233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6qIQWaUMg4","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/notes\/eva-galaz\/causa-problemas-cambio-de-horario\/500813330771098?sfns=mo","display_url":"facebook.com\/notes\/eva-gala\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"galaz_eva","name":"Eva Galaz","id":1037389266484166663,"id_str":"1037389266484166663","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":1188532902641823745,"id_str":"1188532902641823745","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EH6EYLnUcAEmPm3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EH6EYLnUcAEmPm3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fZ585HcOjn","display_url":"pic.twitter.com\/fZ585HcOjn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/galaz_eva\/status\/1188532918559199233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1188532918559199233,"source_status_id_str":"1188532918559199233","source_user_id":1037389266484166663,"source_user_id_str":"1037389266484166663"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1188532902641823745,"id_str":"1188532902641823745","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EH6EYLnUcAEmPm3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EH6EYLnUcAEmPm3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fZ585HcOjn","display_url":"pic.twitter.com\/fZ585HcOjn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/galaz_eva\/status\/1188532918559199233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1188532918559199233,"source_status_id_str":"1188532918559199233","source_user_id":1037389266484166663,"source_user_id_str":"1037389266484166663"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572205041685"}
