{"created_at":"Thu Oct 10 18:05:17 +0000 2019","id":1182356442734575616,"id_str":"1182356442734575616","text":"RT @senadomexicano: \u25b6 #HoyEnElSenado se realiza sesi\u00f3n solemne para reconocer el desempe\u00f1o de atletas mexicanos que participaron en los Jue\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","screen_name":"mariamercedg","location":"Huichapan, Hidalgo","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1112","description":"Senadora de la Rep\u00fablica por el Estado de Hidalgo. Integrante del Grupo Parlamentario MORENA.\n!Lista para transformar M\u00e9xico!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":582,"friends_count":213,"listed_count":11,"favourites_count":611,"statuses_count":513,"created_at":"Sun Jan 06 05:57:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110621429681270785\/i1kzgmmZ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110621429681270785\/i1kzgmmZ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1081791835683676160\/1553627723","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 10 16:53:46 +0000 2019","id":1182338443654893569,"id_str":"1182338443654893569","text":"\u25b6 #HoyEnElSenado se realiza sesi\u00f3n solemne para reconocer el desempe\u00f1o de atletas mexicanos que participaron en los\u2026 https:\/\/t.co\/QV8YFSVUSI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1182337169609744384,"in_reply_to_status_id_str":"1182337169609744384","in_reply_to_user_id":156720463,"in_reply_to_user_id_str":"156720463","in_reply_to_screen_name":"senadomexicano","user":{"id":156720463,"id_str":"156720463","name":"Senado de M\u00e9xico","screen_name":"senadomexicano","location":"M\u00e9xico, Distrito Federal","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx","description":"Cuenta oficial del Senado de la Rep\u00fablica. Difundimos informaci\u00f3n generada por la Coordinaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":505433,"friends_count":156,"listed_count":1747,"favourites_count":7,"statuses_count":80678,"created_at":"Thu Jun 17 18:30:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2B2B2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"728572","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/156720463\/1535770211","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u25b6 #HoyEnElSenado se realiza sesi\u00f3n solemne para reconocer el desempe\u00f1o de atletas mexicanos que participaron en los Juegos Panamericanos y Parapanamericanos de Lima 2019. https:\/\/t.co\/ZPbMnPfccH","display_text_range":[0,170],"entities":{"hashtags":[{"text":"HoyEnElSenado","indices":[2,16]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1182337992997904389,"id_str":"1182337992997904389","indices":[171,194],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182337992997904389\/pu\/img\/1QqYga8OG0abByug.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182337992997904389\/pu\/img\/1QqYga8OG0abByug.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZPbMnPfccH","display_url":"pic.twitter.com\/ZPbMnPfccH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senadomexicano\/status\/1182338443654893569\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":51480,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182337992997904389\/pu\/vid\/1280x720\/rG_UTjmZC_ExuaX3.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182337992997904389\/pu\/pl\/KhdSHW6U7GQaVeNl.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182337992997904389\/pu\/vid\/640x360\/pYlwZwhZ-i7jVNw6.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182337992997904389\/pu\/vid\/480x270\/iQjGnyO6pkdX_mli.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1182337992997904389,"id_str":"1182337992997904389","indices":[171,194],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182337992997904389\/pu\/img\/1QqYga8OG0abByug.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1182337992997904389\/pu\/img\/1QqYga8OG0abByug.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZPbMnPfccH","display_url":"pic.twitter.com\/ZPbMnPfccH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senadomexicano\/status\/1182338443654893569\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":51480,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182337992997904389\/pu\/vid\/1280x720\/rG_UTjmZC_ExuaX3.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182337992997904389\/pu\/pl\/KhdSHW6U7GQaVeNl.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182337992997904389\/pu\/vid\/640x360\/pYlwZwhZ-i7jVNw6.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1182337992997904389\/pu\/vid\/480x270\/iQjGnyO6pkdX_mli.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"HoyEnElSenado","indices":[2,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QV8YFSVUSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182338443654893569","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"HoyEnElSenado","indices":[22,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570730717725"}
{"created_at":"Sat Oct 12 06:09:58 +0000 2019","id":1182901203870502912,"id_str":"1182901203870502912","text":"@NarroJose @cobi_mx @Conapesca @INAPESCAmx @Agricultura_mex @BlancaPinaG @PerezAstorgaE @mariamercedg @MaAntoniaCar\u2026 https:\/\/t.co\/phot1Jn8IY","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1182660823115808768,"in_reply_to_status_id_str":"1182660823115808768","in_reply_to_user_id":86476310,"in_reply_to_user_id_str":"86476310","in_reply_to_screen_name":"NarroJose","user":{"id":893082395104038912,"id_str":"893082395104038912","name":"Machetazo","screen_name":"Machetazox","location":"Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico","url":null,"description":"#Machetazo seco.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":239,"friends_count":693,"listed_count":2,"favourites_count":974,"statuses_count":2404,"created_at":"Thu Aug 03 12:13:30 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893085549413650432\/8WFkmohJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893085549413650432\/8WFkmohJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/893082395104038912\/1501763236","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@NarroJose @cobi_mx @Conapesca @INAPESCAmx @Agricultura_mex @BlancaPinaG @PerezAstorgaE @mariamercedg @MaAntoniaCar @TMartinDelCampo @nestora_salgado Alg\u00fan curso sobre extorsiones o c\u00f3mo bloquear minas? Usted es experto #Pe\u00f1asquito #Zacatecas @lopezobrador_ @NewmontGoldcorp @FGRMexico #Mazapil @SEGOB_mx @senadomexicano","display_text_range":[150,320],"entities":{"hashtags":[{"text":"Pe\u00f1asquito","indices":[220,231]},{"text":"Zacatecas","indices":[232,242]},{"text":"Mazapil","indices":[286,294]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[0,10]},{"screen_name":"cobi_mx","name":"COBI A.C.","id":771732586213310464,"id_str":"771732586213310464","indices":[11,19]},{"screen_name":"Conapesca","name":"Conapesca","id":626621791,"id_str":"626621791","indices":[20,30]},{"screen_name":"INAPESCAmx","name":"INAPESCA","id":1963330951,"id_str":"1963330951","indices":[31,42]},{"screen_name":"Agricultura_mex","name":"Agricultura","id":42480751,"id_str":"42480751","indices":[43,59]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[60,72]},{"screen_name":"PerezAstorgaE","name":"Ernesto P\u00e9rez Astorga","id":2971834719,"id_str":"2971834719","indices":[73,87]},{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[88,101]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[102,115]},{"screen_name":"TMartinDelCampo","name":"To\u00f1o Mart\u00edn del Campo","id":961094064,"id_str":"961094064","indices":[116,132]},{"screen_name":"nestora_salgado","name":"Nestora Salgado","id":735090001738883072,"id_str":"735090001738883072","indices":[133,149]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[243,257]},{"screen_name":"NewmontGoldcorp","name":"Newmont Goldcorp Corporation","id":437789543,"id_str":"437789543","indices":[258,274]},{"screen_name":"FGRMexico","name":"FGR M\u00e9xico","id":246500079,"id_str":"246500079","indices":[275,285]},{"screen_name":"SEGOB_mx","name":"Gobernaci\u00f3n","id":182416570,"id_str":"182416570","indices":[295,304]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[305,320]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phot1Jn8IY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1182901203870502912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[0,10]},{"screen_name":"cobi_mx","name":"COBI A.C.","id":771732586213310464,"id_str":"771732586213310464","indices":[11,19]},{"screen_name":"Conapesca","name":"Conapesca","id":626621791,"id_str":"626621791","indices":[20,30]},{"screen_name":"INAPESCAmx","name":"INAPESCA","id":1963330951,"id_str":"1963330951","indices":[31,42]},{"screen_name":"Agricultura_mex","name":"Agricultura","id":42480751,"id_str":"42480751","indices":[43,59]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[60,72]},{"screen_name":"PerezAstorgaE","name":"Ernesto P\u00e9rez Astorga","id":2971834719,"id_str":"2971834719","indices":[73,87]},{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[88,101]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[102,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1570860598901"}
{"created_at":"Tue Oct 15 18:44:05 +0000 2019","id":1184178145622138880,"id_str":"1184178145622138880","text":"\u00bfA qui\u00e9n le van hacer caso? @Ana_LiliaRivera @imeldacastromx @FelixSalMac @jesusardgz @JoelMolinaRa @mariamercedg\u2026 https:\/\/t.co\/Rhwi2KFPwr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":100012811,"id_str":"100012811","name":"Quetz Ramos","screen_name":"Qtzl","location":null,"url":null,"description":"Abogada del CIDE. Temas: salud, alimentaci\u00f3n, biodiversidad, medio ambiente y renovables.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":831,"friends_count":924,"listed_count":46,"favourites_count":617,"statuses_count":9606,"created_at":"Mon Dec 28 18:19:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"7D2377","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170152850640556032\/wb4F95Fr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170152850640556032\/wb4F95Fr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/100012811\/1567889833","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfA qui\u00e9n le van hacer caso? @Ana_LiliaRivera @imeldacastromx @FelixSalMac @jesusardgz @JoelMolinaRa @mariamercedg @DanteDelgado @Nancydelasa @ManceraMiguelMX #EtiquetadoClaroYa https:\/\/t.co\/oCrZv3mWhJ","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[{"text":"EtiquetadoClaroYa","indices":[158,176]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[28,44]},{"screen_name":"imeldacastromx","name":"Imelda Castro","id":874075562,"id_str":"874075562","indices":[45,60]},{"screen_name":"FelixSalMac","name":"F\u00e9lix Salgado Macedonio","id":979584186129551361,"id_str":"979584186129551361","indices":[61,73]},{"screen_name":"jesusardgz","name":"Jesusa Rodr\u00edguez","id":1060710275870011392,"id_str":"1060710275870011392","indices":[74,85]},{"screen_name":"JoelMolinaRa","name":"Joel Molina Ram\u00edrez","id":1034567031797018629,"id_str":"1034567031797018629","indices":[86,99]},{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[100,113]},{"screen_name":"DanteDelgado","name":"Dante Delgado","id":73159929,"id_str":"73159929","indices":[114,127]},{"screen_name":"Nancydelasa","name":"Nancy de la Sierra A","id":303433850,"id_str":"303433850","indices":[128,140]},{"screen_name":"ManceraMiguelMX","name":"Miguel \u00c1ngel Mancera","id":474213039,"id_str":"474213039","indices":[141,157]}],"symbols":[],"media":[{"id":1184178138789625857,"id_str":"1184178138789625857","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8LvkFWwAEr6wN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8LvkFWwAEr6wN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oCrZv3mWhJ","display_url":"pic.twitter.com\/oCrZv3mWhJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Qtzl\/status\/1184178145622138880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":799,"h":1001,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":543,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":799,"h":1001,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184178138789625857,"id_str":"1184178138789625857","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8LvkFWwAEr6wN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EG8LvkFWwAEr6wN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oCrZv3mWhJ","display_url":"pic.twitter.com\/oCrZv3mWhJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Qtzl\/status\/1184178145622138880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":799,"h":1001,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":543,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":799,"h":1001,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rhwi2KFPwr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184178145622138880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ana_LiliaRivera","name":"Ana Lilia Rivera Rivera","id":930188603942227968,"id_str":"930188603942227968","indices":[28,44]},{"screen_name":"imeldacastromx","name":"Imelda Castro","id":874075562,"id_str":"874075562","indices":[45,60]},{"screen_name":"FelixSalMac","name":"F\u00e9lix Salgado Macedonio","id":979584186129551361,"id_str":"979584186129551361","indices":[61,73]},{"screen_name":"jesusardgz","name":"Jesusa Rodr\u00edguez","id":1060710275870011392,"id_str":"1060710275870011392","indices":[74,85]},{"screen_name":"JoelMolinaRa","name":"Joel Molina Ram\u00edrez","id":1034567031797018629,"id_str":"1034567031797018629","indices":[86,99]},{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[100,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571165045539"}
{"created_at":"Wed Oct 16 16:14:20 +0000 2019","id":1184502848505204736,"id_str":"1184502848505204736","text":"RT @mariamercedg: El d\u00eda de ayer en la Reuni\u00f3n Extraordinaria de la Comisi\u00f3n de Estudios Legislativos, Segunda  aprobamos varios dictamenen\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985943384,"id_str":"985943384","name":"Alan Mac\u00edas","screen_name":"alan_maciasc","location":null,"url":"http:\/\/facebook.com\/alan.maciasc","description":"Periodista, mel\u00f3mano. Egresado de la Escuela de Periodismo Carlos Septi\u00e9n Garc\u00eda. Por un M\u00e9xico nuevo y para los mexicanos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":498,"friends_count":694,"listed_count":24,"favourites_count":397,"statuses_count":9174,"created_at":"Mon Dec 03 04:44:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104953158017540096\/lwInMTLM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104953158017540096\/lwInMTLM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985943384\/1526614697","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 16 16:07:53 +0000 2019","id":1184501223032000512,"id_str":"1184501223032000512","text":"El d\u00eda de ayer en la Reuni\u00f3n Extraordinaria de la Comisi\u00f3n de Estudios Legislativos, Segunda  aprobamos varios dict\u2026 https:\/\/t.co\/t0e6OLlmpv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","screen_name":"mariamercedg","location":"Huichapan, Hidalgo","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1112","description":"Senadora de la Rep\u00fablica por el Estado de Hidalgo. Integrante del Grupo Parlamentario MORENA.\n!Lista para transformar M\u00e9xico!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":595,"friends_count":217,"listed_count":11,"favourites_count":619,"statuses_count":524,"created_at":"Sun Jan 06 05:57:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110621429681270785\/i1kzgmmZ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110621429681270785\/i1kzgmmZ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1081791835683676160\/1553627723","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de ayer en la Reuni\u00f3n Extraordinaria de la Comisi\u00f3n de Estudios Legislativos, Segunda  aprobamos varios dictamenenes, entre ellos el relacionado con la Minuta con Proyecto de decreto por el que se reforma y adicionan diversas disposiciones de la Ley General de Salud. https:\/\/t.co\/7bBiLBjHFB","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1184501210226876417,"id_str":"1184501210226876417","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHAxky-X4AEjqAn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHAxky-X4AEjqAn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7bBiLBjHFB","display_url":"pic.twitter.com\/7bBiLBjHFB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg\/status\/1184501223032000512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1051,"h":565,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1051,"h":565,"resize":"fit"}}},{"id":1184501217348804610,"id_str":"1184501217348804610","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHAxlNgX4AIz6Kb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHAxlNgX4AIz6Kb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7bBiLBjHFB","display_url":"pic.twitter.com\/7bBiLBjHFB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg\/status\/1184501223032000512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":304,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":537,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1184501210226876417,"id_str":"1184501210226876417","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHAxky-X4AEjqAn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHAxky-X4AEjqAn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7bBiLBjHFB","display_url":"pic.twitter.com\/7bBiLBjHFB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg\/status\/1184501223032000512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1051,"h":565,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1051,"h":565,"resize":"fit"}}},{"id":1184501217348804610,"id_str":"1184501217348804610","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHAxlNgX4AIz6Kb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHAxlNgX4AIz6Kb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7bBiLBjHFB","display_url":"pic.twitter.com\/7bBiLBjHFB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg\/status\/1184501223032000512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":304,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":537,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":573,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t0e6OLlmpv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1184501223032000512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571242460739"}
{"created_at":"Tue Oct 22 23:02:32 +0000 2019","id":1186779901359251459,"id_str":"1186779901359251459","text":"El d\u00eda de hoy, recibimos en sesi\u00f3n de las comisiones unidas de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico, y Estudios Legislativos\u2026 https:\/\/t.co\/jwhWMN60TI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","screen_name":"mariamercedg","location":"Huichapan, Hidalgo","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1112","description":"Senadora de la Rep\u00fablica por el Estado de Hidalgo. Integrante del Grupo Parlamentario MORENA.\n!Lista para transformar M\u00e9xico!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":604,"friends_count":219,"listed_count":11,"favourites_count":625,"statuses_count":529,"created_at":"Sun Jan 06 05:57:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110621429681270785\/i1kzgmmZ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110621429681270785\/i1kzgmmZ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1081791835683676160\/1553627723","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda de hoy, recibimos en sesi\u00f3n de las comisiones unidas de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico, y Estudios Legislativos Segunda en el Senado de la Rep\u00fablica, al subsecretario de Hacienda, Mtro. Gabriel Yorio Gonz\u00e1lez. https:\/\/t.co\/PK5DzuTxd6","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1186779891573895168,"id_str":"1186779891573895168","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhKBgfWsAAHTy4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhKBgfWsAAHTy4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PK5DzuTxd6","display_url":"pic.twitter.com\/PK5DzuTxd6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg\/status\/1186779901359251459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":596,"h":596,"resize":"fit"},"medium":{"w":596,"h":596,"resize":"fit"},"small":{"w":596,"h":596,"resize":"fit"}}},{"id":1186779896619716613,"id_str":"1186779896619716613","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhKBzSX0AUE8h8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhKBzSX0AUE8h8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PK5DzuTxd6","display_url":"pic.twitter.com\/PK5DzuTxd6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg\/status\/1186779901359251459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":853,"h":853,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":853,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1186779891573895168,"id_str":"1186779891573895168","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhKBgfWsAAHTy4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhKBgfWsAAHTy4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PK5DzuTxd6","display_url":"pic.twitter.com\/PK5DzuTxd6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg\/status\/1186779901359251459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":596,"h":596,"resize":"fit"},"medium":{"w":596,"h":596,"resize":"fit"},"small":{"w":596,"h":596,"resize":"fit"}}},{"id":1186779896619716613,"id_str":"1186779896619716613","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhKBzSX0AUE8h8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhKBzSX0AUE8h8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PK5DzuTxd6","display_url":"pic.twitter.com\/PK5DzuTxd6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg\/status\/1186779901359251459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":853,"h":853,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":853,"h":853,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jwhWMN60TI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1186779901359251459","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571785352445"}
{"created_at":"Sat Oct 26 00:53:01 +0000 2019","id":1187894870200999936,"id_str":"1187894870200999936","text":"RT @gina_gutierrezr: Estimados Senadores,\n\nLos productores lecheros del estado de Hidalgo, y del resto del pa\u00eds, les solicitamos consideren\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1090969684529209344,"id_str":"1090969684529209344","name":"fernando lopez vasquez","screen_name":"Pejeasno69","location":null,"url":null,"description":"enemigo implacable de los chairos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":1174,"listed_count":1,"favourites_count":6080,"statuses_count":5309,"created_at":"Thu Jan 31 13:46:56 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124296754193547264\/jbUUpNQF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124296754193547264\/jbUUpNQF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1090969684529209344\/1556888208","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 26 00:36:28 +0000 2019","id":1187890705622093824,"id_str":"1187890705622093824","text":"Estimados Senadores,\n\nLos productores lecheros del estado de Hidalgo, y del resto del pa\u00eds, les solicitamos conside\u2026 https:\/\/t.co\/mpD17kwP5z","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":774353974249988096,"id_str":"774353974249988096","name":"gina \ud83e\udd5b \u00bfleche? S\u00cd gracias","screen_name":"gina_gutierrezr","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/facebook.com\/lavidalacteamx","description":"5th gen dairy farmer, curly-haired, clumsy but full of good intentions!\n#AGvocate for milk & farming\n@globalfarmernet & @hijasdelamx\nInstagram gina.lavidalactea","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1095,"friends_count":820,"listed_count":10,"favourites_count":12807,"statuses_count":4672,"created_at":"Fri Sep 09 21:09:09 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184991420383399938\/F0e2VHKE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184991420383399938\/F0e2VHKE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/774353974249988096\/1570647789","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1187655206861000704,"quoted_status_id_str":"1187655206861000704","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 25 09:00:41 +0000 2019","id":1187655206861000704,"id_str":"1187655206861000704","text":"Frente a las distorsiones encontradas en el paquete fiscal de la Ley de Ingresos de la Federaci\u00f3n presentamos entre\u2026 https:\/\/t.co\/3kAFexkE9g","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103439059,"id_str":"103439059","name":"Clemente Casta\u00f1eda H","screen_name":"ClementeCH","location":"Guadalajara, Jalisco","url":null,"description":"Coordinador Nacional de @MovCiudadanoMx y Senador por Jalisco.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23945,"friends_count":2041,"listed_count":261,"favourites_count":3535,"statuses_count":14865,"created_at":"Sun Jan 10 01:13:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102343041447124993\/IjKPbzzW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102343041447124993\/IjKPbzzW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103439059\/1571524100","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Frente a las distorsiones encontradas en el paquete fiscal de la Ley de Ingresos de la Federaci\u00f3n presentamos entre otras reservas una modificaci\u00f3n para fortalecer el sector de la industria lechera. https:\/\/t.co\/1FV0AzAQTS","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1187654988463575040,"id_str":"1187654988463575040","indices":[199,222],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1187654988463575040\/img\/H3e8dazOpzpTqSFa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1187654988463575040\/img\/H3e8dazOpzpTqSFa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1FV0AzAQTS","display_url":"pic.twitter.com\/1FV0AzAQTS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClementeCH\/status\/1187655206861000704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":163233,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/vid\/640x360\/mO1d_L5SfwXHdXzS.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/vid\/480x270\/IAsSiwzehUzj1vOE.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/pl\/J_iJq9UqtfEE8xFU.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1187654988463575040,"id_str":"1187654988463575040","indices":[199,222],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1187654988463575040\/img\/H3e8dazOpzpTqSFa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1187654988463575040\/img\/H3e8dazOpzpTqSFa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1FV0AzAQTS","display_url":"pic.twitter.com\/1FV0AzAQTS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClementeCH\/status\/1187655206861000704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":163233,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/vid\/640x360\/mO1d_L5SfwXHdXzS.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/vid\/480x270\/IAsSiwzehUzj1vOE.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/pl\/J_iJq9UqtfEE8xFU.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kAFexkE9g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187655206861000704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/j1A1s2Om9r","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ClementeCH\/status\/1187655206861000704","display":"twitter.com\/ClementeCH\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Estimados Senadores,\n\nLos productores lecheros del estado de Hidalgo, y del resto del pa\u00eds, les solicitamos consideren est\u00e1 modificaci\u00f3n que nos ayudar\u00eda a competir en un mercado m\u00e1s equilibrado y proveer de leche de calidad a todos los mexicanos.\n\n@mariamercedg @Julio_Menchaca https:\/\/t.co\/j1A1s2Om9r","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j1A1s2Om9r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClementeCH\/status\/1187655206861000704","display_url":"twitter.com\/ClementeCH\/sta\u2026","indices":[279,302]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[249,262]},{"screen_name":"Julio_Menchaca","name":"Julio Menchaca S.","id":243481314,"id_str":"243481314","indices":[263,278]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mpD17kwP5z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187890705622093824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1187655206861000704,"quoted_status_id_str":"1187655206861000704","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 25 09:00:41 +0000 2019","id":1187655206861000704,"id_str":"1187655206861000704","text":"Frente a las distorsiones encontradas en el paquete fiscal de la Ley de Ingresos de la Federaci\u00f3n presentamos entre\u2026 https:\/\/t.co\/3kAFexkE9g","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103439059,"id_str":"103439059","name":"Clemente Casta\u00f1eda H","screen_name":"ClementeCH","location":"Guadalajara, Jalisco","url":null,"description":"Coordinador Nacional de @MovCiudadanoMx y Senador por Jalisco.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23945,"friends_count":2041,"listed_count":261,"favourites_count":3535,"statuses_count":14865,"created_at":"Sun Jan 10 01:13:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102343041447124993\/IjKPbzzW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102343041447124993\/IjKPbzzW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103439059\/1571524100","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Frente a las distorsiones encontradas en el paquete fiscal de la Ley de Ingresos de la Federaci\u00f3n presentamos entre otras reservas una modificaci\u00f3n para fortalecer el sector de la industria lechera. https:\/\/t.co\/1FV0AzAQTS","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1187654988463575040,"id_str":"1187654988463575040","indices":[199,222],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1187654988463575040\/img\/H3e8dazOpzpTqSFa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1187654988463575040\/img\/H3e8dazOpzpTqSFa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1FV0AzAQTS","display_url":"pic.twitter.com\/1FV0AzAQTS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClementeCH\/status\/1187655206861000704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":163233,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/vid\/640x360\/mO1d_L5SfwXHdXzS.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/vid\/480x270\/IAsSiwzehUzj1vOE.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/pl\/J_iJq9UqtfEE8xFU.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1187654988463575040,"id_str":"1187654988463575040","indices":[199,222],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1187654988463575040\/img\/H3e8dazOpzpTqSFa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1187654988463575040\/img\/H3e8dazOpzpTqSFa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1FV0AzAQTS","display_url":"pic.twitter.com\/1FV0AzAQTS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClementeCH\/status\/1187655206861000704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":163233,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/vid\/640x360\/mO1d_L5SfwXHdXzS.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/vid\/480x270\/IAsSiwzehUzj1vOE.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1187654988463575040\/pl\/J_iJq9UqtfEE8xFU.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kAFexkE9g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187655206861000704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/j1A1s2Om9r","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ClementeCH\/status\/1187655206861000704","display":"twitter.com\/ClementeCH\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gina_gutierrezr","name":"gina \ud83e\udd5b \u00bfleche? S\u00cd gracias","id":774353974249988096,"id_str":"774353974249988096","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572051181732"}
{"created_at":"Fri Oct 25 08:47:52 +0000 2019","id":1187651982053511168,"id_str":"1187651982053511168","text":"RT @juanjorge6419: @NarroJose @BlancaPinaG @DrJLPech @MaAntoniaCar @martibatres @nestora_salgado @CaraveoBertha @Dr_AVillarreal @mariamerce\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86476310,"id_str":"86476310","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","screen_name":"NarroJose","location":"Zacatecas, M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1223","description":"Pol\u00edtico y luchador social. Senador de la Rep\u00fablica por Morena en Zacatecas. Dirigente del Frente Popular de Lucha de Zacatecas y la CNPA","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4531,"friends_count":2395,"listed_count":67,"favourites_count":2531,"statuses_count":3005,"created_at":"Sat Oct 31 06:38:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187228372595826689\/hY_qm9ky_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187228372595826689\/hY_qm9ky_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86476310\/1539287442","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 25 02:36:10 +0000 2019","id":1187558439540555777,"id_str":"1187558439540555777","text":"@NarroJose @BlancaPinaG @DrJLPech @MaAntoniaCar @martibatres @nestora_salgado @CaraveoBertha @Dr_AVillarreal\u2026 https:\/\/t.co\/nqaYYcfcxc","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1187557301785284610,"in_reply_to_status_id_str":"1187557301785284610","in_reply_to_user_id":86476310,"in_reply_to_user_id_str":"86476310","in_reply_to_screen_name":"NarroJose","user":{"id":1470780002,"id_str":"1470780002","name":"Juan Jorge Alberto","screen_name":"juanjorge6419","location":"Baja California, M\u00e9xico","url":null,"description":"Medio Ambiente, Recursos Naturales, Pesca y Acuacultura","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":224,"listed_count":0,"favourites_count":306,"statuses_count":777,"created_at":"Thu May 30 22:19:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034611061821861888\/x3ZsLFB4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034611061821861888\/x3ZsLFB4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1470780002\/1533734694","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@NarroJose @BlancaPinaG @DrJLPech @MaAntoniaCar @martibatres @nestora_salgado @CaraveoBertha @Dr_AVillarreal @mariamercedg @SenadoraV @mtra_lupita Felicidades a todas las personas que apoyaron, el no incremento al agua.","display_text_range":[147,219],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[0,10]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[11,23]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[24,33]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[34,47]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[48,60]},{"screen_name":"nestora_salgado","name":"Nestora Salgado","id":735090001738883072,"id_str":"735090001738883072","indices":[61,77]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[78,92]},{"screen_name":"Dr_AVillarreal","name":"Dr. Am\u00e9rico Villarreal","id":951280057309368321,"id_str":"951280057309368321","indices":[93,108]},{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[109,122]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[123,133]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[134,146]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nqaYYcfcxc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187558439540555777","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[0,10]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[11,23]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[24,33]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[34,47]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[48,60]},{"screen_name":"nestora_salgado","name":"Nestora Salgado","id":735090001738883072,"id_str":"735090001738883072","indices":[61,77]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[78,92]},{"screen_name":"Dr_AVillarreal","name":"Dr. Am\u00e9rico Villarreal","id":951280057309368321,"id_str":"951280057309368321","indices":[93,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanjorge6419","name":"Juan Jorge Alberto","id":1470780002,"id_str":"1470780002","indices":[3,17]},{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[19,29]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[30,42]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[43,52]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[53,66]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[67,79]},{"screen_name":"nestora_salgado","name":"Nestora Salgado","id":735090001738883072,"id_str":"735090001738883072","indices":[80,96]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[97,111]},{"screen_name":"Dr_AVillarreal","name":"Dr. Am\u00e9rico Villarreal","id":951280057309368321,"id_str":"951280057309368321","indices":[112,127]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571993272685"}
{"created_at":"Thu Oct 31 02:51:40 +0000 2019","id":1189736668825178117,"id_str":"1189736668825178117","text":"RT @senadomexicano: @CNDH @kenialopezr \ud83d\udccc Debido a que en dos rondas de votaci\u00f3n por c\u00e9dula no se obtuvo la mayor\u00eda calificada, se realizar\u00e1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","screen_name":"mariamercedg","location":"Huichapan, Hidalgo","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx\/64\/senador\/1112","description":"Senadora de la Rep\u00fablica por el Estado de Hidalgo. Integrante del Grupo Parlamentario MORENA.\n!Lista para transformar M\u00e9xico!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":622,"friends_count":219,"listed_count":12,"favourites_count":629,"statuses_count":535,"created_at":"Sun Jan 06 05:57:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110621429681270785\/i1kzgmmZ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110621429681270785\/i1kzgmmZ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1081791835683676160\/1553627723","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 30 22:01:56 +0000 2019","id":1189663755124322304,"id_str":"1189663755124322304","text":"@CNDH @kenialopezr \ud83d\udccc Debido a que en dos rondas de votaci\u00f3n por c\u00e9dula no se obtuvo la mayor\u00eda calificada, se reali\u2026 https:\/\/t.co\/ONtvCsCV8V","display_text_range":[19,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1189645678043127809,"in_reply_to_status_id_str":"1189645678043127809","in_reply_to_user_id":156720463,"in_reply_to_user_id_str":"156720463","in_reply_to_screen_name":"senadomexicano","user":{"id":156720463,"id_str":"156720463","name":"Senado de M\u00e9xico","screen_name":"senadomexicano","location":"M\u00e9xico, Distrito Federal","url":"http:\/\/www.senado.gob.mx","description":"Cuenta oficial del Senado de la Rep\u00fablica. Difundimos informaci\u00f3n generada por la Coordinaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":511437,"friends_count":160,"listed_count":1750,"favourites_count":7,"statuses_count":81254,"created_at":"Thu Jun 17 18:30:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2B2B2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"728572","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035721274717167619\/o37MdVSv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/156720463\/1535770211","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@CNDH @kenialopezr \ud83d\udccc Debido a que en dos rondas de votaci\u00f3n por c\u00e9dula no se obtuvo la mayor\u00eda calificada, se realizar\u00e1 una tercera votaci\u00f3n en la pr\u00f3xima sesi\u00f3n plenaria, el martes 5 de noviembre.","display_text_range":[19,197],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNDH","name":"CNDH en M\u00e9xico","id":252160277,"id_str":"252160277","indices":[0,5]},{"screen_name":"kenialopezr","name":"Kenia L\u00f3pez Rabad\u00e1n","id":185702823,"id_str":"185702823","indices":[6,18]}],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ONtvCsCV8V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1189663755124322304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNDH","name":"CNDH en M\u00e9xico","id":252160277,"id_str":"252160277","indices":[0,5]},{"screen_name":"kenialopezr","name":"Kenia L\u00f3pez Rabad\u00e1n","id":185702823,"id_str":"185702823","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[3,18]},{"screen_name":"CNDH","name":"CNDH en M\u00e9xico","id":252160277,"id_str":"252160277","indices":[20,25]},{"screen_name":"kenialopezr","name":"Kenia L\u00f3pez Rabad\u00e1n","id":185702823,"id_str":"185702823","indices":[26,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572490300743"}
{"created_at":"Fri Oct 25 04:12:43 +0000 2019","id":1187582737512833026,"id_str":"1187582737512833026","text":"@JAlejandroPenaV @MorenaSenadores @senadomexicano @mariamercedg @mtra_lupita @Arturo_Bours @BcsRicardo y por qu\u00e9 ra\u2026 https:\/\/t.co\/3HrnnPFYgw","display_text_range":[103,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1187581197783842817,"in_reply_to_status_id_str":"1187581197783842817","in_reply_to_user_id":1090694104709767171,"in_reply_to_user_id_str":"1090694104709767171","in_reply_to_screen_name":"JAlejandroPenaV","user":{"id":575484823,"id_str":"575484823","name":"MachoAlfa","screen_name":"rulonovsky","location":null,"url":null,"description":"Liberal Atheist Engineer Globetrotter... So be it!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":357,"friends_count":1196,"listed_count":0,"favourites_count":315,"statuses_count":1105,"created_at":"Wed May 09 16:16:29 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790974216447205376\/soeUuCT-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790974216447205376\/soeUuCT-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@JAlejandroPenaV @MorenaSenadores @senadomexicano @mariamercedg @mtra_lupita @Arturo_Bours @BcsRicardo y por qu\u00e9 raz\u00f3n los campesinos y ejidatarios se est\u00e1n quejando? https:\/\/t.co\/j6YpkSbD3K","display_text_range":[103,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAlejandroPenaV","name":"Alejandro Pe\u00f1a Villa","id":1090694104709767171,"id_str":"1090694104709767171","indices":[0,16]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[17,33]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[34,49]},{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[50,63]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[64,76]},{"screen_name":"Arturo_Bours","name":"Arturo Bours Griffith","id":983766268611186688,"id_str":"983766268611186688","indices":[77,90]},{"screen_name":"BcsRicardo","name":"Ricardo Velazquez BCS","id":1062097899457134592,"id_str":"1062097899457134592","indices":[91,102]}],"symbols":[],"media":[{"id":1187582726335074305,"id_str":"1187582726335074305","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EHskMpCXkAEj9a3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EHskMpCXkAEj9a3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j6YpkSbD3K","display_url":"pic.twitter.com\/j6YpkSbD3K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rulonovsky\/status\/1187582737512833026\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[5,4],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EHskMpCXkAEj9a3.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1187582726335074305,"id_str":"1187582726335074305","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EHskMpCXkAEj9a3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EHskMpCXkAEj9a3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j6YpkSbD3K","display_url":"pic.twitter.com\/j6YpkSbD3K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rulonovsky\/status\/1187582737512833026\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[5,4],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EHskMpCXkAEj9a3.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3HrnnPFYgw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1187582737512833026","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JAlejandroPenaV","name":"Alejandro Pe\u00f1a Villa","id":1090694104709767171,"id_str":"1090694104709767171","indices":[0,16]},{"screen_name":"MorenaSenadores","name":"Senadores Morena","id":985896556489576448,"id_str":"985896556489576448","indices":[17,33]},{"screen_name":"senadomexicano","name":"Senado de M\u00e9xico","id":156720463,"id_str":"156720463","indices":[34,49]},{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[50,63]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[64,76]},{"screen_name":"Arturo_Bours","name":"Arturo Bours Griffith","id":983766268611186688,"id_str":"983766268611186688","indices":[77,90]},{"screen_name":"BcsRicardo","name":"Ricardo Velazquez BCS","id":1062097899457134592,"id_str":"1062097899457134592","indices":[91,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1571976763500"}
{"created_at":"Sat Oct 26 11:27:03 +0000 2019","id":1188054429691338753,"id_str":"1188054429691338753","text":"@NarroJose @BlancaPinaG @DrJLPech @MaAntoniaCar @martibatres @nestora_salgado @CaraveoBertha @Dr_AVillarreal\u2026 https:\/\/t.co\/ZBYA03uYZC","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1187557301785284610,"in_reply_to_status_id_str":"1187557301785284610","in_reply_to_user_id":86476310,"in_reply_to_user_id_str":"86476310","in_reply_to_screen_name":"NarroJose","user":{"id":793973770331402240,"id_str":"793973770331402240","name":"Jose Alberto Barrera","screen_name":"cea474747","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":653,"listed_count":0,"favourites_count":1100,"statuses_count":564,"created_at":"Thu Nov 03 00:31:12 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016342952359047168\/npDq7y8M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016342952359047168\/npDq7y8M_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@NarroJose @BlancaPinaG @DrJLPech @MaAntoniaCar @martibatres @nestora_salgado @CaraveoBertha @Dr_AVillarreal @mariamercedg @SenadoraV @mtra_lupita Neta que carajos estaban pensando  los Diputados, ya Aqu\u00ed en cortos no les gusta leer y no saben de leyes, lamentablemente es una penosa realidad\u00a1\u00a1\u00a1...","display_text_range":[147,298],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[0,10]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[11,23]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[24,33]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[34,47]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[48,60]},{"screen_name":"nestora_salgado","name":"Nestora Salgado","id":735090001738883072,"id_str":"735090001738883072","indices":[61,77]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[78,92]},{"screen_name":"Dr_AVillarreal","name":"Dr. Am\u00e9rico Villarreal","id":951280057309368321,"id_str":"951280057309368321","indices":[93,108]},{"screen_name":"mariamercedg","name":"Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez","id":1081791835683676160,"id_str":"1081791835683676160","indices":[109,122]},{"screen_name":"SenadoraV","name":"Senadora Margarita Valdez","id":1039722934397362176,"id_str":"1039722934397362176","indices":[123,133]},{"screen_name":"mtra_lupita","name":"Lupita Covarrubias","id":3145095246,"id_str":"3145095246","indices":[134,146]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZBYA03uYZC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1188054429691338753","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NarroJose","name":"Jose Narro C\u00e9spedes","id":86476310,"id_str":"86476310","indices":[0,10]},{"screen_name":"BlancaPinaG","name":"Blanca Pi\u00f1a","id":991727626543869954,"id_str":"991727626543869954","indices":[11,23]},{"screen_name":"DrJLPech","name":"Dr. Pech","id":4173882014,"id_str":"4173882014","indices":[24,33]},{"screen_name":"MaAntoniaCar","name":"Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal","id":4894146246,"id_str":"4894146246","indices":[34,47]},{"screen_name":"martibatres","name":"Mart\u00ed Batres","id":142471549,"id_str":"142471549","indices":[48,60]},{"screen_name":"nestora_salgado","name":"Nestora Salgado","id":735090001738883072,"id_str":"735090001738883072","indices":[61,77]},{"screen_name":"CaraveoBertha","name":"Bertha Caraveo","id":3087162280,"id_str":"3087162280","indices":[78,92]},{"screen_name":"Dr_AVillarreal","name":"Dr. Am\u00e9rico Villarreal","id":951280057309368321,"id_str":"951280057309368321","indices":[93,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1572089223679"}
